[
  {
    "vid": "118",
    "uid": "1",
    "title": "Comite Directeur ",
    "log": "",
    "status": "1",
    "comment": "1",
    "promote": "0",
    "sticky": "0",
    "vuuid": "412d4b29-9f40-4e9e-bc6d-d6a3628a5ac5",
    "nid": "118",
    "type": "proc_s_verbaux",
    "language": "fr",
    "created": "1468200357",
    "changed": "1622630502",
    "tnid": "0",
    "translate": "0",
    "uuid": "8cd30288-01c0-4d8c-a61e-c0564bff88a8",
    "revision_timestamp": "1622630502",
    "revision_uid": "69",
    "body": {
      "und": [
        {
          "value": "\u003Ch6 style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue; text-align: center;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14.0096px;\u0022\u003ESAISON 2020/2021\u003C/span\u003E\u003C/h6\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/PV%20N%C2%B0%201.docx\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14.0096px;\u0022\u003E-PV 01 / 2020-2021\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/arrive%C3%A9_2.docx\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14.0096px;\u0022\u003E-Arrive\u00e9\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/Depart_2.docx\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14.0096px;\u0022\u003E-D\u00e9part\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/PV%20N%C2%B0%202.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14.0096px;\u0022\u003E-PV 02/2020-2021\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/arrive%C3%A9.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14.0096px;\u0022\u003E-Arrive\u00e9\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/Depart.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14.0096px;\u0022\u003E-D\u00e9part\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/PV%20N%C2%B0%203.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14.0096px;\u0022\u003E-PV 03/2021\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/arrive%C3%A9_0.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14.0096px;\u0022\u003E-Arrive\u00e9\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/Depart_0.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14.0096px;\u0022\u003E-D\u00e9part\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/PV%20N%C2%B0%204_0.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14.0096px;\u0022\u003E-PV 04/2021\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/arrive%C3%A9_4.docx\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14.0096px;\u0022\u003E-Arrive\u00e9\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/Depart_4.docx\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14.0096px;\u0022\u003E-D\u00e9part\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/PV%20N%C2%B05.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14.0096px;\u0022\u003E-PV 05/2021\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/Arriv%C3%A9e%2010-04-2021.docx\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14.0096px;\u0022\u003E-Arrive\u00e9\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/Depart%2010-04-2021.docx\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14.0096px;\u0022\u003E-D\u00e9part\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/Calendrier%20national%20CD%202021.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14.0096px;\u0022\u003E-Calendrier national CD 2021\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/Tests%20et%20stages%20des%20EN%20CD%202021.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14.0096px;\u0022\u003E-Tests et stages des EN CD 2021\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/Calendrier%20international%20CD%202021.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14.0096px;\u0022\u003E-Calendrier international CD 2021\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/Recensement%20des%20entraineurs%20CD%202021.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14.0096px;\u0022\u003E-Recensement des entraineurs CD 2021\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/PV%20N%C2%B0%206.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14.0096px;\u0022\u003E-PV 6/2021\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/Arriv%C3%A9e%2022-05-2021.docx\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14.0096px;\u0022\u003E-Arrive\u00e9\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/Depart%2022-05-2021.docx\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14.0096px;\u0022\u003E-D\u00e9part\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/Calendrier%20R%C3%A9union%20MAI.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14.0096px;\u0022\u003E-Calendrier R\u00e9union MAI\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12.0064px;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Ch6 style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue; text-align: center;\u0022\u003ESAISON 2019/2020\u003C/h6\u003E\u003Cp\u003E-\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/PV%20001.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003EPV 01/2019-2020\u0026nbsp;\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cb\u003E-\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/PV%20002.pdf\u0022\u003EPV 02/2019-2020\u003C/a\u003E\u003C/b\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E-\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/PV%20003.pdf\u0022\u003EPV 03/2019-2020\u0026nbsp;\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E-\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/PV%20004.pdf\u0022\u003EPV 04/2019-2020\u003C/a\u003E\u0026nbsp;\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E-\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/PV%20005_0.pdf\u0022\u003EPV 05/2019-2020\u0026nbsp;\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cb\u003E-\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/PV%20006.pdf\u0022\u003EPV 06/2019-2020\u0026nbsp;\u003C/a\u003E\u003C/b\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cb\u003E-\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/PV%20AGO%202018-2019.pdf\u0022\u003EPV AGO 2018-2019\u003C/a\u003E\u003C/b\u003E\u003C/p\u003E\u003Ch6 style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue; text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C/h6\u003E\u003Ch6 style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue; text-align: center;\u0022\u003ESAISON 2018/2019\u003C/h6\u003E\u003Ch6 style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C/h6\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E-\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2010.pdf\u0022\u003EPV 10/2019 CD\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E-\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%C3%A9%20pv%2010.pdf\u0022\u003ECourrier Arriv\u00e9e\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E-\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20d%C3%A9part%20pv%2010.pdf\u0022\u003ECourrier D\u00e9part\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E-\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%209.docx\u0022\u003EPV 09/2019 CD\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E-\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%C3%A9%2028-9-2019.docx\u0022\u003ECourrier Arriv\u00e9e\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E-\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%2028-09-2019.docx\u0022\u003ECourrier D\u00e9part\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E-\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%208.docx\u0022\u003EPV 08/2019 CD\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E-\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%C3%A9%2007-09-2019%20%281%29.docx\u0022\u003ECourrier Arriv\u00e9e\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E-\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%2007-09-2019.docx\u0022\u003ECourrier D\u00e9part\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%207%20CD.pdf\u0022\u003E- PV 07/2019 CD\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%C3%A9_2.pdf\u0022\u003E- Courrier Arriv\u00e9e\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%20PV%207.pdf\u0022\u003E- Courrier D\u00e9part\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/AGE%202.docx\u0022\u003E- Proc\u00e8s Verbal AGE\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/STATUT%20FRMN.pdf\u0022\u003E- Statuts\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/R%C3%A8glements%20G%C3%A9n%C3%A9raux%20.pdf\u0022\u003E- R\u00e8glements G\u00e9n\u00e9raux\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%206.docx\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E- PV 06/2019 CD\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%C3%A9%2004-05-2019.docx\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family: arial, helvetica, sans-serif;\u0022\u003E- Courrier Arriv\u00e9e\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%2004-05-2019.docx\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family: arial, helvetica, sans-serif;\u0022\u003E- Courrier D\u00e9part\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%205.pdf\u0022\u003E- PV 05/2019 CD\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%C3%A9%2006-04-2019.docx\u0022\u003E- Courrier Arriv\u00e9e\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%2006-04-2019.docx\u0022\u003E- Courrier D\u00e9part\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20AGE_0.pdf\u0022\u003EPV AGE du 07/4/2019\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%204_0.pdf\u0022\u003E- PV 04/2019 CD\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%C3%A9_1.pdf\u0022\u003E- Courrier Arriv\u00e9e\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart_3.pdf\u0022\u003E- Courrier D\u00e9part\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%203.pdf\u0022\u003E- PV 03 CD\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%C3%A9_0.pdf\u0022\u003E- Courrier arriv\u00e9e\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart_2.pdf\u0022\u003E- Courrier d\u00e9part\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%202%20CD_0.pdf\u0022\u003E- PV 02 CD\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%C3%A9%2022-12-2018_0.pdf\u0022\u003E- Courrier arriv\u00e9e\u003C/a\u003E\u0026nbsp;PV 2 CD\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%2022-12-2018_0.pdf\u0022\u003E- Courrier d\u00e9part\u003C/a\u003E\u0026nbsp;PV 2 CD\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%201.pdf\u0022\u003E- PV 01/2019 CD\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%201.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%C3%A9%202018.pdf\u0022\u003E- Courrier Arriv\u00e9e\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%202018.pdf\u0022\u003E- Courrier D\u00e9part\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20AGO.pdf\u0022\u003E- Proc\u00e8s verbal\u003C/a\u003E\u0026nbsp;Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale 2017/2018\u003C/p\u003E\u003Ch6 style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue; text-align: center;\u0022\u003ESAISON 2017/2018\u003C/h6\u003E\u003Cp\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2011.pdf\u0022\u003E- PV 11/2018 CD\u003C/a\u003E\u0026nbsp;du 27/10/2018\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%C3%A9%202.pdf\u0022\u003E- Courrier Arriv\u00e9e\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%202.pdf\u0022\u003E- Courrier D\u00e9part\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Le%20Calendrier%20national%20pour%20la%20saison%202018-2019_0.pdf\u0022\u003E- Calendrier national 2018/2019\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/G.A%20et%20CALENDRIER%20INTERNATIONAL%202019%20%281%29.pdf\u0022\u003EGroupe d\u0027\u00e2ges et calendrier international\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20N%2010%20CD_2.pdf\u0022\u003E- PV CD 10/2018 du 22/09/2018\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Calendrier%20FRMNatation%202018%20_%202019_2.pdf\u0022\u003E- Calendrie national 2018/2019\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20N%208%20CD.pdf\u0022\u003E- PV CD 08/2018\u003C/a\u003E\u0026nbsp;DU 30/06/2018\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%C3%A9%2030-06-2018.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14px;\u0022\u003E- Courrier Arriv\u00e9e\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%2030-06-2018.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14px;\u0022\u003E- Courrier D\u00e9part\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20N%207%20CD.pdf\u0022\u003E- PV CD 07/2018\u003C/a\u003E\u0026nbsp;du 12/05/2018\u003C/span\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%C3%A9%2012-05-2018.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14px;\u0022\u003E- Courrier Arriv\u00e9e\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%2012-05-2018.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14px;\u0022\u003E- Courrier D\u00e9part\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20N%206%20%20CD.pdf\u0022\u003E- PV CD 06/2018\u003C/a\u003E\u0026nbsp;du 31/03/2018\u003C/span\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%C3%A9.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14px;\u0022\u003E- Courrier Ariv\u00e9e\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart_1.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14px;\u0022\u003E- Courrier D\u00e9part\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20N%205%20%20CD_0.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14px;\u0022\u003E- PV CD 05/2018\u0026nbsp; du 24/02/2018\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrivee%2024-02-2018_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14px;\u0022\u003E- Courrier Ariv\u00e9e\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%2024-02-2018_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14px;\u0022\u003E- Courrier D\u00e9part\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20N%204%20%20CD_0.pdf\u0022\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong\u003E- PV 04/2018 CD\u0026nbsp;du 27/01/2018\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrivee%2027-01-2018.pdf\u0022\u003E- Courrier Arriv\u00e9e\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%2027-01-2018.pdf\u0022\u003E\u0027 Courrier D\u00e9part\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20N%203%20%20CD.pdf\u0022\u003E- PV CD 03/2018\u003C/a\u003E\u0026nbsp;du 23/12/2017:\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%2B%C2%AE%2023-12-2017_0.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Courrier Arriv\u00e9e\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%2023-12-2017%20%282%29_0.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Courrier D\u00e9part\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20N%202%20C.D_5.pdf\u0022\u003E- PV CD 02\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%2B%C2%AE%2025-11-2017_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Courrier Arriv\u00e9e\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%2025-11-2017_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Courrier D\u00e9part\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CALENDRIER_0.pdf\u0022\u003E- Calendrier\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20N%201%20C.D.doc\u0022\u003E- Proc\u00e8s Verbal 01/2018 du Comit\u00e9 Directeur\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20AGO%202016-2017%20EN%20ARABE.docx\u0022\u003E- Proc\u00e8s Verbal de l\u0027Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale Ordinaire\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\u003Ch6 style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C/h6\u003E\u003Ch6 style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue; text-align: center;\u0022\u003ESAISON 2016/2017\u003C/h6\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20N%208%20C.D_1.pdf\u0022\u003E- PV 08/2017 du Comit\u00e9 Directeur\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%20pv%208%2B%C2%AE.pdf\u0022\u003E- Courrier Arriv\u00e9e\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%20PV%208.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Courrier D\u00e9part\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20AGE.pdf\u0022\u003E- Proc\u00e8s Verbal de l\u0027Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale Extraordinaire\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/R%C3%A8glements%20G%C3%A9n%C3%A9raux%20d%C3%A9finitifs_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- R\u00e8glements G\u00e9n\u00e9raux\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/171001%20PV%20N%207%20C.D.pdf\u0022\u003E- PV 07/2017 du Comit\u00e9 Directeur\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%2B%C2%AE%2001-10-2017.pdf\u0022\u003E- Courrier Arriv\u00e9e\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%2001-10-2017.pdf\u0022\u003E- Courrier D\u00e9part\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20N%206%20C.D_1.pdf\u0022\u003E- PV 06/2017 du Comit\u00e9 Directeur\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%C3%A9%2016-09-2017.pdf\u0022\u003E- Courrier Arriv\u00e9e\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%2016-09-2017.pdf\u0022\u003E- Courrier D\u00e9part\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20N%205%20C.D_4.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E- \u003Cu\u003EPV 05/2017\u0026nbsp;du C.D du 02/07/2017\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%2B%C2%AE%2002-07-2017.pdf\u0022\u003E- Courrier Arriv\u00e9e\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%2002-07-2017.pdf\u0022\u003E- Courrier D\u00e9part\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20N%204%20C.D_2.pdf\u0022\u003E-\u003Cu\u003E PV 04/2017 du C.D du 07/05/2017\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%2B%C2%AE_0.pdf\u0022\u003E* Courrier Arriv\u00e9e\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart_0.pdf\u0022\u003E* Courrier D\u00e9part\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cu\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022http://frmnatation.com/sites/default/files/PV%20N%203%20C.D.pdf\u0022\u003E- PV 03 du Comit\u00e9 Directeur du 26/02/2017\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\u003C/u\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:11px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%2B%C2%AE%2025-02-2017_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family: arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: normal;\u0022\u003E* Courrier Arriv\u00e9e\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%2025-02-2017_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:11px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family: arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: normal;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: normal;\u0022\u003E* Courrier D\u00e9part\u0026nbsp; \u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cu\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20N%202%20C.D_2.pdf\u0022\u003E- PV 02 du Comit\u00e9 Directeur du 14/01/2017\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\u003C/u\u003E\u003C/p\u003E\u003Cul\u003E\u003Cli style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:11px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%2B%C2%AE%2014-01-2017_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: normal;\u0022\u003ECourrier Arriv\u00e9e\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/li\u003E\u003Cli style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:11px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%2014-01-2017_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: normal;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: normal;\u0022\u003ECourrier D\u00e9part \u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/li\u003E\u003C/ul\u003E\u003Cp\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20N%201%20C.D_1.pdf\u0022\u003E- PV 01 du Comit\u00e9 Directeur du 17/12/2016\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/p\u003E\u003Cul\u003E\u003Cli style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:11px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%20PV%2001%20CD%2017-12-2016.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: normal;\u0022\u003ECourrier Arriv\u00e9e\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/li\u003E\u003Cli style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:11px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%20%20PV%2001%20CD%2017-12-2016.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: normal;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: normal;\u0022\u003ECourrier D\u00e9part \u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/li\u003E\u003C/ul\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20AGO%202015-2016_0.pdf\u0022\u003E- PV Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale Ordinaire 2016\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Ch6 style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003ESAISON 2015/2016\u003C/h6\u003E\u003Ch2 style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20N%208%20C.D_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family: arial, helvetica, sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px;\u0022\u003E- PV 08 du Comit\u00e9 Directeur du 29/10/2016\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/h2\u003E\u003Cul\u003E\u003Cli style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%C3%A9%20%2029-10-2016_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: normal;\u0022\u003ECourrier Arriv\u00e9e\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/li\u003E\u003Cli style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: normal;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%2029-10-2016_0.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px; font-weight: normal;\u0022\u003ECourrier D\u00e9part \u0026nbsp;\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/li\u003E\u003Cli style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CALENDRIER%20%202016-2017_1.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003ECalendrier National 2016/2017 \u0026nbsp;\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/li\u003E\u003C/ul\u003E\u003Ch2 style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20N%207%20C.D_0.pdf\u0022\u003E- PV 07 du Comit\u00e9 Directeur du 17/07/2016\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\u003C/h2\u003E\u003Cul\u003E\u003Cli style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family: arial, helvetica, sans-serif;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%C3%A9%20PV%207%20CD_0.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px; font-weight: normal;\u0022\u003ECourrier Arriv\u00e9e\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/li\u003E\u003Cli style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%20PV%207%20CD_0.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003ECourrier D\u00e9part\u003C/a\u003E\u003C/li\u003E\u003C/ul\u003E\u003Ch2 style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20N%206%20C.D_0.pdf\u0022\u003E- PV 06 du Comit\u00e9 Directeur du 17/07/2016\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/h2\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:10px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%C3%A9%2017-09-2016_0.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp;* Courrier Arriv\u00e9e\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:10px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%2017-09-2016_0.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; * Courrier D\u00e9part\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Ch2 style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20N%205%20C.D_2.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E- \u003Cu\u003EPV 05 du Comit\u00e9 Directeur du 23/07/2016\u003C/u\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/h2\u003E\u003Cp style=\u0022line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u003Csamp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:10px;\u0022\u003E\u003Cstrong style=\u0022font-size: 10px; font-family: arial, helvetica, sans-serif; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u003Ccite\u003E\u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%C3%A9%20PV%205%20CD_0.pdf\u0022\u003E*\u0026nbsp;Courrier Arriv\u00e9e PV 05 CD\u003C/a\u003E\u003C/cite\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/samp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:10px;\u0022\u003E\u003Csamp\u003E\u003Cstrong style=\u0022font-size: 12px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u0026nbsp; \u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%20%20PV%205%20CD_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 20.0063px;\u0022\u003E* Courrier D\u00e9part PV 05 CD\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/samp\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Ch3 style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20N%204%20C.D_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family: arial, helvetica, sans-serif;\u0022\u003E\u003Ctt\u003E-\u003C/tt\u003E\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px;\u0022\u003E\u003Ccite\u003E\u0026nbsp;\u003Cu\u003EPV 04 du Comit\u00e9 Directeur du 21/05/2016\u003C/u\u003E\u003C/cite\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 10px;\u0022\u003E\u003Ccite\u003E\u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; *\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%C3%A9%2021-05-2016.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;Courrier Arriv\u00e9e PV 04 CD\u003C/a\u003E\u003C/cite\u003E\u003C/span\u003E\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 10px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%2021-05-2016.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 1.231em; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E* Courrier D\u00e9part PV 04 CD\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20N%203%20C.D%2023%2004%202016.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family: arial, helvetica, sans-serif;\u0022\u003E\u003Ctt\u003E-\u003C/tt\u003E\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px;\u0022\u003E\u003Ccite\u003E\u0026nbsp;\u003Cu\u003EPV 03 du Comit\u00e9 Directeur du 23/04/201\u003C/u\u003E\u003C/cite\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px;\u0022\u003E\u003Ci\u003E\u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp;\u003C/i\u003E\u003C/span\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%C3%A9%2023-04-2016.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 10px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E* Courrier Arriv\u00e9e PV 03 CD\u003C/a\u003E\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color:blue;\u0022\u003E\u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%2023-04-2016.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 10px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E* Courrier D\u00e9part PV 03 CD\u003C/a\u003E\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color:blue;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20N%202%20C.D_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Ctt\u003E-\u003C/tt\u003E\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Ccite\u003E \u003Cu\u003EPV 02 du Comit\u00e9 Directeur du 20/02/2016\u003C/u\u003E\u003C/cite\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color:blue;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:10px;\u0022\u003E\u003Ccite\u003E\u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%C3%A920-02-2016.pdf\u0022\u003E* Courrier Arriv\u00e9e PV 02 CD\u003C/a\u003E\u003C/cite\u003E\u003C/span\u003E\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color:blue;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Ccite\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:10px;\u0022\u003E\u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; *\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart20-02-2016.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;Courrier D\u00e9part PV 02 CD\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/cite\u003E\u003C/span\u003E\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color:blue;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Ccite\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20N%201%20C.D.pdf\u0022\u003E- \u003Cu\u003EPV 01 du Comit\u00e9 Directeur du 02/01/2016\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E\u003C/cite\u003E\u003C/span\u003E\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color:blue;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:10px;\u0022\u003E\u003Ccite\u003E\u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%C3%A9%20%20PV%201.pdf\u0022\u003E* Courrier Arriv\u00e9e PV 01 CD\u003C/a\u003E\u003C/cite\u003E\u003C/span\u003E\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color:blue;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:10px;\u0022\u003E\u003Ccite\u003E\u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%20PV%201.pdf\u0022\u003E* Courrier D\u00e9part PV 01 CD\u003C/a\u003E\u003C/cite\u003E\u003C/span\u003E\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color:blue;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Ccite\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/2015-11-20PV_AG_2015.PDF\u0022\u003E- \u003Cu\u003EPV Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale 2014/2015\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E\u003C/cite\u003E\u003C/span\u003E\u003C/h3\u003E",
          "summary": "",
          "format": "texte_complet",
          "safe_value": " \u003Ch6 style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue; text-align: center;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14.0096px;\u0022\u003ESAISON 2020/2021\u003C/span\u003E\u003C/h6\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/PV%20N%C2%B0%201.docx\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14.0096px;\u0022\u003E-PV 01 / 2020-2021\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/arrive%C3%A9_2.docx\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14.0096px;\u0022\u003E-Arrive\u00e9\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/Depart_2.docx\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14.0096px;\u0022\u003E-D\u00e9part\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/PV%20N%C2%B0%202.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14.0096px;\u0022\u003E-PV 02/2020-2021\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/arrive%C3%A9.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14.0096px;\u0022\u003E-Arrive\u00e9\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/Depart.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14.0096px;\u0022\u003E-D\u00e9part\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/PV%20N%C2%B0%203.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14.0096px;\u0022\u003E-PV 03/2021\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/arrive%C3%A9_0.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14.0096px;\u0022\u003E-Arrive\u00e9\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/Depart_0.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14.0096px;\u0022\u003E-D\u00e9part\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/PV%20N%C2%B0%204_0.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14.0096px;\u0022\u003E-PV 04/2021\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/arrive%C3%A9_4.docx\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14.0096px;\u0022\u003E-Arrive\u00e9\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/Depart_4.docx\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14.0096px;\u0022\u003E-D\u00e9part\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/PV%20N%C2%B05.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14.0096px;\u0022\u003E-PV 05/2021\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/Arriv%C3%A9e%2010-04-2021.docx\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14.0096px;\u0022\u003E-Arrive\u00e9\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/Depart%2010-04-2021.docx\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14.0096px;\u0022\u003E-D\u00e9part\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/Calendrier%20national%20CD%202021.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14.0096px;\u0022\u003E-Calendrier national CD 2021\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/Tests%20et%20stages%20des%20EN%20CD%202021.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14.0096px;\u0022\u003E-Tests et stages des EN CD 2021\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/Calendrier%20international%20CD%202021.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14.0096px;\u0022\u003E-Calendrier international CD 2021\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/Recensement%20des%20entraineurs%20CD%202021.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14.0096px;\u0022\u003E-Recensement des entraineurs CD 2021\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/PV%20N%C2%B0%206.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14.0096px;\u0022\u003E-PV 6/2021\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/Arriv%C3%A9e%2022-05-2021.docx\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14.0096px;\u0022\u003E-Arrive\u00e9\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/Depart%2022-05-2021.docx\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14.0096px;\u0022\u003E-D\u00e9part\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/Calendrier%20R%C3%A9union%20MAI.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14.0096px;\u0022\u003E-Calendrier R\u00e9union MAI\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12.0064px;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Ch6 style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue; text-align: center;\u0022\u003ESAISON 2019/2020\u003C/h6\u003E\u003Cp\u003E-\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/PV%20001.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003EPV 01/2019-2020\u0026nbsp;\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cb\u003E-\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/PV%20002.pdf\u0022\u003EPV 02/2019-2020\u003C/a\u003E\u003C/b\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E-\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/PV%20003.pdf\u0022\u003EPV 03/2019-2020\u0026nbsp;\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E-\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/PV%20004.pdf\u0022\u003EPV 04/2019-2020\u003C/a\u003E\u0026nbsp;\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E-\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/PV%20005_0.pdf\u0022\u003EPV 05/2019-2020\u0026nbsp;\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cb\u003E-\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/PV%20006.pdf\u0022\u003EPV 06/2019-2020\u0026nbsp;\u003C/a\u003E\u003C/b\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cb\u003E-\u003Ca href=\u0022http://www.frmnatation.com/sites/default/files/PV%20AGO%202018-2019.pdf\u0022\u003EPV AGO 2018-2019\u003C/a\u003E\u003C/b\u003E\u003C/p\u003E\u003Ch6 style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue; text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C/h6\u003E\u003Ch6 style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue; text-align: center;\u0022\u003ESAISON 2018/2019\u003C/h6\u003E\u003Ch6 style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C/h6\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E-\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2010.pdf\u0022\u003EPV 10/2019 CD\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E-\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%C3%A9%20pv%2010.pdf\u0022\u003ECourrier Arriv\u00e9e\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E-\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20d%C3%A9part%20pv%2010.pdf\u0022\u003ECourrier D\u00e9part\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E-\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%209.docx\u0022\u003EPV 09/2019 CD\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E-\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%C3%A9%2028-9-2019.docx\u0022\u003ECourrier Arriv\u00e9e\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E-\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%2028-09-2019.docx\u0022\u003ECourrier D\u00e9part\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E-\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%208.docx\u0022\u003EPV 08/2019 CD\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E-\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%C3%A9%2007-09-2019%20%281%29.docx\u0022\u003ECourrier Arriv\u00e9e\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E-\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%2007-09-2019.docx\u0022\u003ECourrier D\u00e9part\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%207%20CD.pdf\u0022\u003E- PV 07/2019 CD\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%C3%A9_2.pdf\u0022\u003E- Courrier Arriv\u00e9e\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%20PV%207.pdf\u0022\u003E- Courrier D\u00e9part\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/AGE%202.docx\u0022\u003E- Proc\u00e8s Verbal AGE\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/STATUT%20FRMN.pdf\u0022\u003E- Statuts\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/R%C3%A8glements%20G%C3%A9n%C3%A9raux%20.pdf\u0022\u003E- R\u00e8glements G\u00e9n\u00e9raux\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%206.docx\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E- PV 06/2019 CD\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%C3%A9%2004-05-2019.docx\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family: arial, helvetica, sans-serif;\u0022\u003E- Courrier Arriv\u00e9e\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%2004-05-2019.docx\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family: arial, helvetica, sans-serif;\u0022\u003E- Courrier D\u00e9part\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%205.pdf\u0022\u003E- PV 05/2019 CD\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%C3%A9%2006-04-2019.docx\u0022\u003E- Courrier Arriv\u00e9e\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%2006-04-2019.docx\u0022\u003E- Courrier D\u00e9part\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20AGE_0.pdf\u0022\u003EPV AGE du 07/4/2019\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%204_0.pdf\u0022\u003E- PV 04/2019 CD\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%C3%A9_1.pdf\u0022\u003E- Courrier Arriv\u00e9e\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart_3.pdf\u0022\u003E- Courrier D\u00e9part\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%203.pdf\u0022\u003E- PV 03 CD\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%C3%A9_0.pdf\u0022\u003E- Courrier arriv\u00e9e\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart_2.pdf\u0022\u003E- Courrier d\u00e9part\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%202%20CD_0.pdf\u0022\u003E- PV 02 CD\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%C3%A9%2022-12-2018_0.pdf\u0022\u003E- Courrier arriv\u00e9e\u003C/a\u003E\u0026nbsp;PV 2 CD\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%2022-12-2018_0.pdf\u0022\u003E- Courrier d\u00e9part\u003C/a\u003E\u0026nbsp;PV 2 CD\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%201.pdf\u0022\u003E- PV 01/2019 CD\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%201.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%C3%A9%202018.pdf\u0022\u003E- Courrier Arriv\u00e9e\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%202018.pdf\u0022\u003E- Courrier D\u00e9part\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20AGO.pdf\u0022\u003E- Proc\u00e8s verbal\u003C/a\u003E\u0026nbsp;Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale 2017/2018\u003C/p\u003E\u003Ch6 style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue; text-align: center;\u0022\u003ESAISON 2017/2018\u003C/h6\u003E\u003Cp\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2011.pdf\u0022\u003E- PV 11/2018 CD\u003C/a\u003E\u0026nbsp;du 27/10/2018\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%C3%A9%202.pdf\u0022\u003E- Courrier Arriv\u00e9e\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%202.pdf\u0022\u003E- Courrier D\u00e9part\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Le%20Calendrier%20national%20pour%20la%20saison%202018-2019_0.pdf\u0022\u003E- Calendrier national 2018/2019\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/G.A%20et%20CALENDRIER%20INTERNATIONAL%202019%20%281%29.pdf\u0022\u003EGroupe d\u0027\u00e2ges et calendrier international\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20N%2010%20CD_2.pdf\u0022\u003E- PV CD 10/2018 du 22/09/2018\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Calendrier%20FRMNatation%202018%20_%202019_2.pdf\u0022\u003E- Calendrie national 2018/2019\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20N%208%20CD.pdf\u0022\u003E- PV CD 08/2018\u003C/a\u003E\u0026nbsp;DU 30/06/2018\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%C3%A9%2030-06-2018.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14px;\u0022\u003E- Courrier Arriv\u00e9e\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%2030-06-2018.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14px;\u0022\u003E- Courrier D\u00e9part\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20N%207%20CD.pdf\u0022\u003E- PV CD 07/2018\u003C/a\u003E\u0026nbsp;du 12/05/2018\u003C/span\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%C3%A9%2012-05-2018.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14px;\u0022\u003E- Courrier Arriv\u00e9e\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%2012-05-2018.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14px;\u0022\u003E- Courrier D\u00e9part\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20N%206%20%20CD.pdf\u0022\u003E- PV CD 06/2018\u003C/a\u003E\u0026nbsp;du 31/03/2018\u003C/span\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%C3%A9.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14px;\u0022\u003E- Courrier Ariv\u00e9e\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart_1.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14px;\u0022\u003E- Courrier D\u00e9part\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20N%205%20%20CD_0.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14px;\u0022\u003E- PV CD 05/2018\u0026nbsp; du 24/02/2018\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrivee%2024-02-2018_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14px;\u0022\u003E- Courrier Ariv\u00e9e\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%2024-02-2018_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14px;\u0022\u003E- Courrier D\u00e9part\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20N%204%20%20CD_0.pdf\u0022\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong\u003E- PV 04/2018 CD\u0026nbsp;du 27/01/2018\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrivee%2027-01-2018.pdf\u0022\u003E- Courrier Arriv\u00e9e\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%2027-01-2018.pdf\u0022\u003E\u0027 Courrier D\u00e9part\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20N%203%20%20CD.pdf\u0022\u003E- PV CD 03/2018\u003C/a\u003E\u0026nbsp;du 23/12/2017:\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%2B%C2%AE%2023-12-2017_0.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Courrier Arriv\u00e9e\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%2023-12-2017%20%282%29_0.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Courrier D\u00e9part\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20N%202%20C.D_5.pdf\u0022\u003E- PV CD 02\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%2B%C2%AE%2025-11-2017_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Courrier Arriv\u00e9e\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%2025-11-2017_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Courrier D\u00e9part\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CALENDRIER_0.pdf\u0022\u003E- Calendrier\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20N%201%20C.D.doc\u0022\u003E- Proc\u00e8s Verbal 01/2018 du Comit\u00e9 Directeur\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20AGO%202016-2017%20EN%20ARABE.docx\u0022\u003E- Proc\u00e8s Verbal de l\u0027Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale Ordinaire\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\u003Ch6 style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C/h6\u003E\u003Ch6 style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue; text-align: center;\u0022\u003ESAISON 2016/2017\u003C/h6\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20N%208%20C.D_1.pdf\u0022\u003E- PV 08/2017 du Comit\u00e9 Directeur\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%20pv%208%2B%C2%AE.pdf\u0022\u003E- Courrier Arriv\u00e9e\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%20PV%208.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Courrier D\u00e9part\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20AGE.pdf\u0022\u003E- Proc\u00e8s Verbal de l\u0027Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale Extraordinaire\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/R%C3%A8glements%20G%C3%A9n%C3%A9raux%20d%C3%A9finitifs_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- R\u00e8glements G\u00e9n\u00e9raux\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/171001%20PV%20N%207%20C.D.pdf\u0022\u003E- PV 07/2017 du Comit\u00e9 Directeur\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%2B%C2%AE%2001-10-2017.pdf\u0022\u003E- Courrier Arriv\u00e9e\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%2001-10-2017.pdf\u0022\u003E- Courrier D\u00e9part\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20N%206%20C.D_1.pdf\u0022\u003E- PV 06/2017 du Comit\u00e9 Directeur\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%C3%A9%2016-09-2017.pdf\u0022\u003E- Courrier Arriv\u00e9e\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%2016-09-2017.pdf\u0022\u003E- Courrier D\u00e9part\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20N%205%20C.D_4.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E- \u003Cu\u003EPV 05/2017\u0026nbsp;du C.D du 02/07/2017\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%2B%C2%AE%2002-07-2017.pdf\u0022\u003E- Courrier Arriv\u00e9e\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%2002-07-2017.pdf\u0022\u003E- Courrier D\u00e9part\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20N%204%20C.D_2.pdf\u0022\u003E-\u003Cu\u003E PV 04/2017 du C.D du 07/05/2017\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%2B%C2%AE_0.pdf\u0022\u003E* Courrier Arriv\u00e9e\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart_0.pdf\u0022\u003E* Courrier D\u00e9part\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cu\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022http://frmnatation.com/sites/default/files/PV%20N%203%20C.D.pdf\u0022\u003E- PV 03 du Comit\u00e9 Directeur du 26/02/2017\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\u003C/u\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:11px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%2B%C2%AE%2025-02-2017_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family: arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: normal;\u0022\u003E* Courrier Arriv\u00e9e\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%2025-02-2017_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:11px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family: arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: normal;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: normal;\u0022\u003E* Courrier D\u00e9part\u0026nbsp; \u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cu\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20N%202%20C.D_2.pdf\u0022\u003E- PV 02 du Comit\u00e9 Directeur du 14/01/2017\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\u003C/u\u003E\u003C/p\u003E\u003Cul\u003E\u003Cli style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:11px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%2B%C2%AE%2014-01-2017_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: normal;\u0022\u003ECourrier Arriv\u00e9e\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/li\u003E\u003Cli style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:11px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%2014-01-2017_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: normal;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: normal;\u0022\u003ECourrier D\u00e9part \u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/li\u003E\u003C/ul\u003E\u003Cp\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20N%201%20C.D_1.pdf\u0022\u003E- PV 01 du Comit\u00e9 Directeur du 17/12/2016\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/p\u003E\u003Cul\u003E\u003Cli style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:11px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%20PV%2001%20CD%2017-12-2016.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: normal;\u0022\u003ECourrier Arriv\u00e9e\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/li\u003E\u003Cli style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:11px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%20%20PV%2001%20CD%2017-12-2016.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: normal;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: normal;\u0022\u003ECourrier D\u00e9part \u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/li\u003E\u003C/ul\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20AGO%202015-2016_0.pdf\u0022\u003E- PV Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale Ordinaire 2016\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Ch6 style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003ESAISON 2015/2016\u003C/h6\u003E\u003Ch2 style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20N%208%20C.D_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family: arial, helvetica, sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px;\u0022\u003E- PV 08 du Comit\u00e9 Directeur du 29/10/2016\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/h2\u003E\u003Cul\u003E\u003Cli style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%C3%A9%20%2029-10-2016_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: normal;\u0022\u003ECourrier Arriv\u00e9e\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/li\u003E\u003Cli style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: normal;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%2029-10-2016_0.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px; font-weight: normal;\u0022\u003ECourrier D\u00e9part \u0026nbsp;\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/li\u003E\u003Cli style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CALENDRIER%20%202016-2017_1.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003ECalendrier National 2016/2017 \u0026nbsp;\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/li\u003E\u003C/ul\u003E\u003Ch2 style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20N%207%20C.D_0.pdf\u0022\u003E- PV 07 du Comit\u00e9 Directeur du 17/07/2016\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\u003C/h2\u003E\u003Cul\u003E\u003Cli style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family: arial, helvetica, sans-serif;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%C3%A9%20PV%207%20CD_0.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px; font-weight: normal;\u0022\u003ECourrier Arriv\u00e9e\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/li\u003E\u003Cli style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%20PV%207%20CD_0.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003ECourrier D\u00e9part\u003C/a\u003E\u003C/li\u003E\u003C/ul\u003E\u003Ch2 style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20N%206%20C.D_0.pdf\u0022\u003E- PV 06 du Comit\u00e9 Directeur du 17/07/2016\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/h2\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:10px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%C3%A9%2017-09-2016_0.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp;* Courrier Arriv\u00e9e\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:10px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%2017-09-2016_0.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; * Courrier D\u00e9part\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Ch2 style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20N%205%20C.D_2.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E- \u003Cu\u003EPV 05 du Comit\u00e9 Directeur du 23/07/2016\u003C/u\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/h2\u003E\u003Cp style=\u0022line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u003Csamp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:10px;\u0022\u003E\u003Cstrong style=\u0022font-size: 10px; font-family: arial, helvetica, sans-serif; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u003Ccite\u003E\u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%C3%A9%20PV%205%20CD_0.pdf\u0022\u003E*\u0026nbsp;Courrier Arriv\u00e9e PV 05 CD\u003C/a\u003E\u003C/cite\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/samp\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:10px;\u0022\u003E\u003Csamp\u003E\u003Cstrong style=\u0022font-size: 12px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u0026nbsp; \u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%20%20PV%205%20CD_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 20.0063px;\u0022\u003E* Courrier D\u00e9part PV 05 CD\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/samp\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Ch3 style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20N%204%20C.D_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family: arial, helvetica, sans-serif;\u0022\u003E\u003Ctt\u003E-\u003C/tt\u003E\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px;\u0022\u003E\u003Ccite\u003E\u0026nbsp;\u003Cu\u003EPV 04 du Comit\u00e9 Directeur du 21/05/2016\u003C/u\u003E\u003C/cite\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 10px;\u0022\u003E\u003Ccite\u003E\u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; *\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%C3%A9%2021-05-2016.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;Courrier Arriv\u00e9e PV 04 CD\u003C/a\u003E\u003C/cite\u003E\u003C/span\u003E\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 10px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%2021-05-2016.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 1.231em; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E* Courrier D\u00e9part PV 04 CD\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20N%203%20C.D%2023%2004%202016.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family: arial, helvetica, sans-serif;\u0022\u003E\u003Ctt\u003E-\u003C/tt\u003E\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px;\u0022\u003E\u003Ccite\u003E\u0026nbsp;\u003Cu\u003EPV 03 du Comit\u00e9 Directeur du 23/04/201\u003C/u\u003E\u003C/cite\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px;\u0022\u003E\u003Ci\u003E\u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp;\u003C/i\u003E\u003C/span\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%C3%A9%2023-04-2016.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 10px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E* Courrier Arriv\u00e9e PV 03 CD\u003C/a\u003E\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color:blue;\u0022\u003E\u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%2023-04-2016.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 10px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E* Courrier D\u00e9part PV 03 CD\u003C/a\u003E\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color:blue;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20N%202%20C.D_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Ctt\u003E-\u003C/tt\u003E\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Ccite\u003E \u003Cu\u003EPV 02 du Comit\u00e9 Directeur du 20/02/2016\u003C/u\u003E\u003C/cite\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color:blue;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:10px;\u0022\u003E\u003Ccite\u003E\u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%C3%A920-02-2016.pdf\u0022\u003E* Courrier Arriv\u00e9e PV 02 CD\u003C/a\u003E\u003C/cite\u003E\u003C/span\u003E\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color:blue;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Ccite\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:10px;\u0022\u003E\u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; *\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart20-02-2016.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;Courrier D\u00e9part PV 02 CD\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/cite\u003E\u003C/span\u003E\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color:blue;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Ccite\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20N%201%20C.D.pdf\u0022\u003E- \u003Cu\u003EPV 01 du Comit\u00e9 Directeur du 02/01/2016\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E\u003C/cite\u003E\u003C/span\u003E\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color:blue;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:10px;\u0022\u003E\u003Ccite\u003E\u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20arrive%C3%A9%20%20PV%201.pdf\u0022\u003E* Courrier Arriv\u00e9e PV 01 CD\u003C/a\u003E\u003C/cite\u003E\u003C/span\u003E\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color:blue;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:10px;\u0022\u003E\u003Ccite\u003E\u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/courrier%20depart%20PV%201.pdf\u0022\u003E* Courrier D\u00e9part PV 01 CD\u003C/a\u003E\u003C/cite\u003E\u003C/span\u003E\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color:blue;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Ccite\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/2015-11-20PV_AG_2015.PDF\u0022\u003E- \u003Cu\u003EPV Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale 2014/2015\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E\u003C/cite\u003E\u003C/span\u003E\u003C/h3\u003E ",
          "safe_summary": "  "
        }
      ]
    },
    "rdf_mapping": {
      "rdftype": ["sioc:Item", "foaf:Document"],
      "title": { "predicates": ["dc:title"] },
      "created": {
        "predicates": ["dc:date", "dc:created"],
        "datatype": "xsd:dateTime",
        "callback": "date_iso8601"
      },
      "changed": {
        "predicates": ["dc:modified"],
        "datatype": "xsd:dateTime",
        "callback": "date_iso8601"
      },
      "body": { "predicates": ["content:encoded"] },
      "uid": { "predicates": ["sioc:has_creator"], "type": "rel" },
      "name": { "predicates": ["foaf:name"] },
      "comment_count": {
        "predicates": ["sioc:num_replies"],
        "datatype": "xsd:integer"
      },
      "last_activity": {
        "predicates": ["sioc:last_activity_date"],
        "datatype": "xsd:dateTime",
        "callback": "date_iso8601"
      }
    },
    "path": {
      "pid": "142",
      "source": "node/118",
      "alias": "comite-directeur-0",
      "language": "fr"
    },
    "cid": "0",
    "last_comment_timestamp": "1468200357",
    "last_comment_name": null,
    "last_comment_uid": "1",
    "comment_count": "0",
    "content_theme_content_node_edit": "-content_type-",
    "content_theme_content_node_view": "-content_type-",
    "name": "admin",
    "picture": "0",
    "data": "a:1:{s:7:\u0022overlay\u0022;i:1;}",
    "menu": {
      "link_title": "Comit\u00e9 Directeur",
      "mlid": 0,
      "plid": "0",
      "menu_name": "menu-proc-s-verbaux",
      "weight": "-50",
      "options": [],
      "module": "menu",
      "expanded": "0",
      "hidden": "0",
      "has_children": "0",
      "customized": 0,
      "parent_depth_limit": 8,
      "description": "",
      "enabled": 1
    },
    "node_export_drupal_version": "7",
    "#node_export_object": "1"
  },
  {
    "vid": "101",
    "uid": "1",
    "title": "Commission des statuts et r\u00e8glements",
    "log": "",
    "status": "1",
    "comment": "1",
    "promote": "0",
    "sticky": "0",
    "vuuid": "80217234-0fce-47f6-9a9b-3470cda8dbbd",
    "nid": "101",
    "type": "proc_s_verbaux",
    "language": "fr",
    "created": "1467720753",
    "changed": "1572945953",
    "tnid": "0",
    "translate": "0",
    "uuid": "4f62a5da-5438-47f5-9a6e-81a7d5bc0984",
    "revision_timestamp": "1572945953",
    "revision_uid": "1",
    "body": {
      "und": [
        {
          "value": "\u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: center;\u0022\u003ESAISON 2018/2019\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C/h3\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2018%20CSR%202019_0.pdf\u0022\u003E- PV 18/2019 CSR\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/35%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20%20GENERAL_0.pdf\u0022\u003E- Tablettes des records et performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/partie%201.pdf\u0022\u003E- Bilan sportif 2019 (partie 1)\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/partie%202.pdf\u0022\u003E- Bilan sportif 2019 (partie 2)\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/partie%203_0.pdf\u0022\u003E- Bilan sportif 2019 (partie 3)\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/partie%204.pdf\u0022\u003E- Bilan sportif 2019 (partie 4)\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022margin: 12pt 0cm;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2017%20CSR%202019.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family: \u0026quot;Lucida Sans Unicode\u0026quot;, sans-serif;\u0022\u003E- PV 17/2019 CSR\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt; font-family: \u0026quot;Lucida Sans Unicode\u0026quot;, sans-serif;\u0022\u003E\u003Co:p\u003E\u003C/o:p\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022margin: 12pt 0cm;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/TROPHEE%20D%27ETE%20CASABLANCA.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt; font-family: \u0026quot;Lucida Sans Unicode\u0026quot;, sans-serif;\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Troph\u00e9e d\u0027\u00e9t\u00e9\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt; font-family: \u0026quot;Lucida Sans Unicode\u0026quot;, sans-serif;\u0022\u003E\u003Co:p\u003E\u003C/o:p\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022margin: 12pt 0cm;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt; font-family: \u0026quot;Lucida Sans Unicode\u0026quot;, sans-serif;\u0022\u003E-\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/troph%C3%A9e%20points%20PAR%20CATEGORIE%20CASA.pdf\u0022\u003EClassemnt par cat\u00e9gorie du Troph\u00e9e d\u0027\u00e9t\u00e9\u003C/a\u003E\u003Co:p\u003E\u003C/o:p\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022margin: 12pt 0cm;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Troph%C3%A9e%20points%20GENERALE%20CASA.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt; font-family: \u0026quot;Lucida Sans Unicode\u0026quot;, sans-serif;\u0022\u003E- Classemnt g\u00e9n\u00e9ral du Troph\u00e9e d\u0027\u00e9t\u00e9\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022margin: 12pt 0cm;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt; font-family: \u0026quot;Lucida Sans Unicode\u0026quot;, sans-serif;\u0022\u003E-\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CRITERIUM%20D%27ETE%20MARRAKECH_0.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;R\u00e9sultats Crit\u00e9rium d\u0027\u00e9t\u00e9 Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt; font-family: \u0026quot;Lucida Sans Unicode\u0026quot;, sans-serif;\u0022\u003E\u003Co:p\u003E\u003C/o:p\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022margin: 12pt 0cm;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt; font-family: \u0026quot;Lucida Sans Unicode\u0026quot;, sans-serif;\u0022\u003E-\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/clas%20criterium%20points%20PAR%20CATEGORIE%20%20marrakech.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;Classemnt par cat\u00e9gorie du Crit\u00e9rium\u0026nbsp; d\u0027\u00e9t\u00e9 de Marrakech\u003C/a\u003E\u003Co:p\u003E\u003C/o:p\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022margin: 12pt 0cm;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/clas%20criterium%20points%20%20GENERALE%20%20marrakech.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt; font-family: \u0026quot;Lucida Sans Unicode\u0026quot;, sans-serif;\u0022\u003E- Classemnt g\u00e9n\u00e9ral du Crit\u00e9rium\u0026nbsp; d\u0027\u00e9t\u00e9 de Marrakech\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022margin: 12pt 0cm;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CRITERIEUM%20D%27ETE%20OUJDA%20LE%2008%2009%20%202019%20%282%29.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt; font-family: \u0026quot;Lucida Sans Unicode\u0026quot;, sans-serif;\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Crit\u00e9rium d\u0027\u00e9t\u00e9 d\u0027Oujda\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt; font-family: \u0026quot;Lucida Sans Unicode\u0026quot;, sans-serif;\u0022\u003E\u003Co:p\u003E\u003C/o:p\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022margin: 12pt 0cm;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/clas%20criterium%20points%20PAR%20CATEGORIE%20%20oujda.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt; font-family: \u0026quot;Lucida Sans Unicode\u0026quot;, sans-serif;\u0022\u003E- Classemnt par cat\u00e9gorie du Crit\u00e9rium\u0026nbsp; d\u0027\u00e9t\u00e9 d\u0027Oujda\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt; font-family: \u0026quot;Lucida Sans Unicode\u0026quot;, sans-serif;\u0022\u003E\u003Co:p\u003E\u003C/o:p\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022margin: 12pt 0cm;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/clas%20criterium%20%20points%20%20GENERALE%20%20oujda.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt; font-family: \u0026quot;Lucida Sans Unicode\u0026quot;, sans-serif;\u0022\u003E- Classemnt g\u00e9n\u00e9ral du Crit\u00e9rium\u0026nbsp; d\u0027\u00e9t\u00e9 d\u0027Oujda\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2016%20CSR%202019.pdf\u0022\u003E-\u003Cspan style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong\u003E PV 16/2019 CSR\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Ta\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/33%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20%20GENERAL.pdf\u0022\u003Eblettes des Records et Performances\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E-\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/resultats%20championnats%20arabes%20juniors%202019.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;R\u00e9sultats du championnat Arabe groupe d\u0027\u00e2ges\u0026nbsp;\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E-\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/resulats%20globale%20africain%20game%20globale_0.pdf\u0022\u003ER\u00e9sultats des Jeux Africains\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2015%20CSR%202019.pdf\u0022\u003E- \u003Cu\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003EPV 15/2019 CSR\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/31%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20%20GENERAL.docx\u0022\u003E- Tablettes des Records et Performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/r%C3%A9sultats%20des%20finales%20CHAMPIONNAT%20OPEN.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats des finales du championnats du Maroc Open\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CLASSEMENT%20CATEGORIESDAMES%20ET%20MESSIEURS%20CHAMP.pdf\u0022\u003E- Classementts aux points Filles et Gar\u00e7ons par cat\u00e9gorie\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CLASSEMENTS%20CHAMPIONNAT%20DU%20MAROC%20OPEN.docx\u0022\u003E- Classement g\u00e9n\u00e9ral par cat\u00e9gorie\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COUPE%20DU%20TR%C3%94NE%20DE%20PLONGEON.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats championnat du Maroc et Coupe du Tr\u00f4ne de plongeon\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHAMPIONNAT%20FILLESa%20OW.pdf\u0022\u003E- Championnat du Maroc en eau libre filles\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHAMPIONNAT%20GARCONSa%20OW.pdf\u0022\u003E- Championnat du Maroc en eau libre Gar\u00e7ons\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/RECAP%20CHAMPIONNAT%20EAU%20LIBRE%202018%20%202019_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9capitulatif du championnat du Maroc en eau libre\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COUPE%20DU%20TRONE%20FILLESa%20OW.pdf\u0022\u003E- Coupe du Tr\u00f4ne en eau libre\u003C/a\u003E\u0026nbsp;Filles\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COUPE%20DU%20TRONE%20GARCONSa%20OW.pdf\u0022\u003E- Coupe du Tr\u00f4ne en eau libre\u0026nbsp;Gar\u00e7ons\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/RECAP%20%20COUPE%20DU%20TRONE%20EAU%20LIBRE%202018%202019_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9capitulatif de la Coupe du Tr\u00f4ne en eau libre\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2014%20CSR%202019.pdf\u0022\u003E-\u003Cspan style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E PV 14/2019 CSR\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/30%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20%20GENERAL10%2004%202018.pdf\u0022\u003E- Tablettes des Records et Performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/TROPHEE%20PRINCE%20MOULAY%20EL%20HASSANE%20LE%2029%2030%2006%202019%20%281%29.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du\u0026nbsp;Troph\u00e9e Moulay EL HASSANE\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Cumul%20Club%20des%20points%20Dames%20et%20Messieurs_0.pdf\u0022\u003E- Classementts aux points Filles et Gar\u00e7ons\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Cumul%20Club%20des%20points%20generale_0.pdf\u0022\u003E- Classement g\u00e9n\u00e9ral\u0026nbsp;\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2013%20CSR%202019.pdf\u0022\u003E- \u003Cspan style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003EPV 13/2019 CSR\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E-\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%203%20CASABLANCA%20LE%2023%2006%202019_1.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;R\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur 3 Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Classement%20%D0%B0%20la%20meilleure%20cotat%20CASABLANCA_2.pdf\u0022\u003E- Cumul des points Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%203%20MEKNES%20LE%2023%2006%202019_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur 3 Mekn\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Classement%20%D0%B0%20la%20meilleure%20cotat%20FES%20MEKNES_0.pdf\u0022\u003E- Cumul des points Mekn\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%203%20KENITRA%20LE%2023%2006%202019_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur 3 Kenitra\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Classement%20%D0%B0%20la%20meilleure%20cotat%20KENITRA_1.pdf\u0022\u003E- Cumul des points Kenitra\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/RESULTATS%20%20CONCOURS%20JEUNE%20POLOISTE%20FILLES%20ZONE%20SUD%20%20%20%20%20%20%20%2023%20JUIN%202019_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Concours du Jeune Poloiste zone sud Filles\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/RESULTATS%20CONCOURS%20JEUNE%20POLOISTE%20GARCONS%20%20%20%20ZONE%20SUD%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%2023%20JUIN%202019_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Concours du Jeune Poloiste zone sud Gar\u00e7ons\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2012%20CSR%202019_0.pdf\u0022\u003E- \u003Cspan style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003EPV 12/2019\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/29%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20%20GENERAL10%2004%202018.pdf\u0022\u003E- Tablettes de records et Performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/RESULTATS%20CIRCUIT%203%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%20MARRAKECH.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur 3\u0026nbsp; Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CONCOURS%20DU%20JEUNE%20POLOISTE%20GAR%C3%87ONS%20ET%20FILLES_0.docx\u0022\u003E- Concours du Jeune Poloiste\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/ETAT%20DES%20NAGEUSES%20ET%20NAGEURS%20QUALIFIES%20AUTROPHEE%20PRINCE%20HERITIER%20MOULAY%20EL%20HASSANE%20EN%20BASSIN%20DE%2025%20M.pdf\u0022\u003E- Etat des nageurs qulifi\u00e9s au Troph\u00e9e Moulay EL HASSANE en bassin de 25 m\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/ETAT%20DES%20NAGEUSES%20ET%20NAGEURS%20QUALIFIES%20AU%20TROPHEE%20PRINCE%20HERITIER%20MOULAY%20EL%20HASSANE%20EN%20BASSIN%20DE%2050%20M.pdf\u0022\u003E- Etat des nageurs qulifi\u00e9s au Troph\u00e9e Moulay EL HASSANE en bassin de 50 m\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2011CSR%202019_0.pdf\u0022\u003E- PV 11/2019 CSR\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%203%20RABAT%20LE%2028%2004%20%20%202019_0_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 3 de la r\u00e9gion de Rabat\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/qualifi%C3%A9s%20bassin%20%2050%20m.xlsx.pdf\u0022\u003E- Nageurs (ses) qualifi\u00e9s en bassin de 50 m\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/qualifi%C3%A9s%20BASSIN%2025%20M.xlsx.pdf\u0022\u003E- Nageurs (ses) qualifi\u00e9s en bassin de 25 m\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/championnats%20du%20Maroc.pdf\u0022\u003E- Grille de qulification et programme des championnats du Maroc de natation\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV10CSR%202019.pdf\u0022\u003E- PV 10/2019 CSR\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/28-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20%20GENERAL10%2004%202018.pdf\u0022\u003E- Tablettes des records et Performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2009%20CSR%202019%20_1__0.pdf\u0022\u003E- PV 09/2019 CSR\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/27-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20%20GENERAL10%2004%202018.pdf\u0022\u003E- Tablettes des records et Performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%20REGIONAUX%203%20CASABLANCA%20LE%2017%2003%202019_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats des Interclubs 3 Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%20REGIONAUX%203%20FES%20LE%2017%2003%202019_2.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats des Interclubs 3 F\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%20REGIONAUX%203%20MARRAKECH%20LE%2017%2003%202019_2.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats des Interclubs 3 Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/RESULTATS%20COUPE%20DU%20TRONE_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de la Coupe du Tr\u00f4ne de natation\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/MASTERS_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de la Coupe du Tr\u00f4ne des Maitres\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2008%20CSR%202019%20CSR.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14px;\u0022\u003E- PV 08/2019 CSR\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2007%20CSR%202019%20CSR_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14px;\u0022\u003E- PV 07/2019 CSR\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%202%20CASA_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14px;\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur Casablanca\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%202%20KENITRA_7.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur Kenitra\u003C/a\u003E\u0026nbsp;\u003Cspan style=\u0022background-color: rgb(255, 0, 0);\u0022\u003E(rectifi\u00e9s)\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%202%20OUJDA_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14px;\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur Oujda\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%202%20AGADIR_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14px;\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur Agadir\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Journ%C3%A9e%20mondiale%20de%20la%20douane.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14px;\u0022\u003E- R\u00e9sultats de la Journ\u00e9e Mondiale de la Douane\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px; text-align: left;\u0022\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2006%20CSR%202019.pdf\u0022\u003E- PV 06/2019 CSR\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px; text-align: left;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/25-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20%20GENERAL10%2004%202018.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;- Tablettes des Records et Performances\u0026nbsp;\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px; text-align: left;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/resultats%20championnats_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats des championnats du Maroc d\u0027hiver de natation\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px; text-align: left;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2005%20CSR%202019_3.pdf\u0022\u003E- \u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003EPV 05/2019 CSR\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px; text-align: left;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%202%20CASABLANCA%20LE%2013%2001%202019_0_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 2 de la r\u00e9gion de Csablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px; text-align: left;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/24-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20%20GENERAL10%2004%202018_0.pdf\u0022\u003E- Tablettes des Records et Performances\u003C/a\u003E\u0026nbsp;(mises \u00e0 jour)\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px; text-align: left;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/QUALIFIES%20%20INTERCLUBS%201%2B2%2025M%20finale_0.pdf\u0022\u003E- Liste des nageurs qualifi\u00e9s aux championnats du Maroc en bassin de 25 m\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px; text-align: left;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CONCATENATION%20INTERCLUBS%201%2B2%2050M.xlsx_0.pdf\u0022\u003E- Liste des nageurs qualifi\u00e9s aux championnats du Maroc en bassin de 50 m\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px; text-align: left;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/NOUVEAUX%20R%C3%88GLEMENT%20FINA%20DE%20WATER%20POLO.pdf\u0022\u003E- Nouveaux r\u00e8glements FINA de water polo\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2004%20CSR%202019_2.pdf\u0022\u003E- \u003Cspan style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003EPV 04/2019 CSR\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/23-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20%20GENERAL10%2004%202018_1.pdf\u0022\u003E- Tablettes des Records et Performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%20REGIONAUX%202%20RABAT%20LE%2006%2001%202019_2.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 2 Casablanca\u0026nbsp;\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2003%20CSR%202019_1.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;PV 03/2019 CSR\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/22-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20%20GENERAL10%2004%202018_0.pdf\u0022\u003E- Tablettes des Records et Performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%201%20LE%2016%2012%202018%20CASABLANCA_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 1 Casablanca du 16/12/2018\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%201%20CASABLANCA%20%282%29_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur 1 Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%201%20FES_3.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur 1 F\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%201%20KENITRA_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur 1Kenitra\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%201%20MARRAKECH_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur 1 Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%20REGIONAUX%202%20CASABLANCA%20LE%2023%2012%202018_3.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 2 Casablanca (1\u00e8re journ\u00e9e)\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%20REGIONAUX%202%20FES%20LE%2023%2012%202018_3.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 2 F\u00e8s\u0026nbsp;\u003C/a\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%20REGIONAUX%202%20CASABLANCA%20LE%2023%2012%202018_3.pdf\u0022\u003E(1\u00e8re journ\u00e9e)\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%20REGIONAUX%202%20KENITRA%20LE%2023%2012%202018_2.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 2 Kenitra\u0026nbsp;\u003C/a\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%20REGIONAUX%202%20CASABLANCA%20LE%2023%2012%202018_3.pdf\u0022\u003E(1\u00e8re journ\u00e9e)\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%20REGIONAUX%202%20MARRAKECH%20LE%2023%2012%202018_2.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 2 Marrakech\u0026nbsp;\u003C/a\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%20REGIONAUX%202%20CASABLANCA%20LE%2023%2012%202018_3.pdf\u0022\u003E(1\u00e8re journ\u00e9e)\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2002%20CSR%202019_0.pdf\u0022\u003E- PV 02/2019 CSR\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px; text-align: left;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/21-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20%20GENERAL10%2004%202018_0.pdf\u0022\u003E- Tablettes des Records et Performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px; text-align: left;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%20REGIONAUX%201%20MEKNES_3.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 1 Mekn\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px; text-align: left;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%20REGIONAUX%201%20KENITRA_3.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 1 Kenitra\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px; text-align: left;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%20REGIONAUX%201%20MARRAKECH_3.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 1 Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2001%20CSR%202019_1.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;PV 01/2019 CSR\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/GUIDE%20SPORTIF%202018%20-%202019.pdf\u0022\u003E- Guide Sportif 2018/2019\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/20-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL10%2004%202018.pdf\u0022\u003E- Tablettes des records et performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%201%20EL%20JADIDA%20LE%2011%2011%202018.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027interclubs 1 du 11/11/2018 - El Jadida\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%201%20MEKNES%20LE%2011%2011%202018.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027interclubs 1 du 11/11/2018 - Mekn\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%201%20KENITRA%20LE%2011%2011%202018.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027interclubs 1 du 11/11/2018 - Kenitra\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%201%20MARRAKECH%20LE%2011%2011%202018.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027interclubs 1 du 11/11/2018 - Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px; text-align: left;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: center;\u0022\u003ESAISON 2017/2018\u003C/h3\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2023%20CSR%202018.pdf\u0022\u003E- PV 23/2018 CSR\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/19-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL10%2004%202018.pdf\u0022\u003E- Tablettes des records et performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/resultats%20FINALE%20DU%20CIRCUIT%20DES%20POUSSINS%20KENITRA.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de la finale du Circuit du Jeune nageur de Kenitra\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/TROPHEE%20D%27ETE%20MARRAKECH.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Troph\u00e9e d\u0027\u00e9t\u00e9 de Marrakech\u003C/a\u003E\u003Cbr\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/resultats%20Crit%C3%A9rium%20marrakech.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Crit\u00e9rium d\u0027\u00e9t\u00e9 de Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/TROPHEE%20D%27ETE%20OUJDA.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Troph\u00e9e d\u0027\u00e9t\u00e9 d\u0027Oujda\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/r%C3%A9sultsts%20CRITERIUM%20D%27ETE%20OUJDA1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Crit\u00e9rium d\u0027\u00e9t\u00e9 d\u0027Oujda\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cdiv style=\u0022color: rgb(38, 40, 42); font-family: \u0026quot;Helvetica Neue\u0026quot;, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2022%20CSR%202018.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;PV 22/2018 CSR\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/div\u003E\u003Cdiv style=\u0022color: rgb(38, 40, 42); font-family: \u0026quot;Helvetica Neue\u0026quot;, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/15EME%20MEETING%20AL%20QUARAOUIYINE.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du\u0026nbsp;15EME MEETING AL QUARAOUIYINE\u003C/a\u003E\u003C/div\u003E\u003Cdiv style=\u0022color: rgb(38, 40, 42); font-family: \u0026quot;Helvetica Neue\u0026quot;, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2021%20CSR%202018.pdf\u0022\u003E- PV 21/2018 CSR\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/div\u003E\u003Cdiv style=\u0022color: rgb(38, 40, 42); font-family: \u0026quot;Helvetica Neue\u0026quot;, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHAMPIONNATS%20DU%20MAROC%20PAR%20CATEGORIE_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats des championnats du Maroc par cat\u00e9gories\u003C/a\u003E\u003C/div\u003E\u003Cdiv style=\u0022color: rgb(38, 40, 42); font-family: \u0026quot;Helvetica Neue\u0026quot;, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/clas%20Natation%20par%20cat%C3%A9gories%20dames%20et%20messieurs_2.pdf\u0022\u003E- Classements aux points\u0026nbsp;\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-family: Helvetica, Arial, sans-serif;\u0022\u003Edes championnats du Maroc par cat\u00e9gories\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/div\u003E\u003Cdiv style=\u0022color: rgb(38, 40, 42); font-family: \u0026quot;Helvetica Neue\u0026quot;, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Clt%20%20%20g%C3%A9n%C3%A9ral%20par%20cat%C3%A9gorie.xlsx_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-family: Helvetica, Arial, sans-serif;\u0022\u003E- Classement g\u00e9n\u00e9ral par cat\u00e9gories\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/div\u003E\u003Cdiv style=\u0022color: rgb(38, 40, 42); font-family: \u0026quot;Helvetica Neue\u0026quot;, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/r%C3%A9sultats%20open%202018_1.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-family: Helvetica, Arial, sans-serif;\u0022\u003E-\u0026nbsp;R\u00e9sultats des championnats du Maroc Open\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/div\u003E\u003Cdiv style=\u0022color: rgb(38, 40, 42); font-family: \u0026quot;Helvetica Neue\u0026quot;, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/classement%20OPEN%20natation.xlsx.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-family: Helvetica, Arial, sans-serif;\u0022\u003E-\u0026nbsp;Classements aux points\u0026nbsp;des championnats du Maroc Open\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/div\u003E\u003Cdiv style=\u0022color: rgb(38, 40, 42); font-family: \u0026quot;Helvetica Neue\u0026quot;, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PLONGEON%202018.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-family: Helvetica, Arial, sans-serif;\u0022\u003E-\u0026nbsp;R\u00e9sultats des championnats du Maroc de plongeon\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/div\u003E\u003Cdiv style=\u0022color: rgb(38, 40, 42); font-family: \u0026quot;Helvetica Neue\u0026quot;, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/championnat%20%20OW%20Classement%20au%20temps%20IND_1.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-family: Helvetica, Arial, sans-serif;\u0022\u003E-\u0026nbsp;\u0026nbsp;R\u00e9sultats des championnats du Maroc de la natation en eau libre\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/div\u003E\u003Cdiv style=\u0022color: rgb(38, 40, 42); font-family: \u0026quot;Helvetica Neue\u0026quot;, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/clas%20championnat%20OW%20%20DAMES%20ET%20MESSIEURS_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-family: Helvetica, Arial, sans-serif;\u0022\u003E-\u0026nbsp;\u0026nbsp;Classement aux points des championnats du Maroc\u0026nbsp;de la natation en eau libre\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/div\u003E\u003Cdiv style=\u0022color: rgb(38, 40, 42); font-family: \u0026quot;Helvetica Neue\u0026quot;, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px;\u0022\u003E\u003Cdiv style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-family: Helvetica, Arial, sans-serif;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Classement%20OW%20au%20temps%20COUPE%20DU%20TRONE%20IND_1.pdf\u0022\u003E-\u0026nbsp;\u0026nbsp;R\u00e9sultats de la Coupe du Tr\u00f4ne\u0026nbsp; de la natation en eau libre\u003C/a\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COUPE%20DU%20TRONE%20OW%20CLASSEMENT%20DAMES%20ET%20MESSIEURS_0.pdf\u0022\u003E-\u0026nbsp;\u0026nbsp;Classement aux points\u0026nbsp;de la Coupe du Tr\u00f4ne\u0026nbsp;de la natation en eau libre\u003C/a\u003E\u003C/div\u003E-\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/18-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL10%2004%202018.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;Tablettes des records et performances\u003C/a\u003E\u003C/div\u003E\u003C/div\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2020%20CSR%202018.pdf\u0022\u003E- PV 20/2018 CSR\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/17-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL10%2004%202018.pdf\u0022\u003E- Tablettes 17 des records et Performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Tablette%20des%20records%20JAJ.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;- Tablette des records des Jeux Africains de la Jeunesse\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2019%20CSR%202018.pdf\u0022\u003E-\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E PV 19/2018 CSR\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/16-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL10%2004%202018.pdf\u0022\u003E- Tablettes 16 des records et Performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/FINALE%20DU%20CIRCUIT%20DES%20POUSSINS%20CASABLANCA_2.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de la Finale du Circuit\u0026nbsp; des Poussins Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Classement%20%D0%B0%20la%20meilleure%20cotat%20CASABLANCA_0.pdf\u0022\u003E-\u0026nbsp;Classement \u0430 la meilleure cotation Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/FINALE%20DU%20CIRCUIT%20DES%20POUSSINS%20MEKNES_2.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de la Finale du Circuit\u0026nbsp; des Poussins Mekn\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Classement%20%D0%B0%20la%20meilleure%20cotat%20MEKNES_0.pdf\u0022\u003E-\u0026nbsp;Classement \u0430 la meilleure cotation Mekn\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/FINALE%20DU%20CIRCUIT%20DES%20POUSSINS%20KENITRA_2.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de la Finale du Circuit\u0026nbsp; des Poussins Kenitra\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/FINALE%20DU%20CIRCUIT%20DES%20POUSSINS%20KENITRA_3.pdf\u0022\u003E-\u0026nbsp;Classement \u0430 la meilleure cotation Kenitra\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/FINALE%20DU%20CIRCUIT%20DES%20POUSSINS%20MARRAKECH_2.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de la Finale du Circuit\u0026nbsp; des Poussins Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Classement%20%D0%B0%20la%20meilleure%20cotat%20MARRAKECH_0.pdf\u0022\u003E-\u0026nbsp;Classement \u0430 la meilleure cotat Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/4EME%20CHAMPIONNAT%20ARABE%20DE%20NATATION%20TC%20-%2012_07_2018%20%C2%A4%2015_07_2018%20-%20PISCINE%20OLYMPIQUE%20DU%20RADES_7.html\u0022\u003E- R\u00e9sultats du 4\u00e8me Championnat Arabe de Natation Tunis\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2018%20CSR%202018.pdf\u0022\u003E- PV 18/2018 CSR\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/15-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL10%2004%202018.pdf\u0022\u003E- Tablettes 15 des records et Performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/r%C3%A9sultats%20FINALE%20DU%20CIRCUIT%20NATIONAL%20DES%20BENJAMINS%20%282%29.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de la Finale du Circuit Nationale des Benjamins\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/programme%20finale%20circuit%20r%C3%A9gional%20poussins.docx\u0022\u003E- Programme et R\u00e8glement de la Finale du Circuit des Poussins\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2017%20CSR%202018.pdf\u0022\u003E- PV 17/2018 CSR\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/14-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL10%2004%202018.pdf\u0022\u003E- Tablettes 14 des records et Performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/results%20%20COUPE%20DU%20TRONE.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de la Coupe du Tr\u00f4ne de Natation\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2016%20CSR%202018.pdf\u0022\u003E- PV 16\u0026nbsp;/2018 CSR\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/13-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL10%2004%202018.pdf\u0022\u003E- Tablettes 13 des records et Performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2015%20CSR%202018_0.pdf\u0022\u003E- PV 15/2018 CSR\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2014%20CSR%202018_0.pdf\u0022\u003E- PV 14/2018 CSR\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CLASSEMENT%20GENERAL%20CASABLANCA%20%20%20%20%20%20%20%20GARCONS_3.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Concours du Jeune poloiste Gar\u00e7ons Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CLASSEMENT%20GENERAL%20CASABLANCA%20%20%20%20%20%20%20%20FILLES_2.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Concours du Jeune poloiste Filles Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CLASSEMENT%20GENERAL%20RABAT%20%20GARCONS%20%20%20%20%20%20%20%281%29_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Concours du Jeune poloiste Gar\u00e7ons Rabat\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/MISE%20A%20JOUR%20DU%20CALENDRIER%20NATIONAL%202018%20nat%20et%20wp%20FINALE_0.pdf\u0022\u003E- Mise \u00e0 jour du calendrier national de natation, natation en eau libre, water polo et plongeon\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2013%20CSR%202018.pdf\u0022\u003E- PV 13/2018 CSR\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%203%20CASABLANCA%20LE%2020%2005%202018_3.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Challenge r\u00e9gional de l\u0027Avenir 3 de Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%203%20RABAT%20LE%2020%2005%202018-4.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Challenge r\u00e9gional de l\u0027Avenir 3 de Rabat\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%203%20MEKNES%20LE%2020%2005%202018_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Challenge r\u00e9gional de l\u0027Avenir 3 de Mekn\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%203%20MARRAKECH%20LE%2020%2005%202018_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Challenge r\u00e9gional de l\u0027Avenir 3 de Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%203%20OUJDA%20LE%2020%2005%202018_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Challenge r\u00e9gional de l\u0027Avenir 3 d\u0027Oujda\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%203%20FES_3.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur 3 de F\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2012%20CSR%202018.pdf\u0022\u003E- PV 12/2018 CSR\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/12-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL10%2004%202018.pdf\u0022\u003E- Tablettes des record et Performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%204%20MARRAKECH%20LE%2013%2005%202018_1.pdf\u0022\u003E* R\u00e9sultats des Interclubs 4 Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%203%20FES_1.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;* R\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur 3 F\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/FINALE%20BENJAMINS%20NATIONAL.pdf\u0022\u003E- Programme et R\u00e8glements de la Finale du Challeng Benjamins\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2011CSR%202018.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;PV 11/2018 CSR\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/11-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL10%2005%202018.pdf\u0022\u003E- Tablettes des record et Performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%204%20CASABLANCA%20LE%2029%2004%202018_2.pdf\u0022\u003E* R\u00e9sultats des Interclubs 4 Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%204%20RABAT%20LE%2029%2004%202018_1.pdf\u0022\u003E* R\u00e9sultats des Interclubs 4 Rabat\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%204%20FES%20LE%2029%2004%202018_1.pdf\u0022\u003E* R\u00e9sultats des Interclubs 4 F\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%204%20MARRAKECH%20LE%2029%2004%202018_1.pdf\u0022\u003E* R\u00e9sultats des Interclubs 4 Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/R%C3%A9sultats%20Gymnasiade.pdf\u0022\u003E* R\u00e9sultats de la Gymnasiade 2018\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHAMPIONNAT%20DU%20MAROC%20DE%20WATERPOLO%20FEMININ%202017%20-%202018.xlsx.pdf\u0022\u003E- Calendrier du Championnat du Maroc F\u00e9minin de water polo\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:16px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2010%20CSR%202018.pdf\u0022\u003E- PV 10/2108 CSR\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/10-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%2005%2004%202018_0.pdf\u0022\u003E- Tablettes de records et performances\u0026nbsp;\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%203%20SALE_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 3 Sal\u00e8\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:18px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2009%20CSR%202018.pdf\u0022\u003E- PV 09/2108 CSR\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/9-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%2005%2004%202018.pdf\u0022\u003E- Tablettes de records et performances\u0026nbsp;\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%203%20CASABLANCA.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 3 Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%203%20MEKNES.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 3 Mekn\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUS%203%20MARRAKECH.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 3 Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E- Les r\u00e9sultats de l\u0027Interclubs de la r\u00e8gion de Rabat seront diffus\u00e9s ult\u00e9rieurement\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%203%20CASABLANCA%20LE%2001%2004%202018_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur 3 Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%203%20KENITRA%20LE%2001%2004%202018_2.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats\u0026nbsp;\u003C/a\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%203%20CASABLANCA%20LE%2001%2004%202018_1.pdf\u0022\u003Edu Circuit du Jeune Nageur\u0026nbsp;\u003C/a\u003E3 Kenitra\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%203%20MARRAKECH%20LE%2001%2004%202018_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats\u0026nbsp;\u003C/a\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%203%20CASABLANCA%20LE%2001%2004%202018_1.pdf\u0022\u003Edu Circuit du Jeune Nageur\u0026nbsp;\u003C/a\u003E\u0026nbsp;Marrakech\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E- Les r\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur 3 de la r\u00e8gion de F\u00e8s seront diffus\u00e9s ult\u00e9rieurement\u003C/p\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:16px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2008%20CSR%202018_0.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- \u003Cu\u003EPV 08/2018 CSR\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/h3\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:16px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2007%20CSR%202018.pdf\u0022\u003E- \u003Cu\u003EPV 07/2108 CSR\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/8-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%2015%2003%202018.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;Tablettes de records et performances\u0026nbsp;\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/r%C3%A9sultats%20troph%C3%A9e.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;R\u00e9sultats du Troph\u00e9e Prince H\u00e9ritier Moulay EL HASSAN\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:16px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2006%20CSR%202018.pdf\u0022\u003E- \u003Cu\u003EPV 06/2108 CSR\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20RECORDS%20du%20maroc%20Messieurs%2050%20M_4.pdf\u0022\u003ETablette de record du Maroc Messieurs en bassin de 50 m\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20RECORDS%20MESSIEURS%20%2025%20m_2.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;Tablette de record du Maroc Messieurs en bassin de 25 m\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20PERFORMANCES%20BENJAMINES_3.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;Tablette des performances Benjamines\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%202%20EL%20JADIDA_2.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;R\u00e9sultats du Challenge d\u0022Avenir El Jadida\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%202%20FES_8.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;R\u00e9sultats du Challenge d\u0022Avenir F\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%202%20KENITRA_6.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;R\u00e9sultats du Challenge d\u0022Avenir Kenitra\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%202%20MARRAKECH1_1.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;R\u00e9sultats du Challenge d\u0022Avenir Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%202%20OUJDA_2.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;R\u00e9sultats du Challenge d\u0022Avenir Oujda\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%202%20AGADIR_2.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;R\u00e9sultats du Challenge d\u0022Avenir Agadir\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%202%20EL%20JADIDA_0.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;R\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur El Jadida\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2004%20CSR%202018_1.pdf\u0022\u003E\u003Cu\u003E- PV 04/2018 de la CSR\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ctt\u003E\u003Ccite\u003E\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Resultats%20championnat%20d%27hiver%202018.pdf\u0022\u003ER\u00e9sultats du Championnat du Maroc d\u0027Hiver\u003C/a\u003E\u003C/cite\u003E\u003C/tt\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ctt\u003E\u003Ccite\u003E\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%2001%2002%202018_1.pdf\u0022\u003ETablettes des Records et Performances du 01/02/2018\u003C/a\u003E\u003C/cite\u003E\u003C/tt\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2003%20CSR%202018.pdf\u0022\u003E- PV 03/2018 CSR du 04/01/2018\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%2004%2001%202018.pdf\u0022\u003E- Tablette des performances des Cadets\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%20REGIONAUX%202%20CASABLANCA.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sutats des Interclubs 2 Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%20REGIONAUX%202%20FES.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sutats des Interclub 2 F\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%20REGIONAUX%202%20KENITRA.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- R\u00e9sutats des Interclub 2 Kenitra\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%20REGIONAUX%202%20MARRAKECH.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- R\u00e9sutats des Interclub 2 Marrakech\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%201%20CASABLANCA%20LE%2031%2012%202017_7.pdf\u0022\u003E- Challenge de l\u0027Avenir 1 Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%201%20MEKNES%20LE%2031%2012%202017_2.pdf\u0022\u003E- Challenge de l\u0027Avenir 1 Mekn\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%201%20KENITRA%20LE%2031%2012%202017_1.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Challenge de l\u0027Avenir 1 Kenitra\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%201%20MARRAKECH%20LE%2031%2012%202017_1.pdf\u0022\u003E- Challenge de l\u0027Avenir 1 Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%201%20OUJDA%20LE%2031%2012%202017_1.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Challenge de l\u0027Avenir11 Oujda\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%201%20AGADIR_1.pdf\u0022\u003E- Challenge de l\u0027Avenir 1 Agadir\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2002%20CSR%202018_1.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E-\u003Cu\u003E PV 02/2018 CSR\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E\u003C/h3\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20PERFORMANCES%20CADETS_2.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Tablette des performances des Cadets\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2001%20CSR%202018.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;PV 01/2018 CSR\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%2009%2012%202017.pdf\u0022\u003E- Tablettes des records et performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%20REGIONAUX%201%20CASABLANCA.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 1 de Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%20REGIONAUX%201%20KENITRA.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 1 de Kenitra\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%20REGIONAUX%201%20MEKNES.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 1 de Mekn\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%20REGIONAUX%201%20MARRAKECH.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 1 de Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%201%20CASA%20LE%2003%2012%202017_0_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du ircuit du Jeune Nageur 1 de Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%201%20KENITRA%20LE%2003%2012%202017_0_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du ircuit du Jeune Nageur 1 de Kenitra\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20JEUNE%20NAGEUR%201%20FES.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du ircuit du Jeune Nageur 1 de F\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%201%20MARRAKECH%20LE%2003%2012%202017_0_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du ircuit du Jeune Nageur 1 de Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: center;\u0022\u003E\u003Cu\u003ESAISON 2016/2017\u003C/u\u003E\u003C/h3\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2019%20CSR%202017%20.pdf\u0022\u003E- PV CSR 19/2017\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%2020%2010%202017.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Tablettes des records et performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2018%20CSR%202017%20.pdf\u0022\u003E- PV CSR 18/2017\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%2027%20%2009%202017.pdf\u0022\u003E- Tablettes des records et performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/TROPHEE%20D%27ETE%20LE%2023%2009%202017_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Troph\u00e9e d\u0027\u00e9t\u00e9 - Oujda\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CRITERIUM%20D%27ETE%20LE%2024%2009%202017%20%281%29_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Crit\u00e9rium d\u0027\u00e9t\u00e9 - Oujda\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2017%20CSR%202017%20.pdf\u0022\u003E- PV CSR 17/2017\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/TROPHEE%20D%27ETE%20LE%2026%2008%202017.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Troph\u00e9e d\u0027\u00e9t\u00e9 de Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CRITERIUM%20D%27ETE%20LE%2027%2008%202017_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Crit\u00e9rium d\u0027\u00e9t\u00e9 de Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/19EME%20MEETING%20DE%20LA%20PAIX.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats deu 19\u00e8me Meeting de la Paix\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/classements%20%20CHAMPIONNAT%20eau%20libre%20FILLES%20.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Classements individuels Filles\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003Edu Championnats du Maroc de la Natation en Eau Libre\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/classements%20%20CHAMPIONNAT%20eau%20libre%20GARCONS.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Classement individuel Gar\u00e7ons\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003Edu Championnats du Maroc de la Natation en Eau Libre\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/classements%20%20CHAMPIONNAT%20eau%20libre%20ASSOCIATIONS%281%29.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Classement par association\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u0026nbsp;du Championnats du Maroc de la Natation en Eau Libre\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COUPE%20DU%20TRONE%20FILLES%202016-2017_2.pdf\u0022\u003E- Classements individuels Filles\u0026nbsp;\u003C/a\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COUPE%20DU%20TRONE%20FILLES%202016-2017_2.pdf\u0022\u003Ede la Coupe du Tr\u00f4ne de la Natation en Eau Libre\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003Cbr\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COUPE%20DU%20TRONEaGARCONS%202016-2017_2.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Classements individuelsGar\u00e7ons\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003Ede la Coupe du Tr\u00f4ne de la Natation en Eau Libre\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COUPE%20DU%20TRONE%20ASSOCIATION_0.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Classement par association\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u0026nbsp;de la Coupe du Tr\u00f4ne de la Natation en Eau Libre\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2016%20CSR%202017%20_1_.pdf\u0022\u003E- PV CSR 16/2017\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%2017%2008%202017.pdf\u0022\u003E- Tablettes des records et Performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/resultation%20championnat%20du%20Maroc_0_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats des Championnats du Maroc Minimes, Cadets, Juniors et Seniors\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Cumul%20Club%20des%20points%20DAMES%20ET%20MESSIEURS_2_0.pdf\u0022\u003E- Classements des Championnats du Maroc\u0026nbsp;\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003EMinimes, Cadets, Juniors et Seniors\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Cumul%20Club%20des%20points%20g%C3%A9n%C3%A9ral_0.pdf\u0022\u003E- Classement g\u00e9n\u00e9ral par cat\u00e9gorie\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/r%C3%A9sultats%20%20Open.pdf\u0022\u003E-R\u00e9sultats du Champonnat du Maroc Open \u0026nbsp;\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Relais%20Open_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats des relais Open\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CLASSEMENT%20OPEN_0_0.pdf\u0022\u003E- Classements des Championnats du Maroc Open\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/resultats%20CONCOURSjeune%20poloiste%20rabat%20%281%29%20%20%281%29.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Concours du Jeune Poloiste de la Zone Nord\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cdiv\u003E\u0026nbsp;\u003C/div\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2015%20CSR%202017.pdf\u0022\u003E- PV CSR 15/2017\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/FINALE%20CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%20%281%29.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de la Finale du Circuit du JeuneNageur\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/14EME%20MEETING%20AL%20QUARAOUIYINE_0.pdf\u0022\u003E-R\u00e9sultats du 14\u00e8me Meeting AL QUARAOUIYINE\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/resultats%20concours%20JP%20casa.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Concours du Jeune Poloiste de la Zone Sud\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CONCOURSjeune%20poloiste%20rabat%20%281%29%20%20%20%281%29.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Concours du Jeune Poloiste de la Zone Nord\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/programme%20finale%20juniors_0.pdf\u0022\u003E- Programme des phases finales du championnat du Maroc juniors de water polo\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2014%20CSR%202017.pdf\u0022\u003E- PV CSR 14 04 2017\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%2004%2007%202017.pdf\u0022\u003E- Tablettes des records et Performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/FINALE%20CIRCUIT%20J.N..pdf\u0022\u003E- Finale du Circuit du Jeune Nageur\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHAMPIONNATS%20DU%20MAROC.pdf\u0022\u003E- Championnats du Maroc de Natation\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/TROPH%C3%89E%20D%27%C3%A9t%C3%A9.pdf\u0022\u003E- Throph\u00e9e d\u0027\u00e9t\u00e9\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CRIT%C3%89RIUM%20D%27%C3%A9t%C3%A9.pdf\u0022\u003E- Crit\u00e9rium d\u0027\u00e9t\u00e9\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/EAU%20LIBRE.pdf\u0022\u003E- Championnat du Maroc et Coupe du Tr\u00f4ne en Eau Libre\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CONCOURS%20DU%20JEUNE%20POLOISTE_0.pdf\u0022\u003E- Concours du Jeune Poloiste\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/plongeon.pdf\u0022\u003E- Championnat du Maroc et Coupe du Tr\u00f4ne de plongeon\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2013%20CSR%202017_2.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E- PV CSR 13/2017 du 12/06/2017\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Tablettes des records et Performances\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%203%20CASABLANCA_2.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Challenge de l\u0027Avenir 3 Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%203%20KENITRA_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du\u0026nbsp;\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003EChallenge de l\u0027Aveni\u003C/span\u003E\u0026nbsp;3 Kenitra\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%203%20MEKNES_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du\u0026nbsp;\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003EChallenge de l\u0027Aveni\u003C/span\u003E\u0026nbsp;3 Mekn\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%203%20MARRAKECH_1.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- R\u00e9sultats du\u0026nbsp;\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003EChallenge de l\u0027Aveni\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u0026nbsp;3 Marrakech\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2012%20CSR%202017_3.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E- PV CSR 12/2017 du 23/05/2017\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%20%20%20%20%20%20%2022%2005%202017.pdf\u0022\u003E- Tablettes des records et Performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%204%20LE%2021%2005%202017%20%20%20%20%20%20%20CASA.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 4 Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%203%20%20%20%20%20%20%20CASABLANCA.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune nageur 3 Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%203%20%20%20%20%20%20%20KENITRA.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune nageur 3 Kenitra\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%203%20%20%20%20%20%20%20MEKNES.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune nageur 3 Mekn\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%203%20MARRAKECH%20LE%2014%2005%20%20%20%20%20%20%202017.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune nageur 3 Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/nageurs%20qualifi%C3%A9s%2050%20M%20CIRCUIT.pdf\u0022\u003E- Nageurs et nageuses qualifi\u00e9s pour la Finale du Circuit du Jeune Nageur (Bassin 50 m)\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Nageurs%20qualifi%C3%A9s%20cicuit%2025%20m.pdf\u0022\u003E- Nageurs et nageuses qualifi\u00e9s pour la Finale du Circuit du Jeune Nageur (Bassin 25 m)\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2011%20CSR%202017.pdf\u0022\u003E- PV CSR 11/2017\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%2010%2005%202017.pdf\u0022\u003E- Tablettes des records et Performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%204%20FES%20LE%2007%2005%202017_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs de F\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%204%20SALE%20LE%2007%2005%202017_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs de Sal\u00e9\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%204%20MARRAKECH%20LE%2007%2005%202017_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs de Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%204%20CASABLANCA%20LE%2007%2005%202017_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs de Casablanca (1\u00e8re journ\u00e9e du 30/04/2017)\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2010%20CSR%202017.pdf\u0022\u003E- PV 10/2017 CSR\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%2009%2004%202017_0.pdf\u0022\u003E- Tablettes de records et performances du 12/04/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003ER\u00e9sultats des Challenges de l\u0027Avenir 2\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%202%20CASABLANCA_3.pdf\u0022\u003E* Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%202%20FES%20%282%29.pdf\u0022\u003E* F\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/KENITRA_11.pdf\u0022\u003E* Kenitra\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%202%20MARRAKECH_3.pdf\u0022\u003E* Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/TROPHEE%20PRINCE%20MOULAY%20HASSAN.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;- R\u00e9sultats Throph\u00e9e Prince H\u00e9ritier Moulay Hassan\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2010%20CSR%202017.pdf\u0022\u003E- PV 09 et 10/2017 CSR\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%2009%2004%202017_1.pdf\u0022\u003E- Tablettes de records et performances du 12/04/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%202%20CASABLANCA_3.pdf\u0022\u003E* R\u00e9sultats Challenge Avenir 2 Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%202%20FES%20%282%29.pdf\u0022\u003E* \u003C/a\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%202%20CASABLANCA_3.pdf\u0022\u003ER\u00e9sultats \u003C/a\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%202%20CASABLANCA_3.pdf\u0022\u003EChallenge Avenir 2 \u003C/a\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%202%20FES%20%282%29.pdf\u0022\u003EF\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/KENITRA_11.pdf\u0022\u003E* \u003C/a\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%202%20CASABLANCA_3.pdf\u0022\u003ER\u00e9sultats \u003C/a\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%202%20CASABLANCA_3.pdf\u0022\u003EChallenge Avenir 2 \u003C/a\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/KENITRA_11.pdf\u0022\u003EKenitra\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%202%20MARRAKECH_3.pdf\u0022\u003E* \u003C/a\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%202%20CASABLANCA_3.pdf\u0022\u003ER\u00e9sultats C\u003C/a\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%202%20CASABLANCA_3.pdf\u0022\u003Ehallenge Avenir 2 \u003C/a\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%202%20MARRAKECH_3.pdf\u0022\u003EMarrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/TROPHEE%20PRINCE%20MOULAY%20HASSAN.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;- R\u00e9sultats Throph\u00e9e Prince H\u00e9ritier Moulay Hassan\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%208%20CSR%202017.pdf\u0022\u003E-\u003Cu\u003E\u003Cstrong\u003E PV CSR 08/2017 de la CSR\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%2008%2003%202017.pdf\u0022\u003E- Tablettes de records et de performances du 08/03/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/r%C3%A9sultats%20CJN%20Casablanca_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur 2 de Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/r%C3%A9sultats%20CJN%20F%C3%A8s_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur 2 de F\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/resultats%20CJN%202%20%20Kenitra.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur 2 de Kenitra\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/r%C3%A9sultats%20CJN%20Marrakech_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur 2 de Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%207%20CSR%202017_1.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E- PV 07/2017 de la CSR\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHAMPIONNAT%20HIVER%202017_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats des Championnats du Maroc d\u0027Hiver\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%2015%2002%202017_0.pdf\u0022\u003E-Tablettes des records et performances du 15/02/2016\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Statistiques%20m%C3%A9dailles%20club.pdf\u0022\u003E- Statistiques m\u00e9dailles clubs\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/statistiques%20m%C3%A9dailles%20cat%C3%A9gories_0.pdf\u0022\u003E- Statistiques m\u00e9dailles cat\u00e9gories\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/statistiques%20m%C3%A9dailles%20nageurs_2.pdf\u0022\u003E- Satistiques m\u00e9dailles nageurs\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/statstiques%20m%C3%A9dailles%20%C3%A9preuves_0.pdf\u0022\u003E- Statstiques m\u00e9dailles \u00e9preuves\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/progrssion%20nageurs_0.pdf\u0022\u003E- Progression nageurs\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/progression%20clubs_0.pdf\u0022\u003E- Progression associations\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/meilleurs%20performances%20points_0.pdf\u0022\u003E- Meilleurs performances points\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%206%20CSR%202017_1.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E- PV 06/2017 de la CSR\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/16EME%20JOURNEE%20MONDIALE%20DE%20LA%20DOUANE%20%20%20%20%281%29.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de la Journ\u00e9e Mondiale de la Douane\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%20%20%20%2001%2002%202017.pdf\u0022\u003E- Tablettes des Records et performances du 01/02/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%205%20CSR%202017.pdf\u0022\u003E- PV 05/2017 de la CSR\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/casa_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 2 de Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/meknes_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 2 de Mekn\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/kenitra_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 2 de Kenitra\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/marrakech_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 2 de Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/NAGEURS%20QUALIFIES%20EN%20BASSIN%2025%20%20%20%20%20M.pdf\u0022\u003E- Liste des nageuses et nageurs qualifi\u00e9s aux Championnats du Maroc d\u0027Hiver en bassin de 25 m\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/NAGEUSES%20QUALIFIEES%20EN%20BASSIN%2050%20%20%20%20%20M.pdf\u0022\u003E- Liste des nageuses et nageurs qualifi\u00e9s aux Championnats du Maroc d\u0027Hiver en bassin de 50 m\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Minimas%20Qualif%20Champ2017%20%281%29_0.pdf\u0022\u003E- Tablette des minimas de qualification aux Championnats du Maroc d\u0027Hiver\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%204%20CSR%202017_0.pdf\u0022\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003EPV 04/2017 de la Commission des Statuts et R\u00e8glements\u0026nbsp;du 03/11/2017\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CASA_6.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E- R\u00e9sultats du Challege de l\u0027Avenirr 1 de Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/FES_7.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Challenge de l\u0027Avenir 1 de F\u00e8s \u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/KENITRA_9.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Challege de l\u0027Avenir1 de Kenitra\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/MARRAKECH_8.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Challenge de l\u0027Avenir 1 de Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/RESULTATS%20WP%20tournoi%20USCM_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du 1er Tournoi international de water polo de la ville de Rabat (USCM)\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%203%20CSR%202017.pdf\u0022\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003EPV 03/2017 de la Commission des Statuts et R\u00e8glements\u0026nbsp;du 20/12/2016\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%20%20%2020%2012%202016.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E-\u003C/strong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003ETablettes des Records et Performances\u003C/span\u003E\u0026nbsp;du 20/12/2016\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CASA_5.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur 1 de Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/MEKNES_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur 1 de Mekn\u00e8s \u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/KENITRA_8.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur 1 de Kenitra\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/MARRAKECH_7.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur 1 de Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%202%20CSR%202017_0.pdf\u0022\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003EPV 02/2017 de la Commission des Statuts et R\u00e8glements\u0026nbsp;du 29/11/2016\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%2029%2011%202016_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E-\u0026nbsp;\u003C/strong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u0026nbsp;Tablettes des Records et Performances\u003C/span\u003E\u0026nbsp;du 29/11/2016\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CASA_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 1 de Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/FES_3.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 1 de F\u00e8s \u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/KENITRA_2.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 1 de Kenitra\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/MARRAKECH_2.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 1 de Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u0026nbsp; \u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%201%20CSR%202017_0.pdf\u0022\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003EPV 01/2017 de la Commission des Statuts et R\u00e8glements\u0026nbsp;du 15/11/2016\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%2001%2011%202016_2.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E-\u0026nbsp;\u003C/strong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u0026nbsp;Tablettes des Records et Performances\u003C/span\u003E\u0026nbsp;du 1er/11/2016\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/R%C3%A9sultats%20test%20Olympiades_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Test pour les Olympiades de la Jeunesse et l\u0027Avenir\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/resultat%20olympiade%201er%20journ%C3%A9e_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats dde la 1ere Journ\u00e9e des Olympiades de la Jeunesse et de l\u0027Avenir\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/resultat%20olympiade%202eme%20journ%C3%A9e_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats dde la \u00e8me Journ\u00e9e des Olympiades de la Jeunesse et de l\u0027Avenir\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: center;\u0022\u003E\u003Cu\u003ESAISON 2015/2016\u003C/u\u003E\u003C/h3\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2020%20CSR_0.pdf\u0022\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003EPV 20 de la Commission des Statuts et R\u00e8glements\u0026nbsp;du 13/10/2016\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%2001%2011%202016_0.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E-\u0026nbsp;\u003C/strong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u0026nbsp;Tablettes des Records et Performances\u003C/span\u003E\u0026nbsp;du 1er/11/2016\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2019%20CSR_0.pdf\u0022\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003EPV 19 de la Commission des Statuts et R\u00e8glements\u0026nbsp;du 13/10/2016\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%2013%2010%202016.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E-\u0026nbsp;\u003C/strong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u0026nbsp;Tablettes des Records et Performances\u003C/span\u003E\u0026nbsp;du 13/10/2016\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/RESULTATS%20OLYMPIADES.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Test des Olympiades de la Jeunesse et de l\u0027Avenir\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Classement%20%C3%A0%20la%20meilleure%20cotat_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats au cumul des points du Test des Olypiades de la Jeunesse et de l\u0027Avenir\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cu style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2018%20CSR_0.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003EPV 18 de la Commission des Statuts et R\u00e8glements\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%2017%2009%20%202016_7.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E-\u0026nbsp;\u003C/strong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u0026nbsp;Tablettes des Records et Performances\u003C/span\u003E\u0026nbsp;du 17/09/2016\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/interclub%20d%27%C3%A9t%C3%A9%20Marrrakech_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs d\u0027Et\u00e9 de Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/criterium%20d%27%C3%A9t%C3%A9%20%20Marrakech_2.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Crit\u00e9rium d\u0027Et\u00e9 de Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%20D%27ETE%20OUJDA_3.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs d\u0027Et\u00e9 d\u0027Oujda\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CRITERIUM%20D%27ETE%20OUJDA%20%281%29_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Crit\u00e9rium d\u0027Et\u00e9 d\u0027Oujda\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2017%20CSR.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003EPV 17 de la Commission des Statuts et R\u00e8glements\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2016%20CSR_0.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003EPV 16 de la Commission des Statuts et R\u00e8glements\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%2027%2007%202016_2.pdf\u0022\u003E- Tablettes des Records et Performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHAMPIONNATS%20DU%20MAROC%20M%20C%20J%20S%20ET%20OPEN%20-%2021_07_2016%20%C2%A4%20%2024_07_2016%20-%20CASABLANCA_0.html\u0022\u003E- R\u00e9sultats des Championnats du Maroc M,C,J,S et Open\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHAMPIONNATS%20DU%20MAROC%20RELAIS_0_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats des relais du Championnats du Maroc\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHAMPIONNAT%20DU%20MAROC%20DE%20PLONGEON%202016%20INDIV_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Championnat du Maroc individuels de plongeon\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHAMPIONNAT%20DU%20MAROC%20DE%20PLONGEON%202016%20clubs_0.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Championnat du Maroc par \u00e9quipe de plongeon\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COUPE%20DU%20TRONE%20%20PLONGEON%202016%20INDIV_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de la Coupe du Tr\u00f4ne Individuels de Plongeon\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COUPE%20DU%20TRONE%20%20PLONGEON%202016%20CLUBS_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de la Coupe du Tr\u00f4ne par \u00e9quipe de Plongeon\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cu style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 1.538em;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2015%20CSR_0.pdf\u0022\u003EPV 15 de la Commission des Statuts et R\u00e8glements\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/div\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%2017%2007%202016_0.pdf\u0022\u003E- Tablettes des R\u00e9sultats et Performances PV 15\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/FINALE%20CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR_2.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de la Finale du Circuit du Jeune Nageur\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/13EME%20MEETING%20INTERNATIONAL%20QUARAOUIYINE_2.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du 13\u00e8me Meeting des Quaraouiyine\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2014%20CSR_3.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003EP\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003EV 14 de la Commission des Statuts et R\u003C/span\u003E\u00e8glements\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2013%20CSR_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003EPV 13\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003Ede la Commission des Statuts et R\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u00e8glements\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2012%20CSR_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003EPV 12\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003Ede la Commission des Statuts et R\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u00e8glements\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2011%20CSR_0.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 1.538em;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px; line-height: 1.538em;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2011%20CSR_0.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 1.538em;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px; line-height: 1.538em;\u0022\u003EPV 11\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003Ede la Commission des Statuts et R\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u00e8glements\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2010%20CSR_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E- PV 10\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003Ede la Commission des Statuts et R\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u00e8glements\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%209%20CSR_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E- PV 09\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003Ede la Commission des Statuts et R\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u00e8glements\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%208%20CSR_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E- PV 08\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003Ede la Commission des Statuts et R\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u00e8glements\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%207%20CSR_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E- PV 07\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003Ede la Commission des Statuts et R\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u00e8glements\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%206%20CSR_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E- PV 06\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003Ede la Commission des Statuts et R\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u00e8glements\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%205%20CSR_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E- PV 05\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003Ede la Commission des Statuts et R\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u00e8glements\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%204%20CSR_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 20.0063px;\u0022\u003E- PV 04\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003Ede la Commission des Statuts et R\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u00e8glements\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%203%20CSR_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 20.0063px;\u0022\u003E- PV 03\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003Ede la Commission des Statuts et R\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u00e8glements\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%202%20CSR%202016_1.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E-\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003EPV 02\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003Ede la Commission des Statuts et R\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u00e8glements\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%201%20CSR%202016_5.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E- PV 01\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003Ede la Commission des Statuts et R\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u00e8glements\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E",
          "summary": "",
          "format": "texte_complet",
          "safe_value": " \u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: center;\u0022\u003ESAISON 2018/2019\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C/h3\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2018%20CSR%202019_0.pdf\u0022\u003E- PV 18/2019 CSR\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/35%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20%20GENERAL_0.pdf\u0022\u003E- Tablettes des records et performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/partie%201.pdf\u0022\u003E- Bilan sportif 2019 (partie 1)\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/partie%202.pdf\u0022\u003E- Bilan sportif 2019 (partie 2)\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/partie%203_0.pdf\u0022\u003E- Bilan sportif 2019 (partie 3)\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/partie%204.pdf\u0022\u003E- Bilan sportif 2019 (partie 4)\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022margin: 12pt 0cm;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2017%20CSR%202019.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family: \u0026quot;Lucida Sans Unicode\u0026quot;, sans-serif;\u0022\u003E- PV 17/2019 CSR\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt; font-family: \u0026quot;Lucida Sans Unicode\u0026quot;, sans-serif;\u0022\u003E\u003Co:p\u003E\u003C/o:p\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022margin: 12pt 0cm;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/TROPHEE%20D%27ETE%20CASABLANCA.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt; font-family: \u0026quot;Lucida Sans Unicode\u0026quot;, sans-serif;\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Troph\u00e9e d\u0027\u00e9t\u00e9\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt; font-family: \u0026quot;Lucida Sans Unicode\u0026quot;, sans-serif;\u0022\u003E\u003Co:p\u003E\u003C/o:p\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022margin: 12pt 0cm;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt; font-family: \u0026quot;Lucida Sans Unicode\u0026quot;, sans-serif;\u0022\u003E-\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/troph%C3%A9e%20points%20PAR%20CATEGORIE%20CASA.pdf\u0022\u003EClassemnt par cat\u00e9gorie du Troph\u00e9e d\u0027\u00e9t\u00e9\u003C/a\u003E\u003Co:p\u003E\u003C/o:p\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022margin: 12pt 0cm;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Troph%C3%A9e%20points%20GENERALE%20CASA.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt; font-family: \u0026quot;Lucida Sans Unicode\u0026quot;, sans-serif;\u0022\u003E- Classemnt g\u00e9n\u00e9ral du Troph\u00e9e d\u0027\u00e9t\u00e9\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022margin: 12pt 0cm;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt; font-family: \u0026quot;Lucida Sans Unicode\u0026quot;, sans-serif;\u0022\u003E-\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CRITERIUM%20D%27ETE%20MARRAKECH_0.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;R\u00e9sultats Crit\u00e9rium d\u0027\u00e9t\u00e9 Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt; font-family: \u0026quot;Lucida Sans Unicode\u0026quot;, sans-serif;\u0022\u003E\u003Co:p\u003E\u003C/o:p\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022margin: 12pt 0cm;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt; font-family: \u0026quot;Lucida Sans Unicode\u0026quot;, sans-serif;\u0022\u003E-\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/clas%20criterium%20points%20PAR%20CATEGORIE%20%20marrakech.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;Classemnt par cat\u00e9gorie du Crit\u00e9rium\u0026nbsp; d\u0027\u00e9t\u00e9 de Marrakech\u003C/a\u003E\u003Co:p\u003E\u003C/o:p\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022margin: 12pt 0cm;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/clas%20criterium%20points%20%20GENERALE%20%20marrakech.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt; font-family: \u0026quot;Lucida Sans Unicode\u0026quot;, sans-serif;\u0022\u003E- Classemnt g\u00e9n\u00e9ral du Crit\u00e9rium\u0026nbsp; d\u0027\u00e9t\u00e9 de Marrakech\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022margin: 12pt 0cm;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CRITERIEUM%20D%27ETE%20OUJDA%20LE%2008%2009%20%202019%20%282%29.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt; font-family: \u0026quot;Lucida Sans Unicode\u0026quot;, sans-serif;\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Crit\u00e9rium d\u0027\u00e9t\u00e9 d\u0027Oujda\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt; font-family: \u0026quot;Lucida Sans Unicode\u0026quot;, sans-serif;\u0022\u003E\u003Co:p\u003E\u003C/o:p\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022margin: 12pt 0cm;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/clas%20criterium%20points%20PAR%20CATEGORIE%20%20oujda.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt; font-family: \u0026quot;Lucida Sans Unicode\u0026quot;, sans-serif;\u0022\u003E- Classemnt par cat\u00e9gorie du Crit\u00e9rium\u0026nbsp; d\u0027\u00e9t\u00e9 d\u0027Oujda\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt; font-family: \u0026quot;Lucida Sans Unicode\u0026quot;, sans-serif;\u0022\u003E\u003Co:p\u003E\u003C/o:p\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022margin: 12pt 0cm;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/clas%20criterium%20%20points%20%20GENERALE%20%20oujda.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 8pt; font-family: \u0026quot;Lucida Sans Unicode\u0026quot;, sans-serif;\u0022\u003E- Classemnt g\u00e9n\u00e9ral du Crit\u00e9rium\u0026nbsp; d\u0027\u00e9t\u00e9 d\u0027Oujda\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2016%20CSR%202019.pdf\u0022\u003E-\u003Cspan style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong\u003E PV 16/2019 CSR\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Ta\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/33%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20%20GENERAL.pdf\u0022\u003Eblettes des Records et Performances\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E-\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/resultats%20championnats%20arabes%20juniors%202019.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;R\u00e9sultats du championnat Arabe groupe d\u0027\u00e2ges\u0026nbsp;\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E-\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/resulats%20globale%20africain%20game%20globale_0.pdf\u0022\u003ER\u00e9sultats des Jeux Africains\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2015%20CSR%202019.pdf\u0022\u003E- \u003Cu\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003EPV 15/2019 CSR\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/31%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20%20GENERAL.docx\u0022\u003E- Tablettes des Records et Performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/r%C3%A9sultats%20des%20finales%20CHAMPIONNAT%20OPEN.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats des finales du championnats du Maroc Open\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CLASSEMENT%20CATEGORIESDAMES%20ET%20MESSIEURS%20CHAMP.pdf\u0022\u003E- Classementts aux points Filles et Gar\u00e7ons par cat\u00e9gorie\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CLASSEMENTS%20CHAMPIONNAT%20DU%20MAROC%20OPEN.docx\u0022\u003E- Classement g\u00e9n\u00e9ral par cat\u00e9gorie\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COUPE%20DU%20TR%C3%94NE%20DE%20PLONGEON.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats championnat du Maroc et Coupe du Tr\u00f4ne de plongeon\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHAMPIONNAT%20FILLESa%20OW.pdf\u0022\u003E- Championnat du Maroc en eau libre filles\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHAMPIONNAT%20GARCONSa%20OW.pdf\u0022\u003E- Championnat du Maroc en eau libre Gar\u00e7ons\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/RECAP%20CHAMPIONNAT%20EAU%20LIBRE%202018%20%202019_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9capitulatif du championnat du Maroc en eau libre\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COUPE%20DU%20TRONE%20FILLESa%20OW.pdf\u0022\u003E- Coupe du Tr\u00f4ne en eau libre\u003C/a\u003E\u0026nbsp;Filles\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COUPE%20DU%20TRONE%20GARCONSa%20OW.pdf\u0022\u003E- Coupe du Tr\u00f4ne en eau libre\u0026nbsp;Gar\u00e7ons\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/RECAP%20%20COUPE%20DU%20TRONE%20EAU%20LIBRE%202018%202019_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9capitulatif de la Coupe du Tr\u00f4ne en eau libre\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2014%20CSR%202019.pdf\u0022\u003E-\u003Cspan style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E PV 14/2019 CSR\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/30%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20%20GENERAL10%2004%202018.pdf\u0022\u003E- Tablettes des Records et Performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/TROPHEE%20PRINCE%20MOULAY%20EL%20HASSANE%20LE%2029%2030%2006%202019%20%281%29.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du\u0026nbsp;Troph\u00e9e Moulay EL HASSANE\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Cumul%20Club%20des%20points%20Dames%20et%20Messieurs_0.pdf\u0022\u003E- Classementts aux points Filles et Gar\u00e7ons\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Cumul%20Club%20des%20points%20generale_0.pdf\u0022\u003E- Classement g\u00e9n\u00e9ral\u0026nbsp;\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2013%20CSR%202019.pdf\u0022\u003E- \u003Cspan style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003EPV 13/2019 CSR\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E-\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%203%20CASABLANCA%20LE%2023%2006%202019_1.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;R\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur 3 Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Classement%20%D0%B0%20la%20meilleure%20cotat%20CASABLANCA_2.pdf\u0022\u003E- Cumul des points Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%203%20MEKNES%20LE%2023%2006%202019_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur 3 Mekn\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Classement%20%D0%B0%20la%20meilleure%20cotat%20FES%20MEKNES_0.pdf\u0022\u003E- Cumul des points Mekn\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%203%20KENITRA%20LE%2023%2006%202019_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur 3 Kenitra\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Classement%20%D0%B0%20la%20meilleure%20cotat%20KENITRA_1.pdf\u0022\u003E- Cumul des points Kenitra\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/RESULTATS%20%20CONCOURS%20JEUNE%20POLOISTE%20FILLES%20ZONE%20SUD%20%20%20%20%20%20%20%2023%20JUIN%202019_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Concours du Jeune Poloiste zone sud Filles\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/RESULTATS%20CONCOURS%20JEUNE%20POLOISTE%20GARCONS%20%20%20%20ZONE%20SUD%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%2023%20JUIN%202019_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Concours du Jeune Poloiste zone sud Gar\u00e7ons\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2012%20CSR%202019_0.pdf\u0022\u003E- \u003Cspan style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003EPV 12/2019\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/29%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20%20GENERAL10%2004%202018.pdf\u0022\u003E- Tablettes de records et Performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/RESULTATS%20CIRCUIT%203%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%20MARRAKECH.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur 3\u0026nbsp; Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CONCOURS%20DU%20JEUNE%20POLOISTE%20GAR%C3%87ONS%20ET%20FILLES_0.docx\u0022\u003E- Concours du Jeune Poloiste\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/ETAT%20DES%20NAGEUSES%20ET%20NAGEURS%20QUALIFIES%20AUTROPHEE%20PRINCE%20HERITIER%20MOULAY%20EL%20HASSANE%20EN%20BASSIN%20DE%2025%20M.pdf\u0022\u003E- Etat des nageurs qulifi\u00e9s au Troph\u00e9e Moulay EL HASSANE en bassin de 25 m\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/ETAT%20DES%20NAGEUSES%20ET%20NAGEURS%20QUALIFIES%20AU%20TROPHEE%20PRINCE%20HERITIER%20MOULAY%20EL%20HASSANE%20EN%20BASSIN%20DE%2050%20M.pdf\u0022\u003E- Etat des nageurs qulifi\u00e9s au Troph\u00e9e Moulay EL HASSANE en bassin de 50 m\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2011CSR%202019_0.pdf\u0022\u003E- PV 11/2019 CSR\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%203%20RABAT%20LE%2028%2004%20%20%202019_0_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 3 de la r\u00e9gion de Rabat\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/qualifi%C3%A9s%20bassin%20%2050%20m.xlsx.pdf\u0022\u003E- Nageurs (ses) qualifi\u00e9s en bassin de 50 m\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/qualifi%C3%A9s%20BASSIN%2025%20M.xlsx.pdf\u0022\u003E- Nageurs (ses) qualifi\u00e9s en bassin de 25 m\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/championnats%20du%20Maroc.pdf\u0022\u003E- Grille de qulification et programme des championnats du Maroc de natation\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV10CSR%202019.pdf\u0022\u003E- PV 10/2019 CSR\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/28-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20%20GENERAL10%2004%202018.pdf\u0022\u003E- Tablettes des records et Performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2009%20CSR%202019%20_1__0.pdf\u0022\u003E- PV 09/2019 CSR\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/27-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20%20GENERAL10%2004%202018.pdf\u0022\u003E- Tablettes des records et Performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%20REGIONAUX%203%20CASABLANCA%20LE%2017%2003%202019_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats des Interclubs 3 Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%20REGIONAUX%203%20FES%20LE%2017%2003%202019_2.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats des Interclubs 3 F\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%20REGIONAUX%203%20MARRAKECH%20LE%2017%2003%202019_2.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats des Interclubs 3 Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/RESULTATS%20COUPE%20DU%20TRONE_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de la Coupe du Tr\u00f4ne de natation\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/MASTERS_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de la Coupe du Tr\u00f4ne des Maitres\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2008%20CSR%202019%20CSR.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14px;\u0022\u003E- PV 08/2019 CSR\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2007%20CSR%202019%20CSR_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14px;\u0022\u003E- PV 07/2019 CSR\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%202%20CASA_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14px;\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur Casablanca\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%202%20KENITRA_7.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur Kenitra\u003C/a\u003E\u0026nbsp;\u003Cspan style=\u0022background-color: rgb(255, 0, 0);\u0022\u003E(rectifi\u00e9s)\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%202%20OUJDA_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14px;\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur Oujda\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%202%20AGADIR_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14px;\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur Agadir\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Journ%C3%A9e%20mondiale%20de%20la%20douane.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 14px;\u0022\u003E- R\u00e9sultats de la Journ\u00e9e Mondiale de la Douane\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px; text-align: left;\u0022\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2006%20CSR%202019.pdf\u0022\u003E- PV 06/2019 CSR\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px; text-align: left;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/25-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20%20GENERAL10%2004%202018.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;- Tablettes des Records et Performances\u0026nbsp;\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px; text-align: left;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/resultats%20championnats_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats des championnats du Maroc d\u0027hiver de natation\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px; text-align: left;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2005%20CSR%202019_3.pdf\u0022\u003E- \u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003EPV 05/2019 CSR\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px; text-align: left;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%202%20CASABLANCA%20LE%2013%2001%202019_0_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 2 de la r\u00e9gion de Csablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px; text-align: left;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/24-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20%20GENERAL10%2004%202018_0.pdf\u0022\u003E- Tablettes des Records et Performances\u003C/a\u003E\u0026nbsp;(mises \u00e0 jour)\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px; text-align: left;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/QUALIFIES%20%20INTERCLUBS%201%2B2%2025M%20finale_0.pdf\u0022\u003E- Liste des nageurs qualifi\u00e9s aux championnats du Maroc en bassin de 25 m\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px; text-align: left;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CONCATENATION%20INTERCLUBS%201%2B2%2050M.xlsx_0.pdf\u0022\u003E- Liste des nageurs qualifi\u00e9s aux championnats du Maroc en bassin de 50 m\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px; text-align: left;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/NOUVEAUX%20R%C3%88GLEMENT%20FINA%20DE%20WATER%20POLO.pdf\u0022\u003E- Nouveaux r\u00e8glements FINA de water polo\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2004%20CSR%202019_2.pdf\u0022\u003E- \u003Cspan style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003EPV 04/2019 CSR\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/23-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20%20GENERAL10%2004%202018_1.pdf\u0022\u003E- Tablettes des Records et Performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%20REGIONAUX%202%20RABAT%20LE%2006%2001%202019_2.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 2 Casablanca\u0026nbsp;\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2003%20CSR%202019_1.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;PV 03/2019 CSR\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/22-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20%20GENERAL10%2004%202018_0.pdf\u0022\u003E- Tablettes des Records et Performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%201%20LE%2016%2012%202018%20CASABLANCA_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 1 Casablanca du 16/12/2018\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%201%20CASABLANCA%20%282%29_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur 1 Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%201%20FES_3.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur 1 F\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%201%20KENITRA_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur 1Kenitra\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%201%20MARRAKECH_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur 1 Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%20REGIONAUX%202%20CASABLANCA%20LE%2023%2012%202018_3.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 2 Casablanca (1\u00e8re journ\u00e9e)\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%20REGIONAUX%202%20FES%20LE%2023%2012%202018_3.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 2 F\u00e8s\u0026nbsp;\u003C/a\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%20REGIONAUX%202%20CASABLANCA%20LE%2023%2012%202018_3.pdf\u0022\u003E(1\u00e8re journ\u00e9e)\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%20REGIONAUX%202%20KENITRA%20LE%2023%2012%202018_2.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 2 Kenitra\u0026nbsp;\u003C/a\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%20REGIONAUX%202%20CASABLANCA%20LE%2023%2012%202018_3.pdf\u0022\u003E(1\u00e8re journ\u00e9e)\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%20REGIONAUX%202%20MARRAKECH%20LE%2023%2012%202018_2.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 2 Marrakech\u0026nbsp;\u003C/a\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%20REGIONAUX%202%20CASABLANCA%20LE%2023%2012%202018_3.pdf\u0022\u003E(1\u00e8re journ\u00e9e)\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2002%20CSR%202019_0.pdf\u0022\u003E- PV 02/2019 CSR\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px; text-align: left;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/21-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20%20GENERAL10%2004%202018_0.pdf\u0022\u003E- Tablettes des Records et Performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px; text-align: left;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%20REGIONAUX%201%20MEKNES_3.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 1 Mekn\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px; text-align: left;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%20REGIONAUX%201%20KENITRA_3.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 1 Kenitra\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px; text-align: left;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%20REGIONAUX%201%20MARRAKECH_3.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 1 Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2001%20CSR%202019_1.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;PV 01/2019 CSR\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/GUIDE%20SPORTIF%202018%20-%202019.pdf\u0022\u003E- Guide Sportif 2018/2019\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/20-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL10%2004%202018.pdf\u0022\u003E- Tablettes des records et performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%201%20EL%20JADIDA%20LE%2011%2011%202018.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027interclubs 1 du 11/11/2018 - El Jadida\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%201%20MEKNES%20LE%2011%2011%202018.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027interclubs 1 du 11/11/2018 - Mekn\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%201%20KENITRA%20LE%2011%2011%202018.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027interclubs 1 du 11/11/2018 - Kenitra\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%201%20MARRAKECH%20LE%2011%2011%202018.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027interclubs 1 du 11/11/2018 - Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px; text-align: left;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: center;\u0022\u003ESAISON 2017/2018\u003C/h3\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2023%20CSR%202018.pdf\u0022\u003E- PV 23/2018 CSR\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/19-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL10%2004%202018.pdf\u0022\u003E- Tablettes des records et performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/resultats%20FINALE%20DU%20CIRCUIT%20DES%20POUSSINS%20KENITRA.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de la finale du Circuit du Jeune nageur de Kenitra\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/TROPHEE%20D%27ETE%20MARRAKECH.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Troph\u00e9e d\u0027\u00e9t\u00e9 de Marrakech\u003C/a\u003E\u003Cbr\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/resultats%20Crit%C3%A9rium%20marrakech.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Crit\u00e9rium d\u0027\u00e9t\u00e9 de Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/TROPHEE%20D%27ETE%20OUJDA.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Troph\u00e9e d\u0027\u00e9t\u00e9 d\u0027Oujda\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/r%C3%A9sultsts%20CRITERIUM%20D%27ETE%20OUJDA1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Crit\u00e9rium d\u0027\u00e9t\u00e9 d\u0027Oujda\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cdiv style=\u0022color: rgb(38, 40, 42); font-family: \u0026quot;Helvetica Neue\u0026quot;, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2022%20CSR%202018.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;PV 22/2018 CSR\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/div\u003E\u003Cdiv style=\u0022color: rgb(38, 40, 42); font-family: \u0026quot;Helvetica Neue\u0026quot;, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/15EME%20MEETING%20AL%20QUARAOUIYINE.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du\u0026nbsp;15EME MEETING AL QUARAOUIYINE\u003C/a\u003E\u003C/div\u003E\u003Cdiv style=\u0022color: rgb(38, 40, 42); font-family: \u0026quot;Helvetica Neue\u0026quot;, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2021%20CSR%202018.pdf\u0022\u003E- PV 21/2018 CSR\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/div\u003E\u003Cdiv style=\u0022color: rgb(38, 40, 42); font-family: \u0026quot;Helvetica Neue\u0026quot;, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHAMPIONNATS%20DU%20MAROC%20PAR%20CATEGORIE_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats des championnats du Maroc par cat\u00e9gories\u003C/a\u003E\u003C/div\u003E\u003Cdiv style=\u0022color: rgb(38, 40, 42); font-family: \u0026quot;Helvetica Neue\u0026quot;, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/clas%20Natation%20par%20cat%C3%A9gories%20dames%20et%20messieurs_2.pdf\u0022\u003E- Classements aux points\u0026nbsp;\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-family: Helvetica, Arial, sans-serif;\u0022\u003Edes championnats du Maroc par cat\u00e9gories\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/div\u003E\u003Cdiv style=\u0022color: rgb(38, 40, 42); font-family: \u0026quot;Helvetica Neue\u0026quot;, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Clt%20%20%20g%C3%A9n%C3%A9ral%20par%20cat%C3%A9gorie.xlsx_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-family: Helvetica, Arial, sans-serif;\u0022\u003E- Classement g\u00e9n\u00e9ral par cat\u00e9gories\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/div\u003E\u003Cdiv style=\u0022color: rgb(38, 40, 42); font-family: \u0026quot;Helvetica Neue\u0026quot;, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/r%C3%A9sultats%20open%202018_1.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-family: Helvetica, Arial, sans-serif;\u0022\u003E-\u0026nbsp;R\u00e9sultats des championnats du Maroc Open\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/div\u003E\u003Cdiv style=\u0022color: rgb(38, 40, 42); font-family: \u0026quot;Helvetica Neue\u0026quot;, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/classement%20OPEN%20natation.xlsx.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-family: Helvetica, Arial, sans-serif;\u0022\u003E-\u0026nbsp;Classements aux points\u0026nbsp;des championnats du Maroc Open\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/div\u003E\u003Cdiv style=\u0022color: rgb(38, 40, 42); font-family: \u0026quot;Helvetica Neue\u0026quot;, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PLONGEON%202018.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-family: Helvetica, Arial, sans-serif;\u0022\u003E-\u0026nbsp;R\u00e9sultats des championnats du Maroc de plongeon\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/div\u003E\u003Cdiv style=\u0022color: rgb(38, 40, 42); font-family: \u0026quot;Helvetica Neue\u0026quot;, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/championnat%20%20OW%20Classement%20au%20temps%20IND_1.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-family: Helvetica, Arial, sans-serif;\u0022\u003E-\u0026nbsp;\u0026nbsp;R\u00e9sultats des championnats du Maroc de la natation en eau libre\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/div\u003E\u003Cdiv style=\u0022color: rgb(38, 40, 42); font-family: \u0026quot;Helvetica Neue\u0026quot;, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/clas%20championnat%20OW%20%20DAMES%20ET%20MESSIEURS_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-family: Helvetica, Arial, sans-serif;\u0022\u003E-\u0026nbsp;\u0026nbsp;Classement aux points des championnats du Maroc\u0026nbsp;de la natation en eau libre\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/div\u003E\u003Cdiv style=\u0022color: rgb(38, 40, 42); font-family: \u0026quot;Helvetica Neue\u0026quot;, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px;\u0022\u003E\u003Cdiv style=\u0022color: rgb(0, 0, 0); font-family: Helvetica, Arial, sans-serif;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Classement%20OW%20au%20temps%20COUPE%20DU%20TRONE%20IND_1.pdf\u0022\u003E-\u0026nbsp;\u0026nbsp;R\u00e9sultats de la Coupe du Tr\u00f4ne\u0026nbsp; de la natation en eau libre\u003C/a\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COUPE%20DU%20TRONE%20OW%20CLASSEMENT%20DAMES%20ET%20MESSIEURS_0.pdf\u0022\u003E-\u0026nbsp;\u0026nbsp;Classement aux points\u0026nbsp;de la Coupe du Tr\u00f4ne\u0026nbsp;de la natation en eau libre\u003C/a\u003E\u003C/div\u003E-\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/18-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL10%2004%202018.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;Tablettes des records et performances\u003C/a\u003E\u003C/div\u003E\u003C/div\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2020%20CSR%202018.pdf\u0022\u003E- PV 20/2018 CSR\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/17-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL10%2004%202018.pdf\u0022\u003E- Tablettes 17 des records et Performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Tablette%20des%20records%20JAJ.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;- Tablette des records des Jeux Africains de la Jeunesse\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2019%20CSR%202018.pdf\u0022\u003E-\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E PV 19/2018 CSR\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/16-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL10%2004%202018.pdf\u0022\u003E- Tablettes 16 des records et Performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/FINALE%20DU%20CIRCUIT%20DES%20POUSSINS%20CASABLANCA_2.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de la Finale du Circuit\u0026nbsp; des Poussins Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Classement%20%D0%B0%20la%20meilleure%20cotat%20CASABLANCA_0.pdf\u0022\u003E-\u0026nbsp;Classement \u0430 la meilleure cotation Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/FINALE%20DU%20CIRCUIT%20DES%20POUSSINS%20MEKNES_2.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de la Finale du Circuit\u0026nbsp; des Poussins Mekn\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Classement%20%D0%B0%20la%20meilleure%20cotat%20MEKNES_0.pdf\u0022\u003E-\u0026nbsp;Classement \u0430 la meilleure cotation Mekn\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/FINALE%20DU%20CIRCUIT%20DES%20POUSSINS%20KENITRA_2.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de la Finale du Circuit\u0026nbsp; des Poussins Kenitra\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/FINALE%20DU%20CIRCUIT%20DES%20POUSSINS%20KENITRA_3.pdf\u0022\u003E-\u0026nbsp;Classement \u0430 la meilleure cotation Kenitra\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/FINALE%20DU%20CIRCUIT%20DES%20POUSSINS%20MARRAKECH_2.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de la Finale du Circuit\u0026nbsp; des Poussins Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Classement%20%D0%B0%20la%20meilleure%20cotat%20MARRAKECH_0.pdf\u0022\u003E-\u0026nbsp;Classement \u0430 la meilleure cotat Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/4EME%20CHAMPIONNAT%20ARABE%20DE%20NATATION%20TC%20-%2012_07_2018%20%C2%A4%2015_07_2018%20-%20PISCINE%20OLYMPIQUE%20DU%20RADES_7.html\u0022\u003E- R\u00e9sultats du 4\u00e8me Championnat Arabe de Natation Tunis\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2018%20CSR%202018.pdf\u0022\u003E- PV 18/2018 CSR\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/15-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL10%2004%202018.pdf\u0022\u003E- Tablettes 15 des records et Performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/r%C3%A9sultats%20FINALE%20DU%20CIRCUIT%20NATIONAL%20DES%20BENJAMINS%20%282%29.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de la Finale du Circuit Nationale des Benjamins\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/programme%20finale%20circuit%20r%C3%A9gional%20poussins.docx\u0022\u003E- Programme et R\u00e8glement de la Finale du Circuit des Poussins\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2017%20CSR%202018.pdf\u0022\u003E- PV 17/2018 CSR\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/14-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL10%2004%202018.pdf\u0022\u003E- Tablettes 14 des records et Performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/results%20%20COUPE%20DU%20TRONE.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de la Coupe du Tr\u00f4ne de Natation\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2016%20CSR%202018.pdf\u0022\u003E- PV 16\u0026nbsp;/2018 CSR\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/13-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL10%2004%202018.pdf\u0022\u003E- Tablettes 13 des records et Performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2015%20CSR%202018_0.pdf\u0022\u003E- PV 15/2018 CSR\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2014%20CSR%202018_0.pdf\u0022\u003E- PV 14/2018 CSR\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CLASSEMENT%20GENERAL%20CASABLANCA%20%20%20%20%20%20%20%20GARCONS_3.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Concours du Jeune poloiste Gar\u00e7ons Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CLASSEMENT%20GENERAL%20CASABLANCA%20%20%20%20%20%20%20%20FILLES_2.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Concours du Jeune poloiste Filles Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CLASSEMENT%20GENERAL%20RABAT%20%20GARCONS%20%20%20%20%20%20%20%281%29_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Concours du Jeune poloiste Gar\u00e7ons Rabat\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/MISE%20A%20JOUR%20DU%20CALENDRIER%20NATIONAL%202018%20nat%20et%20wp%20FINALE_0.pdf\u0022\u003E- Mise \u00e0 jour du calendrier national de natation, natation en eau libre, water polo et plongeon\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2013%20CSR%202018.pdf\u0022\u003E- PV 13/2018 CSR\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%203%20CASABLANCA%20LE%2020%2005%202018_3.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Challenge r\u00e9gional de l\u0027Avenir 3 de Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%203%20RABAT%20LE%2020%2005%202018-4.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Challenge r\u00e9gional de l\u0027Avenir 3 de Rabat\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%203%20MEKNES%20LE%2020%2005%202018_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Challenge r\u00e9gional de l\u0027Avenir 3 de Mekn\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%203%20MARRAKECH%20LE%2020%2005%202018_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Challenge r\u00e9gional de l\u0027Avenir 3 de Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%203%20OUJDA%20LE%2020%2005%202018_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Challenge r\u00e9gional de l\u0027Avenir 3 d\u0027Oujda\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%203%20FES_3.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur 3 de F\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2012%20CSR%202018.pdf\u0022\u003E- PV 12/2018 CSR\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/12-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL10%2004%202018.pdf\u0022\u003E- Tablettes des record et Performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%204%20MARRAKECH%20LE%2013%2005%202018_1.pdf\u0022\u003E* R\u00e9sultats des Interclubs 4 Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%203%20FES_1.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;* R\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur 3 F\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/FINALE%20BENJAMINS%20NATIONAL.pdf\u0022\u003E- Programme et R\u00e8glements de la Finale du Challeng Benjamins\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2011CSR%202018.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;PV 11/2018 CSR\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/11-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL10%2005%202018.pdf\u0022\u003E- Tablettes des record et Performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%204%20CASABLANCA%20LE%2029%2004%202018_2.pdf\u0022\u003E* R\u00e9sultats des Interclubs 4 Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%204%20RABAT%20LE%2029%2004%202018_1.pdf\u0022\u003E* R\u00e9sultats des Interclubs 4 Rabat\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%204%20FES%20LE%2029%2004%202018_1.pdf\u0022\u003E* R\u00e9sultats des Interclubs 4 F\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%204%20MARRAKECH%20LE%2029%2004%202018_1.pdf\u0022\u003E* R\u00e9sultats des Interclubs 4 Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/R%C3%A9sultats%20Gymnasiade.pdf\u0022\u003E* R\u00e9sultats de la Gymnasiade 2018\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHAMPIONNAT%20DU%20MAROC%20DE%20WATERPOLO%20FEMININ%202017%20-%202018.xlsx.pdf\u0022\u003E- Calendrier du Championnat du Maroc F\u00e9minin de water polo\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:16px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2010%20CSR%202018.pdf\u0022\u003E- PV 10/2108 CSR\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/10-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%2005%2004%202018_0.pdf\u0022\u003E- Tablettes de records et performances\u0026nbsp;\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%203%20SALE_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 3 Sal\u00e8\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:18px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2009%20CSR%202018.pdf\u0022\u003E- PV 09/2108 CSR\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/9-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%2005%2004%202018.pdf\u0022\u003E- Tablettes de records et performances\u0026nbsp;\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%203%20CASABLANCA.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 3 Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%203%20MEKNES.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 3 Mekn\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUS%203%20MARRAKECH.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 3 Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E- Les r\u00e9sultats de l\u0027Interclubs de la r\u00e8gion de Rabat seront diffus\u00e9s ult\u00e9rieurement\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%203%20CASABLANCA%20LE%2001%2004%202018_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur 3 Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%203%20KENITRA%20LE%2001%2004%202018_2.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats\u0026nbsp;\u003C/a\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%203%20CASABLANCA%20LE%2001%2004%202018_1.pdf\u0022\u003Edu Circuit du Jeune Nageur\u0026nbsp;\u003C/a\u003E3 Kenitra\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%203%20MARRAKECH%20LE%2001%2004%202018_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats\u0026nbsp;\u003C/a\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%203%20CASABLANCA%20LE%2001%2004%202018_1.pdf\u0022\u003Edu Circuit du Jeune Nageur\u0026nbsp;\u003C/a\u003E\u0026nbsp;Marrakech\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E- Les r\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur 3 de la r\u00e8gion de F\u00e8s seront diffus\u00e9s ult\u00e9rieurement\u003C/p\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:16px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2008%20CSR%202018_0.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- \u003Cu\u003EPV 08/2018 CSR\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/h3\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:16px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2007%20CSR%202018.pdf\u0022\u003E- \u003Cu\u003EPV 07/2108 CSR\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/8-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%2015%2003%202018.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;Tablettes de records et performances\u0026nbsp;\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/r%C3%A9sultats%20troph%C3%A9e.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;R\u00e9sultats du Troph\u00e9e Prince H\u00e9ritier Moulay EL HASSAN\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:16px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2006%20CSR%202018.pdf\u0022\u003E- \u003Cu\u003EPV 06/2108 CSR\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20RECORDS%20du%20maroc%20Messieurs%2050%20M_4.pdf\u0022\u003ETablette de record du Maroc Messieurs en bassin de 50 m\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20RECORDS%20MESSIEURS%20%2025%20m_2.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;Tablette de record du Maroc Messieurs en bassin de 25 m\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20PERFORMANCES%20BENJAMINES_3.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;Tablette des performances Benjamines\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%202%20EL%20JADIDA_2.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;R\u00e9sultats du Challenge d\u0022Avenir El Jadida\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%202%20FES_8.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;R\u00e9sultats du Challenge d\u0022Avenir F\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%202%20KENITRA_6.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;R\u00e9sultats du Challenge d\u0022Avenir Kenitra\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%202%20MARRAKECH1_1.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;R\u00e9sultats du Challenge d\u0022Avenir Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%202%20OUJDA_2.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;R\u00e9sultats du Challenge d\u0022Avenir Oujda\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%202%20AGADIR_2.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;R\u00e9sultats du Challenge d\u0022Avenir Agadir\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%202%20EL%20JADIDA_0.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;R\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur El Jadida\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2004%20CSR%202018_1.pdf\u0022\u003E\u003Cu\u003E- PV 04/2018 de la CSR\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ctt\u003E\u003Ccite\u003E\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Resultats%20championnat%20d%27hiver%202018.pdf\u0022\u003ER\u00e9sultats du Championnat du Maroc d\u0027Hiver\u003C/a\u003E\u003C/cite\u003E\u003C/tt\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ctt\u003E\u003Ccite\u003E\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%2001%2002%202018_1.pdf\u0022\u003ETablettes des Records et Performances du 01/02/2018\u003C/a\u003E\u003C/cite\u003E\u003C/tt\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2003%20CSR%202018.pdf\u0022\u003E- PV 03/2018 CSR du 04/01/2018\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%2004%2001%202018.pdf\u0022\u003E- Tablette des performances des Cadets\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%20REGIONAUX%202%20CASABLANCA.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sutats des Interclubs 2 Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%20REGIONAUX%202%20FES.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sutats des Interclub 2 F\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%20REGIONAUX%202%20KENITRA.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- R\u00e9sutats des Interclub 2 Kenitra\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%20REGIONAUX%202%20MARRAKECH.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- R\u00e9sutats des Interclub 2 Marrakech\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%201%20CASABLANCA%20LE%2031%2012%202017_7.pdf\u0022\u003E- Challenge de l\u0027Avenir 1 Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%201%20MEKNES%20LE%2031%2012%202017_2.pdf\u0022\u003E- Challenge de l\u0027Avenir 1 Mekn\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%201%20KENITRA%20LE%2031%2012%202017_1.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Challenge de l\u0027Avenir 1 Kenitra\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%201%20MARRAKECH%20LE%2031%2012%202017_1.pdf\u0022\u003E- Challenge de l\u0027Avenir 1 Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%201%20OUJDA%20LE%2031%2012%202017_1.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Challenge de l\u0027Avenir11 Oujda\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%201%20AGADIR_1.pdf\u0022\u003E- Challenge de l\u0027Avenir 1 Agadir\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2002%20CSR%202018_1.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E-\u003Cu\u003E PV 02/2018 CSR\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E\u003C/h3\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20PERFORMANCES%20CADETS_2.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Tablette des performances des Cadets\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2001%20CSR%202018.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;PV 01/2018 CSR\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%2009%2012%202017.pdf\u0022\u003E- Tablettes des records et performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%20REGIONAUX%201%20CASABLANCA.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 1 de Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%20REGIONAUX%201%20KENITRA.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 1 de Kenitra\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%20REGIONAUX%201%20MEKNES.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 1 de Mekn\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%20REGIONAUX%201%20MARRAKECH.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 1 de Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%201%20CASA%20LE%2003%2012%202017_0_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du ircuit du Jeune Nageur 1 de Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%201%20KENITRA%20LE%2003%2012%202017_0_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du ircuit du Jeune Nageur 1 de Kenitra\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20JEUNE%20NAGEUR%201%20FES.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du ircuit du Jeune Nageur 1 de F\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%201%20MARRAKECH%20LE%2003%2012%202017_0_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du ircuit du Jeune Nageur 1 de Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: center;\u0022\u003E\u003Cu\u003ESAISON 2016/2017\u003C/u\u003E\u003C/h3\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2019%20CSR%202017%20.pdf\u0022\u003E- PV CSR 19/2017\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%2020%2010%202017.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Tablettes des records et performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2018%20CSR%202017%20.pdf\u0022\u003E- PV CSR 18/2017\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%2027%20%2009%202017.pdf\u0022\u003E- Tablettes des records et performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/TROPHEE%20D%27ETE%20LE%2023%2009%202017_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Troph\u00e9e d\u0027\u00e9t\u00e9 - Oujda\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CRITERIUM%20D%27ETE%20LE%2024%2009%202017%20%281%29_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Crit\u00e9rium d\u0027\u00e9t\u00e9 - Oujda\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2017%20CSR%202017%20.pdf\u0022\u003E- PV CSR 17/2017\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/TROPHEE%20D%27ETE%20LE%2026%2008%202017.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Troph\u00e9e d\u0027\u00e9t\u00e9 de Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CRITERIUM%20D%27ETE%20LE%2027%2008%202017_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Crit\u00e9rium d\u0027\u00e9t\u00e9 de Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/19EME%20MEETING%20DE%20LA%20PAIX.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats deu 19\u00e8me Meeting de la Paix\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/classements%20%20CHAMPIONNAT%20eau%20libre%20FILLES%20.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Classements individuels Filles\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003Edu Championnats du Maroc de la Natation en Eau Libre\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/classements%20%20CHAMPIONNAT%20eau%20libre%20GARCONS.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Classement individuel Gar\u00e7ons\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003Edu Championnats du Maroc de la Natation en Eau Libre\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/classements%20%20CHAMPIONNAT%20eau%20libre%20ASSOCIATIONS%281%29.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Classement par association\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u0026nbsp;du Championnats du Maroc de la Natation en Eau Libre\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COUPE%20DU%20TRONE%20FILLES%202016-2017_2.pdf\u0022\u003E- Classements individuels Filles\u0026nbsp;\u003C/a\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COUPE%20DU%20TRONE%20FILLES%202016-2017_2.pdf\u0022\u003Ede la Coupe du Tr\u00f4ne de la Natation en Eau Libre\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003Cbr\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COUPE%20DU%20TRONEaGARCONS%202016-2017_2.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Classements individuelsGar\u00e7ons\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003Ede la Coupe du Tr\u00f4ne de la Natation en Eau Libre\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COUPE%20DU%20TRONE%20ASSOCIATION_0.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Classement par association\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u0026nbsp;de la Coupe du Tr\u00f4ne de la Natation en Eau Libre\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2016%20CSR%202017%20_1_.pdf\u0022\u003E- PV CSR 16/2017\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%2017%2008%202017.pdf\u0022\u003E- Tablettes des records et Performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/resultation%20championnat%20du%20Maroc_0_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats des Championnats du Maroc Minimes, Cadets, Juniors et Seniors\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Cumul%20Club%20des%20points%20DAMES%20ET%20MESSIEURS_2_0.pdf\u0022\u003E- Classements des Championnats du Maroc\u0026nbsp;\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003EMinimes, Cadets, Juniors et Seniors\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Cumul%20Club%20des%20points%20g%C3%A9n%C3%A9ral_0.pdf\u0022\u003E- Classement g\u00e9n\u00e9ral par cat\u00e9gorie\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/r%C3%A9sultats%20%20Open.pdf\u0022\u003E-R\u00e9sultats du Champonnat du Maroc Open \u0026nbsp;\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Relais%20Open_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats des relais Open\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CLASSEMENT%20OPEN_0_0.pdf\u0022\u003E- Classements des Championnats du Maroc Open\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/resultats%20CONCOURSjeune%20poloiste%20rabat%20%281%29%20%20%281%29.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Concours du Jeune Poloiste de la Zone Nord\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cdiv\u003E\u0026nbsp;\u003C/div\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2015%20CSR%202017.pdf\u0022\u003E- PV CSR 15/2017\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/FINALE%20CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%20%281%29.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de la Finale du Circuit du JeuneNageur\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/14EME%20MEETING%20AL%20QUARAOUIYINE_0.pdf\u0022\u003E-R\u00e9sultats du 14\u00e8me Meeting AL QUARAOUIYINE\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/resultats%20concours%20JP%20casa.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Concours du Jeune Poloiste de la Zone Sud\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CONCOURSjeune%20poloiste%20rabat%20%281%29%20%20%20%281%29.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Concours du Jeune Poloiste de la Zone Nord\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/programme%20finale%20juniors_0.pdf\u0022\u003E- Programme des phases finales du championnat du Maroc juniors de water polo\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2014%20CSR%202017.pdf\u0022\u003E- PV CSR 14 04 2017\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%2004%2007%202017.pdf\u0022\u003E- Tablettes des records et Performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/FINALE%20CIRCUIT%20J.N..pdf\u0022\u003E- Finale du Circuit du Jeune Nageur\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHAMPIONNATS%20DU%20MAROC.pdf\u0022\u003E- Championnats du Maroc de Natation\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/TROPH%C3%89E%20D%27%C3%A9t%C3%A9.pdf\u0022\u003E- Throph\u00e9e d\u0027\u00e9t\u00e9\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CRIT%C3%89RIUM%20D%27%C3%A9t%C3%A9.pdf\u0022\u003E- Crit\u00e9rium d\u0027\u00e9t\u00e9\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/EAU%20LIBRE.pdf\u0022\u003E- Championnat du Maroc et Coupe du Tr\u00f4ne en Eau Libre\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CONCOURS%20DU%20JEUNE%20POLOISTE_0.pdf\u0022\u003E- Concours du Jeune Poloiste\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/plongeon.pdf\u0022\u003E- Championnat du Maroc et Coupe du Tr\u00f4ne de plongeon\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2013%20CSR%202017_2.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:14px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E- PV CSR 13/2017 du 12/06/2017\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Tablettes des records et Performances\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%203%20CASABLANCA_2.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Challenge de l\u0027Avenir 3 Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%203%20KENITRA_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du\u0026nbsp;\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003EChallenge de l\u0027Aveni\u003C/span\u003E\u0026nbsp;3 Kenitra\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%203%20MEKNES_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du\u0026nbsp;\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003EChallenge de l\u0027Aveni\u003C/span\u003E\u0026nbsp;3 Mekn\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%203%20MARRAKECH_1.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- R\u00e9sultats du\u0026nbsp;\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003EChallenge de l\u0027Aveni\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u0026nbsp;3 Marrakech\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2012%20CSR%202017_3.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E- PV CSR 12/2017 du 23/05/2017\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%20%20%20%20%20%20%2022%2005%202017.pdf\u0022\u003E- Tablettes des records et Performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%204%20LE%2021%2005%202017%20%20%20%20%20%20%20CASA.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 4 Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%203%20%20%20%20%20%20%20CASABLANCA.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune nageur 3 Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%203%20%20%20%20%20%20%20KENITRA.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune nageur 3 Kenitra\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR%203%20%20%20%20%20%20%20MEKNES.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune nageur 3 Mekn\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CIRCUIT%203%20MARRAKECH%20LE%2014%2005%20%20%20%20%20%20%202017.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune nageur 3 Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/nageurs%20qualifi%C3%A9s%2050%20M%20CIRCUIT.pdf\u0022\u003E- Nageurs et nageuses qualifi\u00e9s pour la Finale du Circuit du Jeune Nageur (Bassin 50 m)\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Nageurs%20qualifi%C3%A9s%20cicuit%2025%20m.pdf\u0022\u003E- Nageurs et nageuses qualifi\u00e9s pour la Finale du Circuit du Jeune Nageur (Bassin 25 m)\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2011%20CSR%202017.pdf\u0022\u003E- PV CSR 11/2017\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%2010%2005%202017.pdf\u0022\u003E- Tablettes des records et Performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%204%20FES%20LE%2007%2005%202017_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs de F\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%204%20SALE%20LE%2007%2005%202017_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs de Sal\u00e9\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%204%20MARRAKECH%20LE%2007%2005%202017_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs de Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%204%20CASABLANCA%20LE%2007%2005%202017_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs de Casablanca (1\u00e8re journ\u00e9e du 30/04/2017)\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2010%20CSR%202017.pdf\u0022\u003E- PV 10/2017 CSR\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%2009%2004%202017_0.pdf\u0022\u003E- Tablettes de records et performances du 12/04/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003ER\u00e9sultats des Challenges de l\u0027Avenir 2\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%202%20CASABLANCA_3.pdf\u0022\u003E* Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%202%20FES%20%282%29.pdf\u0022\u003E* F\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/KENITRA_11.pdf\u0022\u003E* Kenitra\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%202%20MARRAKECH_3.pdf\u0022\u003E* Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/TROPHEE%20PRINCE%20MOULAY%20HASSAN.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;- R\u00e9sultats Throph\u00e9e Prince H\u00e9ritier Moulay Hassan\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2010%20CSR%202017.pdf\u0022\u003E- PV 09 et 10/2017 CSR\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%2009%2004%202017_1.pdf\u0022\u003E- Tablettes de records et performances du 12/04/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%202%20CASABLANCA_3.pdf\u0022\u003E* R\u00e9sultats Challenge Avenir 2 Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%202%20FES%20%282%29.pdf\u0022\u003E* \u003C/a\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%202%20CASABLANCA_3.pdf\u0022\u003ER\u00e9sultats \u003C/a\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%202%20CASABLANCA_3.pdf\u0022\u003EChallenge Avenir 2 \u003C/a\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%202%20FES%20%282%29.pdf\u0022\u003EF\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/KENITRA_11.pdf\u0022\u003E* \u003C/a\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%202%20CASABLANCA_3.pdf\u0022\u003ER\u00e9sultats \u003C/a\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%202%20CASABLANCA_3.pdf\u0022\u003EChallenge Avenir 2 \u003C/a\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/KENITRA_11.pdf\u0022\u003EKenitra\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%202%20MARRAKECH_3.pdf\u0022\u003E* \u003C/a\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%202%20CASABLANCA_3.pdf\u0022\u003ER\u00e9sultats C\u003C/a\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%202%20CASABLANCA_3.pdf\u0022\u003Ehallenge Avenir 2 \u003C/a\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHALLENGE%20D%27AVENIR%202%20MARRAKECH_3.pdf\u0022\u003EMarrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/TROPHEE%20PRINCE%20MOULAY%20HASSAN.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;- R\u00e9sultats Throph\u00e9e Prince H\u00e9ritier Moulay Hassan\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%208%20CSR%202017.pdf\u0022\u003E-\u003Cu\u003E\u003Cstrong\u003E PV CSR 08/2017 de la CSR\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%2008%2003%202017.pdf\u0022\u003E- Tablettes de records et de performances du 08/03/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/r%C3%A9sultats%20CJN%20Casablanca_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur 2 de Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/r%C3%A9sultats%20CJN%20F%C3%A8s_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur 2 de F\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/resultats%20CJN%202%20%20Kenitra.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur 2 de Kenitra\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/r%C3%A9sultats%20CJN%20Marrakech_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur 2 de Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%207%20CSR%202017_1.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E- PV 07/2017 de la CSR\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHAMPIONNAT%20HIVER%202017_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats des Championnats du Maroc d\u0027Hiver\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%2015%2002%202017_0.pdf\u0022\u003E-Tablettes des records et performances du 15/02/2016\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Statistiques%20m%C3%A9dailles%20club.pdf\u0022\u003E- Statistiques m\u00e9dailles clubs\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/statistiques%20m%C3%A9dailles%20cat%C3%A9gories_0.pdf\u0022\u003E- Statistiques m\u00e9dailles cat\u00e9gories\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/statistiques%20m%C3%A9dailles%20nageurs_2.pdf\u0022\u003E- Satistiques m\u00e9dailles nageurs\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/statstiques%20m%C3%A9dailles%20%C3%A9preuves_0.pdf\u0022\u003E- Statstiques m\u00e9dailles \u00e9preuves\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/progrssion%20nageurs_0.pdf\u0022\u003E- Progression nageurs\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/progression%20clubs_0.pdf\u0022\u003E- Progression associations\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/meilleurs%20performances%20points_0.pdf\u0022\u003E- Meilleurs performances points\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%206%20CSR%202017_1.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E- PV 06/2017 de la CSR\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/16EME%20JOURNEE%20MONDIALE%20DE%20LA%20DOUANE%20%20%20%20%281%29.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de la Journ\u00e9e Mondiale de la Douane\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%20%20%20%2001%2002%202017.pdf\u0022\u003E- Tablettes des Records et performances du 01/02/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%205%20CSR%202017.pdf\u0022\u003E- PV 05/2017 de la CSR\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/casa_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 2 de Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/meknes_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 2 de Mekn\u00e8s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/kenitra_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 2 de Kenitra\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/marrakech_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 2 de Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/NAGEURS%20QUALIFIES%20EN%20BASSIN%2025%20%20%20%20%20M.pdf\u0022\u003E- Liste des nageuses et nageurs qualifi\u00e9s aux Championnats du Maroc d\u0027Hiver en bassin de 25 m\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/NAGEUSES%20QUALIFIEES%20EN%20BASSIN%2050%20%20%20%20%20M.pdf\u0022\u003E- Liste des nageuses et nageurs qualifi\u00e9s aux Championnats du Maroc d\u0027Hiver en bassin de 50 m\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Minimas%20Qualif%20Champ2017%20%281%29_0.pdf\u0022\u003E- Tablette des minimas de qualification aux Championnats du Maroc d\u0027Hiver\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%204%20CSR%202017_0.pdf\u0022\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003EPV 04/2017 de la Commission des Statuts et R\u00e8glements\u0026nbsp;du 03/11/2017\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CASA_6.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E- R\u00e9sultats du Challege de l\u0027Avenirr 1 de Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/FES_7.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Challenge de l\u0027Avenir 1 de F\u00e8s \u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/KENITRA_9.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Challege de l\u0027Avenir1 de Kenitra\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/MARRAKECH_8.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Challenge de l\u0027Avenir 1 de Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/RESULTATS%20WP%20tournoi%20USCM_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du 1er Tournoi international de water polo de la ville de Rabat (USCM)\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%203%20CSR%202017.pdf\u0022\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003EPV 03/2017 de la Commission des Statuts et R\u00e8glements\u0026nbsp;du 20/12/2016\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%20%20%2020%2012%202016.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E-\u003C/strong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003ETablettes des Records et Performances\u003C/span\u003E\u0026nbsp;du 20/12/2016\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CASA_5.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur 1 de Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/MEKNES_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur 1 de Mekn\u00e8s \u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/KENITRA_8.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur 1 de Kenitra\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/MARRAKECH_7.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Circuit du Jeune Nageur 1 de Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%202%20CSR%202017_0.pdf\u0022\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003EPV 02/2017 de la Commission des Statuts et R\u00e8glements\u0026nbsp;du 29/11/2016\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%2029%2011%202016_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E-\u0026nbsp;\u003C/strong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u0026nbsp;Tablettes des Records et Performances\u003C/span\u003E\u0026nbsp;du 29/11/2016\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CASA_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 1 de Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/FES_3.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 1 de F\u00e8s \u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/KENITRA_2.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 1 de Kenitra\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/MARRAKECH_2.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs 1 de Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u0026nbsp; \u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%201%20CSR%202017_0.pdf\u0022\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003EPV 01/2017 de la Commission des Statuts et R\u00e8glements\u0026nbsp;du 15/11/2016\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%2001%2011%202016_2.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E-\u0026nbsp;\u003C/strong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u0026nbsp;Tablettes des Records et Performances\u003C/span\u003E\u0026nbsp;du 1er/11/2016\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/R%C3%A9sultats%20test%20Olympiades_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Test pour les Olympiades de la Jeunesse et l\u0027Avenir\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/resultat%20olympiade%201er%20journ%C3%A9e_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats dde la 1ere Journ\u00e9e des Olympiades de la Jeunesse et de l\u0027Avenir\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/resultat%20olympiade%202eme%20journ%C3%A9e_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats dde la \u00e8me Journ\u00e9e des Olympiades de la Jeunesse et de l\u0027Avenir\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: center;\u0022\u003E\u003Cu\u003ESAISON 2015/2016\u003C/u\u003E\u003C/h3\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2020%20CSR_0.pdf\u0022\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003EPV 20 de la Commission des Statuts et R\u00e8glements\u0026nbsp;du 13/10/2016\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%2001%2011%202016_0.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E-\u0026nbsp;\u003C/strong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u0026nbsp;Tablettes des Records et Performances\u003C/span\u003E\u0026nbsp;du 1er/11/2016\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2019%20CSR_0.pdf\u0022\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003EPV 19 de la Commission des Statuts et R\u00e8glements\u0026nbsp;du 13/10/2016\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%2013%2010%202016.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E-\u0026nbsp;\u003C/strong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u0026nbsp;Tablettes des Records et Performances\u003C/span\u003E\u0026nbsp;du 13/10/2016\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/RESULTATS%20OLYMPIADES.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Test des Olympiades de la Jeunesse et de l\u0027Avenir\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Classement%20%C3%A0%20la%20meilleure%20cotat_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats au cumul des points du Test des Olypiades de la Jeunesse et de l\u0027Avenir\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cu style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2018%20CSR_0.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003EPV 18 de la Commission des Statuts et R\u00e8glements\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%2017%2009%20%202016_7.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E-\u0026nbsp;\u003C/strong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u0026nbsp;Tablettes des Records et Performances\u003C/span\u003E\u0026nbsp;du 17/09/2016\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/interclub%20d%27%C3%A9t%C3%A9%20Marrrakech_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs d\u0027Et\u00e9 de Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/criterium%20d%27%C3%A9t%C3%A9%20%20Marrakech_2.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Crit\u00e9rium d\u0027Et\u00e9 de Marrakech\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/INTERCLUBS%20D%27ETE%20OUJDA_3.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de l\u0027Interclubs d\u0027Et\u00e9 d\u0027Oujda\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CRITERIUM%20D%27ETE%20OUJDA%20%281%29_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Crit\u00e9rium d\u0027Et\u00e9 d\u0027Oujda\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2017%20CSR.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003EPV 17 de la Commission des Statuts et R\u00e8glements\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2016%20CSR_0.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003EPV 16 de la Commission des Statuts et R\u00e8glements\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%2027%2007%202016_2.pdf\u0022\u003E- Tablettes des Records et Performances\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHAMPIONNATS%20DU%20MAROC%20M%20C%20J%20S%20ET%20OPEN%20-%2021_07_2016%20%C2%A4%20%2024_07_2016%20-%20CASABLANCA_0.html\u0022\u003E- R\u00e9sultats des Championnats du Maroc M,C,J,S et Open\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHAMPIONNATS%20DU%20MAROC%20RELAIS_0_1.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats des relais du Championnats du Maroc\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHAMPIONNAT%20DU%20MAROC%20DE%20PLONGEON%202016%20INDIV_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Championnat du Maroc individuels de plongeon\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CHAMPIONNAT%20DU%20MAROC%20DE%20PLONGEON%202016%20clubs_0.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E- R\u00e9sultats du Championnat du Maroc par \u00e9quipe de plongeon\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COUPE%20DU%20TRONE%20%20PLONGEON%202016%20INDIV_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de la Coupe du Tr\u00f4ne Individuels de Plongeon\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COUPE%20DU%20TRONE%20%20PLONGEON%202016%20CLUBS_0.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de la Coupe du Tr\u00f4ne par \u00e9quipe de Plongeon\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cu style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 1.538em;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2015%20CSR_0.pdf\u0022\u003EPV 15 de la Commission des Statuts et R\u00e8glements\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/div\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/1-%20RECORDS%20ET%20PERFORMANCES%20GENERAL%2017%2007%202016_0.pdf\u0022\u003E- Tablettes des R\u00e9sultats et Performances PV 15\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/FINALE%20CIRCUIT%20DU%20JEUNE%20NAGEUR_2.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats de la Finale du Circuit du Jeune Nageur\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/13EME%20MEETING%20INTERNATIONAL%20QUARAOUIYINE_2.pdf\u0022\u003E- R\u00e9sultats du 13\u00e8me Meeting des Quaraouiyine\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2014%20CSR_3.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003EP\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003EV 14 de la Commission des Statuts et R\u003C/span\u003E\u00e8glements\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2013%20CSR_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003EPV 13\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003Ede la Commission des Statuts et R\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u00e8glements\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2012%20CSR_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003EPV 12\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003Ede la Commission des Statuts et R\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u00e8glements\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2011%20CSR_0.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 1.538em;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px; line-height: 1.538em;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2011%20CSR_0.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 1.538em;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px; line-height: 1.538em;\u0022\u003EPV 11\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003Ede la Commission des Statuts et R\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u00e8glements\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2010%20CSR_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E- PV 10\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003Ede la Commission des Statuts et R\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u00e8glements\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%209%20CSR_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E- PV 09\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003Ede la Commission des Statuts et R\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u00e8glements\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%208%20CSR_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E- PV 08\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003Ede la Commission des Statuts et R\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u00e8glements\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%207%20CSR_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E- PV 07\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003Ede la Commission des Statuts et R\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u00e8glements\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%206%20CSR_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E- PV 06\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003Ede la Commission des Statuts et R\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u00e8glements\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%205%20CSR_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E- PV 05\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003Ede la Commission des Statuts et R\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u00e8glements\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%204%20CSR_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 20.0063px;\u0022\u003E- PV 04\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003Ede la Commission des Statuts et R\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u00e8glements\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%203%20CSR_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 20.0063px;\u0022\u003E- PV 03\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003Ede la Commission des Statuts et R\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u00e8glements\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%202%20CSR%202016_1.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E-\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003EPV 02\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003Ede la Commission des Statuts et R\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u00e8glements\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%201%20CSR%202016_5.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E- PV 01\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003Ede la Commission des Statuts et R\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u00e8glements\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E ",
          "safe_summary": "  "
        }
      ]
    },
    "rdf_mapping": {
      "rdftype": ["sioc:Item", "foaf:Document"],
      "title": { "predicates": ["dc:title"] },
      "created": {
        "predicates": ["dc:date", "dc:created"],
        "datatype": "xsd:dateTime",
        "callback": "date_iso8601"
      },
      "changed": {
        "predicates": ["dc:modified"],
        "datatype": "xsd:dateTime",
        "callback": "date_iso8601"
      },
      "body": { "predicates": ["content:encoded"] },
      "uid": { "predicates": ["sioc:has_creator"], "type": "rel" },
      "name": { "predicates": ["foaf:name"] },
      "comment_count": {
        "predicates": ["sioc:num_replies"],
        "datatype": "xsd:integer"
      },
      "last_activity": {
        "predicates": ["sioc:last_activity_date"],
        "datatype": "xsd:dateTime",
        "callback": "date_iso8601"
      }
    },
    "path": {
      "pid": "125",
      "source": "node/101",
      "alias": "commission-des-statuts-et-r\u00e8glements",
      "language": "fr"
    },
    "cid": "0",
    "last_comment_timestamp": "1467720753",
    "last_comment_name": null,
    "last_comment_uid": "1",
    "comment_count": "0",
    "content_theme_content_node_edit": "-content_type-",
    "content_theme_content_node_view": "-content_type-",
    "name": "admin",
    "picture": "0",
    "data": "a:1:{s:7:\u0022overlay\u0022;i:1;}",
    "menu": {
      "link_title": "Commission des statuts et r\u00e8glements",
      "mlid": 0,
      "plid": "0",
      "menu_name": "menu-proc-s-verbaux",
      "weight": "-49",
      "options": [],
      "module": "menu",
      "expanded": "0",
      "hidden": "0",
      "has_children": "0",
      "customized": 0,
      "parent_depth_limit": 8,
      "description": "",
      "enabled": 1
    },
    "node_export_drupal_version": "7",
    "#node_export_object": "1"
  },
  {
    "vid": "241",
    "uid": "1",
    "title": "Commission de Changement d\u0027Association",
    "log": "",
    "status": "1",
    "comment": "1",
    "promote": "0",
    "sticky": "0",
    "vuuid": "c322ce63-fc7f-4344-b5f3-e089e2c05ae4",
    "nid": "241",
    "type": "proc_s_verbaux",
    "language": "fr",
    "created": "1480096530",
    "changed": "1549884289",
    "tnid": "0",
    "translate": "0",
    "uuid": "50144d25-4775-4847-8adc-0828784036c4",
    "revision_timestamp": "1549884289",
    "revision_uid": "1",
    "body": {
      "und": [
        {
          "value": "\u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: center;\u0022\u003E\u003Cu style=\u0022font-size: 1.231em;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003ESAISON 2018/2019\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C/h3\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/commission%20de%20changement%20d%27association%2008-02-2019.pdf\u0022\u003E- PV CCA du 08/02/2019\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Etat%20des%20dossiers%20de%20lib%C3%A9ration%20volontaire%2008%2002%202019.xls.pdf\u0022\u003E- Etat des dossier trait\u00e9s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C/h3\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/commission%20de%20changement%20d%27association%2029-11-2018.pdf\u0022\u003E- PV CCA du 29/11/2018\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Etat%20des%20dossiers%20de%20lib%C3%A9ration%20volontaire%2029%2011%20%281%29.xls.pdf\u0022\u003E- Etat des dossier trait\u00e9s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px; text-align: left;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/commission%20de%20changement%20d%27association%2005-11-2018.pdf\u0022\u003E- Proc\u00e8s Verbal\u003C/a\u003E\u0026nbsp;du 05/11/2018\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px; text-align: left;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Etat%20des%20dossiers%20de%20lib%C3%A9ration%20volontaire.xls.pdf\u0022\u003E- Etat des dossiers trait\u00e9s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: center;\u0022\u003E\u003Cu style=\u0022font-size: 1.231em;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003ESAISON 2017/2018\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C/h3\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Rapport%20commission%20chgmt%20ass%2030%20Juin%202018_1.pdf\u0022\u003E-\u0026nbsp;\u003C/a\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/commission%20de%20changement%20d%27association%2019-01-2018.pdf\u0022\u003EPV de la Commission\u0026nbsp;du30/06/2018\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/commission%20de%20changement%20d%27association%2019-01-2018.pdf\u0022\u003E- PV de la Commission\u0026nbsp;du 19/01/2018\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Reunion%2019-01-2018.pdf\u0022\u003E- Etat des dossiers\u0026nbsp;du\u0026nbsp;\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E19/01/2018\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20commission%20de%20changement%20d%27association%2011-12-2017_0.pdf\u0022\u003E- PV de la Commission\u0026nbsp;du 11/12/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/ETAT%C2%AEunion%20du%2011-12-2017_1.pdf\u0022\u003E- Etat des dossiers\u0026nbsp;du 11/12/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\r\n\u003Cpre style=\u0022color: blue;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20commission%20de%20changement%20d%27association%2014-11-2017.pdf\u0022\u003E- PV de la Commission\u003C/a\u003E du 14/11/2017\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\r\n\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/ETAT%20R%C3%A9union%20du%20%2014-11-2017.pdf\u0022\u003E- Etat des dossiers\u003C/a\u003E du 14/11/2017\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/pre\u003E\r\n\u003Cpre style=\u0022color: blue;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/commission%20de%20changement%20d%27association%2004-11-2017.pdf\u0022\u003E- PV de la Commission\u003C/a\u003E du 04/11/2017\u003C/strong\u003E\r\n\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/etat%20des%20dossiers%20de%20changement%20d%27association.pdf\u0022\u003E- Etat des dossiers\u003C/a\u003E du 04/11/2017\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/pre\u003E\r\n\u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: center;\u0022\u003E\u003Cu style=\u0022font-size: 1.231em;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003ESAISON 2016/2017\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/h3\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/commission%20de%20changement%20d%27association%2003-07-2017_0.pdf\u0022\u003E- Proc\u00e8s Verbal\u0026nbsp;du 03/07/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Etat%20des%20dossiers%20de%20changement%20d%27association%209.pdf\u0022\u003E- Etat des dossiers\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/commission%20de%20changement%20d%27ASSOCIATION%2013-03-2017_0.pdf\u0022\u003E- Proc\u00e8s Verbal du 13/03/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Etat%20des%20dossiers%20de%20changement%20d%27association%207_0.pdf\u0022\u003E- Etat des dossiers du 13/03/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/commission%20de%20changement%20d%27ASSOCIATION%2006-03-2017.pdf\u0022\u003E- Proc\u00e8s Verbal du 06/03/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Etat%20des%20dossiers%20de%20changement%20d%27association%206.pdf\u0022\u003E- Etat des dossiers du 06/03/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/commission%20de%20changement%20d%27ASSOCIATION%2021-01-2017_0.pdf\u0022\u003E- Proc\u00e8s Verbal de la Commission de Changement d\u0027Association du 21/01/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Etat%20des%20dossiers%20de%20changement%20d%27association%205_1.pdf\u0022\u003E- Etat des dossiers de changement d\u0027Associatiob du 21/01/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/commission%20de%20changement%20d%27ASSOCIATION%2017-12-2016.doc\u0022\u003E- Proc\u00e8s Verbal de la Commission de Changement d\u0027Association du 17/12/2016\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Etat%20des%20dossiers%20de%20changement%20d%27association%203.xls\u0022\u003E- Etat des dossiers de changement d\u0027Associatiob du 17/12/2016\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/commission%20de%20changement%20d%27ASSOCIATION%2021-12-2016.doc\u0022\u003E- Proc\u00e8s Verbal de la Commission de Changement d\u0027Association du 21/12/2016\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Etat%20des%20dossiers%20de%20changement%20d%27association%204.xls\u0022\u003E- Etat des dossiers de changement d\u0027Associatiob du 21/12/2016\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EFRMN\u003C/p\u003E",
          "summary": "",
          "format": "texte_complet",
          "safe_value": " \u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: center;\u0022\u003E\u003Cu style=\u0022font-size: 1.231em;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003ESAISON 2018/2019\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C/h3\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/commission%20de%20changement%20d%27association%2008-02-2019.pdf\u0022\u003E- PV CCA du 08/02/2019\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Etat%20des%20dossiers%20de%20lib%C3%A9ration%20volontaire%2008%2002%202019.xls.pdf\u0022\u003E- Etat des dossier trait\u00e9s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C/h3\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/commission%20de%20changement%20d%27association%2029-11-2018.pdf\u0022\u003E- PV CCA du 29/11/2018\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Etat%20des%20dossiers%20de%20lib%C3%A9ration%20volontaire%2029%2011%20%281%29.xls.pdf\u0022\u003E- Etat des dossier trait\u00e9s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px; text-align: left;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/commission%20de%20changement%20d%27association%2005-11-2018.pdf\u0022\u003E- Proc\u00e8s Verbal\u003C/a\u003E\u0026nbsp;du 05/11/2018\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px; text-align: left;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Etat%20des%20dossiers%20de%20lib%C3%A9ration%20volontaire.xls.pdf\u0022\u003E- Etat des dossiers trait\u00e9s\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: center;\u0022\u003E\u003Cu style=\u0022font-size: 1.231em;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003ESAISON 2017/2018\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C/h3\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Rapport%20commission%20chgmt%20ass%2030%20Juin%202018_1.pdf\u0022\u003E-\u0026nbsp;\u003C/a\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/commission%20de%20changement%20d%27association%2019-01-2018.pdf\u0022\u003EPV de la Commission\u0026nbsp;du30/06/2018\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/commission%20de%20changement%20d%27association%2019-01-2018.pdf\u0022\u003E- PV de la Commission\u0026nbsp;du 19/01/2018\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Reunion%2019-01-2018.pdf\u0022\u003E- Etat des dossiers\u0026nbsp;du\u0026nbsp;\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E19/01/2018\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20commission%20de%20changement%20d%27association%2011-12-2017_0.pdf\u0022\u003E- PV de la Commission\u0026nbsp;du 11/12/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/ETAT%C2%AEunion%20du%2011-12-2017_1.pdf\u0022\u003E- Etat des dossiers\u0026nbsp;du 11/12/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\n\u003Cpre style=\u0022color: blue;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20commission%20de%20changement%20d%27association%2014-11-2017.pdf\u0022\u003E- PV de la Commission\u003C/a\u003E du 14/11/2017\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\n\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/ETAT%20R%C3%A9union%20du%20%2014-11-2017.pdf\u0022\u003E- Etat des dossiers\u003C/a\u003E du 14/11/2017\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/pre\u003E\n\u003Cpre style=\u0022color: blue;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/commission%20de%20changement%20d%27association%2004-11-2017.pdf\u0022\u003E- PV de la Commission\u003C/a\u003E du 04/11/2017\u003C/strong\u003E\n\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/etat%20des%20dossiers%20de%20changement%20d%27association.pdf\u0022\u003E- Etat des dossiers\u003C/a\u003E du 04/11/2017\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/pre\u003E\n\u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: center;\u0022\u003E\u003Cu style=\u0022font-size: 1.231em;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003ESAISON 2016/2017\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/h3\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/commission%20de%20changement%20d%27association%2003-07-2017_0.pdf\u0022\u003E- Proc\u00e8s Verbal\u0026nbsp;du 03/07/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Etat%20des%20dossiers%20de%20changement%20d%27association%209.pdf\u0022\u003E- Etat des dossiers\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/commission%20de%20changement%20d%27ASSOCIATION%2013-03-2017_0.pdf\u0022\u003E- Proc\u00e8s Verbal du 13/03/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Etat%20des%20dossiers%20de%20changement%20d%27association%207_0.pdf\u0022\u003E- Etat des dossiers du 13/03/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/commission%20de%20changement%20d%27ASSOCIATION%2006-03-2017.pdf\u0022\u003E- Proc\u00e8s Verbal du 06/03/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Etat%20des%20dossiers%20de%20changement%20d%27association%206.pdf\u0022\u003E- Etat des dossiers du 06/03/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/commission%20de%20changement%20d%27ASSOCIATION%2021-01-2017_0.pdf\u0022\u003E- Proc\u00e8s Verbal de la Commission de Changement d\u0027Association du 21/01/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Etat%20des%20dossiers%20de%20changement%20d%27association%205_1.pdf\u0022\u003E- Etat des dossiers de changement d\u0027Associatiob du 21/01/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/commission%20de%20changement%20d%27ASSOCIATION%2017-12-2016.doc\u0022\u003E- Proc\u00e8s Verbal de la Commission de Changement d\u0027Association du 17/12/2016\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Etat%20des%20dossiers%20de%20changement%20d%27association%203.xls\u0022\u003E- Etat des dossiers de changement d\u0027Associatiob du 17/12/2016\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/commission%20de%20changement%20d%27ASSOCIATION%2021-12-2016.doc\u0022\u003E- Proc\u00e8s Verbal de la Commission de Changement d\u0027Association du 21/12/2016\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Etat%20des%20dossiers%20de%20changement%20d%27association%204.xls\u0022\u003E- Etat des dossiers de changement d\u0027Associatiob du 21/12/2016\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EFRMN\u003C/p\u003E ",
          "safe_summary": "  "
        }
      ]
    },
    "rdf_mapping": {
      "rdftype": ["sioc:Item", "foaf:Document"],
      "title": { "predicates": ["dc:title"] },
      "created": {
        "predicates": ["dc:date", "dc:created"],
        "datatype": "xsd:dateTime",
        "callback": "date_iso8601"
      },
      "changed": {
        "predicates": ["dc:modified"],
        "datatype": "xsd:dateTime",
        "callback": "date_iso8601"
      },
      "body": { "predicates": ["content:encoded"] },
      "uid": { "predicates": ["sioc:has_creator"], "type": "rel" },
      "name": { "predicates": ["foaf:name"] },
      "comment_count": {
        "predicates": ["sioc:num_replies"],
        "datatype": "xsd:integer"
      },
      "last_activity": {
        "predicates": ["sioc:last_activity_date"],
        "datatype": "xsd:dateTime",
        "callback": "date_iso8601"
      }
    },
    "path": {
      "pid": "266",
      "source": "node/241",
      "alias": "commission-de-changement-dassociation-0",
      "language": "fr"
    },
    "cid": "0",
    "last_comment_timestamp": "1480096530",
    "last_comment_name": null,
    "last_comment_uid": "1",
    "comment_count": "0",
    "content_theme_content_node_edit": "-content_type-",
    "content_theme_content_node_view": "-content_type-",
    "name": "admin",
    "picture": "0",
    "data": "a:1:{s:7:\u0022overlay\u0022;i:1;}",
    "menu": {
      "link_title": "Commission de Changement d\u0027Association",
      "mlid": 0,
      "plid": "0",
      "menu_name": "menu-proc-s-verbaux",
      "weight": "0",
      "options": [],
      "module": "menu",
      "expanded": "0",
      "hidden": "0",
      "has_children": "0",
      "customized": 0,
      "parent_depth_limit": 8,
      "description": "",
      "enabled": 1
    },
    "node_export_drupal_version": "7",
    "#node_export_object": "1"
  },
  {
    "vid": "102",
    "uid": "1",
    "title": "Commission technique",
    "log": "",
    "status": "1",
    "comment": "1",
    "promote": "0",
    "sticky": "0",
    "vuuid": "c33a17b9-d3aa-475b-8c95-89540fbf665a",
    "nid": "102",
    "type": "proc_s_verbaux",
    "language": "fr",
    "created": "1467721385",
    "changed": "1549450826",
    "tnid": "0",
    "translate": "0",
    "uuid": "aeb61366-c152-43cf-bf2c-cc7948396fee",
    "revision_timestamp": "1549450826",
    "revision_uid": "1",
    "body": {
      "und": [
        {
          "value": "\u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: center;\u0022\u003ESAISON 2018/2019\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color:blue;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV3%20de%20la%20COMM.%20TECH.%20%2026Janvier%202019-MEKNES.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- PV 03/2019 CT\u003C/a\u003E\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color:blue;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%202%20de%20la%20CT_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E-\u003C/span\u003E\u0026nbsp;\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px;\u0022\u003EPV 02/2019\u0026nbsp; CT\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%201%20de%20la%20CT_0.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- PV 01/2019 CT\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: center;\u0022\u003ESAISON 2017/2018\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color:blue;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV1%20de%20la%20COMM.%20TECH.%208%20Decembre%202017_0.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- PV 01/2018 CT\u003C/a\u003E\u0026nbsp;du 08/12/2017\u003C/span\u003E\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: center;\u0022\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong\u003ESAISON 2016/2017\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/h3\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2005%20_%202017%20de%20la%20Commission%20Technique%20%281%29_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- PV 05\u003C/span\u003E/2017 du 22/10/2017\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2003%20_%202017%20de%20la%20Commission%20Technique_1.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E- PV 03/2017 du 05/08/2017\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022text-align: justify; \u0022\u003E\u003Cb\u003E\u0026nbsp;\u003C/b\u003E\u003Cstrong style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%202_%202017CT_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- PV 02/2017\u003C/span\u003E\u0026nbsp;du 1er/07/2017\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COMMUNIQUE%2009-%202017%20CT.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Comminiqu\u00e9 09/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COMMUNIQUE%2010-%202017%20CT.pdf\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 10/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COMMUNIQUE%2011-%202017%20CT.pdf\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 11/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COMMUNIQUE%2012%20-%20%202017%20CT.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px; text-align: justify;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E- \u003C/strong\u003ECommuniqu\u00e9 \u003Cstrong\u003E12/2017\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COMMUNIQUE%2013-%202017%20CT%20-.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E- Communiqu\u00e9 13/2017\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COMMUNIQUE%2014-%202017%20CT.pdf\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 14/2017\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COMMUNIQUE%2015-%202017%20CT%20-%20%281%29.doc\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E- Communiqu\u00e9 15/2017\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COMMUNIQUE%2016-%202017%20CT.doc\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 16/2017\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COMMUNIQUE%2017-%202017%20CT%20-%20_1_.pdf\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 17/2017\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COMMUNIQUE%2018-%202017%20CT%20-%20-%20_1_.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 18/2017\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 20px; text-align: justify;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COMMUNIQUE%2019-%202017%20CT%20-modifi%C3%A9.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px; text-align: justify;\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 19/2017\u0026nbsp;\u003C/a\u003E\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COMMUNIQUE%2020-%202017%20CT_0.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cb style=\u0022font-size: 13.008px; text-align: justify;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E-\u0026nbsp;\u003C/span\u003ECommuniqu\u00e9 20/2017\u003C/b\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Communiqu%C3%A9%20N%C2%B0%2021%20de%20la%20CT%20_1_.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 21/2017\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Communiqu%C3%A9%20%20CT%2022.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 22/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Communiqu%C3%A9%2023%20de%20la%20CT%20_1_.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 23/2017\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COMMUNIQUE%2024%20-%202017%20CT%20-.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 24/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong\u003ETable ronde du 16/04/2017\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/T.R%20Tableaux%20des%20Menimas%20%20Performances%20et%20Records%202017.xlsx\u0022\u003E* Tableaux des Minimas \u0026nbsp;Performances et Records 2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/T.R%20Analyse%20IC%20et%20C%20H.xlsx\u0022\u003E*\u0026nbsp;Analyse des I\u003Cem\u003Enterclubs\u0026nbsp;\u003C/em\u003Eet Championnat\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E*\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/T.R%20Analyse%20%20PB.pptx\u0022\u003EAnalyse Poussins et Benjamins\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E*\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COMMUNIQUE%20Table%20Ronde%20%281%29_0.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;Communiqu\u00e9 de la table ronde du 16/04/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%201_%202017CT_0.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003EPV 01/2017 de la Commission Techniqe du 04/03/2017\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COMMUNIQUE%2007-%202017%20CT%20-%20R%C3%A9ctifi%C3%A9%20%281%29_0.pdf\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 07/2017 (r\u00e9ctifi\u00e9)\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Analyse%20et%20Minimas_0.pdf\u0022\u003E- Analyse\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Communiqu%C3%A9%201%20_%202017%20CT.pdf\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 01/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COMMUNIQUE%202%20-%202017%20CT.pdf\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 02/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COMMUNIQUE%203%20-%202017%20CT.pdf\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 03/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COMMUNIQUE%2004%20-%202017%20CT%20-_0.pdf\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 04/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COMMUNIQUE%2005-%202017%20CT_0.pdf\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 05/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COMMUNIQUE%2006-%202017%20CT%20-%20%282%29_0.pdf\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 06/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: center;\u0022\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong\u003ESAISON 2015/2016\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/h3\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Communiqu%C3%A9%2013_%20CT_0.pdf\u0022\u003ECommuniqu\u00e9 13/2016 de la Commission Technique\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%205_%202016%20CT_0.pdf\u0022\u003EPV 05/2016 de la Commission Technique\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Minimas%20Qualif%20Champ2017_0.pdf\u0022\u003ETableaux des Minimas pour les \u00e9quipes nationales 2016/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Communiqu%C3%A9%2012%20CT_0.pdf\u0022\u003ECommuniqu\u00e9 N\u00b0 12 Relatif \u00e0 \u0022SWIM MOGADOR ISLAND (Eau Libre)\u0022\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Carte%20De%20M%C3%A9rite%202017%20_2__0.pdf\u0022\u003ECommuniqu\u00e9 - Cartes de M\u00e9rite 2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COMMUNIQUE%20%2011CT_0.pdf\u0022\u003ECommuniqu\u00e9 N\u00b0 11 relatifaux Olympiades des Jeunes\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Communiqu%C3%A9%20CT%2010_2016%20_2__0.pdf\u0022\u003ECommuniqu\u00e9 10 relatif \u00e0 la pr\u00e9-selection pour le Championnat d\u2019Afrique Zone I en Eau Libre\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Communiqu%C3%A9%20CT%209_2016_0.pdf\u0022\u003ECommuniqu\u00e9 09 relatif aux performances des nageurs marocains \u00e9voluant \u00e0 l\u0027\u00e9tranger\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Communiqu%C3%A9%20CT%208_2016%20%281%29_0.pdf\u0022\u003ECommuniqu\u00e9 08 relatif \u00e0 la formation des entra\u00eeneurs dans le cadre du d\u00e9veloppement FINA\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Communiqu%C3%A9%20CT%207_2016%20%281%29_1.pdf\u0022\u003ECommuniqu\u00e9 07 relatif aux pr\u00e9-selections pour le Championnat d\u0027Afrique Zone I\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E-\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%204_%202016%20CT%20%281%29_0.pdf\u0022\u003EPV 04 de la Commission Technique\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CARAVANE%20DES%20PLAGES%202016.pdf\u0022\u003ECaravane des Plages\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%203_%202016%20CT_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003EPV 03 de la Commission Technique\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV_2_CT_2.PDF\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003EPV 02\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003Cfont face=\u0022arial, helvetica, sans-serif\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003Ede la Commission T\u003C/span\u003E\u003C/font\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 12px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003Eechnique\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%201%20_%202016%20CT%20%281%29_2.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003EPV\u0026nbsp;\u003Cspan style=\u0022line-height: 1.538em;\u0022\u003E01\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003Cfont face=\u0022arial, helvetica, sans-serif\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003Ede la Commission T\u003C/span\u003E\u003C/font\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 12px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003Eechnique\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 1.538em;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CARAVANE%20DES%20PLAGES%202016_0.pdf\u0022\u003ETableaux des Minimas et Crit\u00e9res de selection\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 1.538em;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/TABLE%20RONDE%20%282%29.pdf\u0022\u003EPV Table ronde \u0026nbsp;du 11/10/2015\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E",
          "summary": "",
          "format": "texte_complet",
          "safe_value": " \u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: center;\u0022\u003ESAISON 2018/2019\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color:blue;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV3%20de%20la%20COMM.%20TECH.%20%2026Janvier%202019-MEKNES.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- PV 03/2019 CT\u003C/a\u003E\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color:blue;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%202%20de%20la%20CT_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E-\u003C/span\u003E\u0026nbsp;\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px;\u0022\u003EPV 02/2019\u0026nbsp; CT\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%201%20de%20la%20CT_0.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- PV 01/2019 CT\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: center;\u0022\u003ESAISON 2017/2018\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color:blue;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV1%20de%20la%20COMM.%20TECH.%208%20Decembre%202017_0.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- PV 01/2018 CT\u003C/a\u003E\u0026nbsp;du 08/12/2017\u003C/span\u003E\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: center;\u0022\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong\u003ESAISON 2016/2017\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/h3\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2005%20_%202017%20de%20la%20Commission%20Technique%20%281%29_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- PV 05\u003C/span\u003E/2017 du 22/10/2017\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2003%20_%202017%20de%20la%20Commission%20Technique_1.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003E- PV 03/2017 du 05/08/2017\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022text-align: justify; \u0022\u003E\u003Cb\u003E\u0026nbsp;\u003C/b\u003E\u003Cstrong style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cu\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%202_%202017CT_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- PV 02/2017\u003C/span\u003E\u0026nbsp;du 1er/07/2017\u003C/a\u003E\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COMMUNIQUE%2009-%202017%20CT.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Comminiqu\u00e9 09/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COMMUNIQUE%2010-%202017%20CT.pdf\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 10/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COMMUNIQUE%2011-%202017%20CT.pdf\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 11/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COMMUNIQUE%2012%20-%20%202017%20CT.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px; text-align: justify;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E- \u003C/strong\u003ECommuniqu\u00e9 \u003Cstrong\u003E12/2017\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COMMUNIQUE%2013-%202017%20CT%20-.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E- Communiqu\u00e9 13/2017\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COMMUNIQUE%2014-%202017%20CT.pdf\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 14/2017\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COMMUNIQUE%2015-%202017%20CT%20-%20%281%29.doc\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E- Communiqu\u00e9 15/2017\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COMMUNIQUE%2016-%202017%20CT.doc\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 16/2017\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COMMUNIQUE%2017-%202017%20CT%20-%20_1_.pdf\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 17/2017\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COMMUNIQUE%2018-%202017%20CT%20-%20-%20_1_.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 18/2017\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 20px; text-align: justify;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COMMUNIQUE%2019-%202017%20CT%20-modifi%C3%A9.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px; text-align: justify;\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 19/2017\u0026nbsp;\u003C/a\u003E\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COMMUNIQUE%2020-%202017%20CT_0.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cb style=\u0022font-size: 13.008px; text-align: justify;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E-\u0026nbsp;\u003C/span\u003ECommuniqu\u00e9 20/2017\u003C/b\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Communiqu%C3%A9%20N%C2%B0%2021%20de%20la%20CT%20_1_.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 21/2017\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Communiqu%C3%A9%20%20CT%2022.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 22/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Communiqu%C3%A9%2023%20de%20la%20CT%20_1_.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 23/2017\u003C/a\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COMMUNIQUE%2024%20-%202017%20CT%20-.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 24/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong\u003ETable ronde du 16/04/2017\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/T.R%20Tableaux%20des%20Menimas%20%20Performances%20et%20Records%202017.xlsx\u0022\u003E* Tableaux des Minimas \u0026nbsp;Performances et Records 2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/T.R%20Analyse%20IC%20et%20C%20H.xlsx\u0022\u003E*\u0026nbsp;Analyse des I\u003Cem\u003Enterclubs\u0026nbsp;\u003C/em\u003Eet Championnat\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E*\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/T.R%20Analyse%20%20PB.pptx\u0022\u003EAnalyse Poussins et Benjamins\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E*\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COMMUNIQUE%20Table%20Ronde%20%281%29_0.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;Communiqu\u00e9 de la table ronde du 16/04/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%201_%202017CT_0.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003EPV 01/2017 de la Commission Techniqe du 04/03/2017\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COMMUNIQUE%2007-%202017%20CT%20-%20R%C3%A9ctifi%C3%A9%20%281%29_0.pdf\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 07/2017 (r\u00e9ctifi\u00e9)\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Analyse%20et%20Minimas_0.pdf\u0022\u003E- Analyse\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Communiqu%C3%A9%201%20_%202017%20CT.pdf\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 01/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COMMUNIQUE%202%20-%202017%20CT.pdf\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 02/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COMMUNIQUE%203%20-%202017%20CT.pdf\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 03/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COMMUNIQUE%2004%20-%202017%20CT%20-_0.pdf\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 04/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COMMUNIQUE%2005-%202017%20CT_0.pdf\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 05/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COMMUNIQUE%2006-%202017%20CT%20-%20%282%29_0.pdf\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 06/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: center;\u0022\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong\u003ESAISON 2015/2016\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/h3\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Communiqu%C3%A9%2013_%20CT_0.pdf\u0022\u003ECommuniqu\u00e9 13/2016 de la Commission Technique\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%205_%202016%20CT_0.pdf\u0022\u003EPV 05/2016 de la Commission Technique\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Minimas%20Qualif%20Champ2017_0.pdf\u0022\u003ETableaux des Minimas pour les \u00e9quipes nationales 2016/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Communiqu%C3%A9%2012%20CT_0.pdf\u0022\u003ECommuniqu\u00e9 N\u00b0 12 Relatif \u00e0 \u0022SWIM MOGADOR ISLAND (Eau Libre)\u0022\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Carte%20De%20M%C3%A9rite%202017%20_2__0.pdf\u0022\u003ECommuniqu\u00e9 - Cartes de M\u00e9rite 2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COMMUNIQUE%20%2011CT_0.pdf\u0022\u003ECommuniqu\u00e9 N\u00b0 11 relatifaux Olympiades des Jeunes\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Communiqu%C3%A9%20CT%2010_2016%20_2__0.pdf\u0022\u003ECommuniqu\u00e9 10 relatif \u00e0 la pr\u00e9-selection pour le Championnat d\u2019Afrique Zone I en Eau Libre\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Communiqu%C3%A9%20CT%209_2016_0.pdf\u0022\u003ECommuniqu\u00e9 09 relatif aux performances des nageurs marocains \u00e9voluant \u00e0 l\u0027\u00e9tranger\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Communiqu%C3%A9%20CT%208_2016%20%281%29_0.pdf\u0022\u003ECommuniqu\u00e9 08 relatif \u00e0 la formation des entra\u00eeneurs dans le cadre du d\u00e9veloppement FINA\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Communiqu%C3%A9%20CT%207_2016%20%281%29_1.pdf\u0022\u003ECommuniqu\u00e9 07 relatif aux pr\u00e9-selections pour le Championnat d\u0027Afrique Zone I\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E-\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%204_%202016%20CT%20%281%29_0.pdf\u0022\u003EPV 04 de la Commission Technique\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CARAVANE%20DES%20PLAGES%202016.pdf\u0022\u003ECaravane des Plages\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%203_%202016%20CT_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003EPV 03 de la Commission Technique\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV_2_CT_2.PDF\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003EPV 02\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003Cfont face=\u0022arial, helvetica, sans-serif\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003Ede la Commission T\u003C/span\u003E\u003C/font\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 12px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003Eechnique\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%201%20_%202016%20CT%20%281%29_2.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003EPV\u0026nbsp;\u003Cspan style=\u0022line-height: 1.538em;\u0022\u003E01\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003Cfont face=\u0022arial, helvetica, sans-serif\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003Ede la Commission T\u003C/span\u003E\u003C/font\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 12px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003Eechnique\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 1.538em;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CARAVANE%20DES%20PLAGES%202016_0.pdf\u0022\u003ETableaux des Minimas et Crit\u00e9res de selection\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 1.538em;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/TABLE%20RONDE%20%282%29.pdf\u0022\u003EPV Table ronde \u0026nbsp;du 11/10/2015\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E ",
          "safe_summary": "  "
        }
      ]
    },
    "rdf_mapping": {
      "rdftype": ["sioc:Item", "foaf:Document"],
      "title": { "predicates": ["dc:title"] },
      "created": {
        "predicates": ["dc:date", "dc:created"],
        "datatype": "xsd:dateTime",
        "callback": "date_iso8601"
      },
      "changed": {
        "predicates": ["dc:modified"],
        "datatype": "xsd:dateTime",
        "callback": "date_iso8601"
      },
      "body": { "predicates": ["content:encoded"] },
      "uid": { "predicates": ["sioc:has_creator"], "type": "rel" },
      "name": { "predicates": ["foaf:name"] },
      "comment_count": {
        "predicates": ["sioc:num_replies"],
        "datatype": "xsd:integer"
      },
      "last_activity": {
        "predicates": ["sioc:last_activity_date"],
        "datatype": "xsd:dateTime",
        "callback": "date_iso8601"
      }
    },
    "path": {
      "pid": "126",
      "source": "node/102",
      "alias": "commission-technique",
      "language": "fr"
    },
    "cid": "0",
    "last_comment_timestamp": "1467721385",
    "last_comment_name": null,
    "last_comment_uid": "1",
    "comment_count": "0",
    "content_theme_content_node_edit": "-content_type-",
    "content_theme_content_node_view": "-content_type-",
    "name": "admin",
    "picture": "0",
    "data": "a:1:{s:7:\u0022overlay\u0022;i:1;}",
    "menu": {
      "link_title": "Commission technique",
      "mlid": 0,
      "plid": "0",
      "menu_name": "menu-proc-s-verbaux",
      "weight": "-48",
      "options": [],
      "module": "menu",
      "expanded": "0",
      "hidden": "0",
      "has_children": "0",
      "customized": 0,
      "parent_depth_limit": 8,
      "description": "",
      "enabled": 1
    },
    "node_export_drupal_version": "7",
    "#node_export_object": "1"
  },
  {
    "vid": "107",
    "uid": "1",
    "title": "Commission formation",
    "log": "",
    "status": "1",
    "comment": "1",
    "promote": "0",
    "sticky": "0",
    "vuuid": "63e32a55-9586-4e5a-ba8d-a9cc767cce85",
    "nid": "107",
    "type": "proc_s_verbaux",
    "language": "fr",
    "created": "1467721503",
    "changed": "1545988237",
    "tnid": "0",
    "translate": "0",
    "uuid": "ad8525d4-bbc5-47cf-af2f-4944fa8328a0",
    "revision_timestamp": "1545988237",
    "revision_uid": "1",
    "body": {
      "und": [
        {
          "value": "\u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: center;\u0022\u003ESAISON 2018/2019\u003C/h3\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/FORMATION%20WP%20CF%206_0.pdf\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 06 CF\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Communiqu%C3%A9%20%20CF%2007_0.pdf\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 07 CF\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Communique%20CF%2008_0.pdf\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 08 CF\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Communique%20%20CF%2009_0.pdf\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 09 CF\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EFRMN\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: center;\u0022\u003ESAISON 2017/2018\u003C/h3\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Communique%2001%20CF.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 01/2018 CF\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV1%20%20CF%20%20%202018_0.pdf\u0022\u003E- PV 01/2018 CF u 10/12/2018\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: center;\u0022\u003ESAISON 2016/2017\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: justify;\u0022\u003E\u003Cu style=\u0022color: blue; font-size: 1.231em;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20%20N%C2%B09%20de%20la%20commission%20de%20Formation_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E- PV 09/201\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E7 du 16/06/2017\u003C/span\u003E\u003C/u\u003E\u003C/h3\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Communique%C2%A6%C3%BC%208%20%20Remise%20des%20Attestations%20de%20Formation%202016-2017%20.pdf\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 08/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Liste%20des%20encadarnts%20Re%C2%A6%C3%BCgion%20Casa.pdf\u0022\u003E- Liste des encadrants de la r\u00e9gion de Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Liste%20Formation%20Rabat.pdf\u0022\u003E- Liste des encadrants de la r\u00e9gion de Rabat\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Liste%20des%20encadrants%20%20Formation%20FRMN%202016-2017.pdf\u0022\u003E- Liste des encadrants de la FRMN 2016/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: justify;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Communiqu%C3%A9%2006%202017_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family: arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 20.0063px;\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 03 du 11/04/2017: Sp\u00e9ciale \u00e9cole de Natation\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: justify;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family: arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Communiqu%C3%A9%20N%2003.pdf\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 02 du 08/03/2017: Sp\u00e9ciale \u00e9cole de Natation\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: justify;\u0022\u003E\u003Csamp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family: arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Communiqu%C3%A9%20N%2003.pdf\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 01 du 08/03/2017: Sp\u00e9ciale \u00e9cole de Natation\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/samp\u003E\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: justify;\u0022\u003E\u003Csamp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family: arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/samp\u003E\u003Cbig\u003E\u003Ctt\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Csamp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20n%C2%B05%C2%A0%20CF%202016_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 20.0063px;\u0022\u003E- PV 01 Commission de Formation\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/samp\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\u003C/tt\u003E\u003C/big\u003E\u003C/h3\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PROGRAMME%20DE%20FORMATION%20%20OFFICIELS%20DEBUTANTS%20OUJDA%20_1_.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E- Programme de la formation des officiels de natation\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Chr\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: center;\u0022\u003ESAISON 2015/2016\u003C/h3\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20n%C2%B05%C2%A0%20CF%202016_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E- PV 05 Commission de Formation\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%204%20formation.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E- PV 04 Commission de Formation\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Communiqu%C3%A9%20N%2005%20C%20FOR.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 05:\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003EInitiative \u00e0 l\u0027entra\u00eenement\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Communiqu%C3%A9%20N%2004%20CFOR.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 04:\u0026nbsp;\u003C/span\u003EInitiative \u00e0 l\u0027entra\u00eenement\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Communiqu%C3%A9%20N%2003.pdf\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 03: Sp\u00e9ciale \u00e9cole de Natation\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Communiqu%C3%A9%20Initiation%20%C3%A0%20l%27entra%C3%AEnement%20_1_.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 02: Sp\u00e9ciale\u0026nbsp;\u003C/span\u003EPoussins; Benjamins\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Communiqu%C3%A9%20formation%20ECOLE%20DE%20NATATION%20%282%29_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 01: Sp\u00e9ciale \u00e9cole de Natation\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20n%203%20CF_0.pdf\u0022\u003E- PV 03 Commission de Formation\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20n%202%20CF_0.pdf\u0022\u003E- PV 02 Commission \u0026nbsp;de Formation\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV1%20CF%2010%2012%202015.pdf\u0022\u003E- PV 01 Commission de Formation\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E",
          "summary": "",
          "format": "texte_complet",
          "safe_value": " \u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: center;\u0022\u003ESAISON 2018/2019\u003C/h3\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/FORMATION%20WP%20CF%206_0.pdf\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 06 CF\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Communiqu%C3%A9%20%20CF%2007_0.pdf\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 07 CF\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Communique%20CF%2008_0.pdf\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 08 CF\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Communique%20%20CF%2009_0.pdf\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 09 CF\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003EFRMN\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: center;\u0022\u003ESAISON 2017/2018\u003C/h3\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Communique%2001%20CF.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 01/2018 CF\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV1%20%20CF%20%20%202018_0.pdf\u0022\u003E- PV 01/2018 CF u 10/12/2018\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: center;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: center;\u0022\u003ESAISON 2016/2017\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: justify;\u0022\u003E\u003Cu style=\u0022color: blue; font-size: 1.231em;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20%20N%C2%B09%20de%20la%20commission%20de%20Formation_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E- PV 09/201\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E7 du 16/06/2017\u003C/span\u003E\u003C/u\u003E\u003C/h3\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Communique%C2%A6%C3%BC%208%20%20Remise%20des%20Attestations%20de%20Formation%202016-2017%20.pdf\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 08/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Liste%20des%20encadarnts%20Re%C2%A6%C3%BCgion%20Casa.pdf\u0022\u003E- Liste des encadrants de la r\u00e9gion de Casablanca\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Liste%20Formation%20Rabat.pdf\u0022\u003E- Liste des encadrants de la r\u00e9gion de Rabat\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Liste%20des%20encadrants%20%20Formation%20FRMN%202016-2017.pdf\u0022\u003E- Liste des encadrants de la FRMN 2016/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: justify;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Communiqu%C3%A9%2006%202017_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family: arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 20.0063px;\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 03 du 11/04/2017: Sp\u00e9ciale \u00e9cole de Natation\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: justify;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family: arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Communiqu%C3%A9%20N%2003.pdf\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 02 du 08/03/2017: Sp\u00e9ciale \u00e9cole de Natation\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: justify;\u0022\u003E\u003Csamp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family: arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Communiqu%C3%A9%20N%2003.pdf\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 01 du 08/03/2017: Sp\u00e9ciale \u00e9cole de Natation\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/samp\u003E\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: justify;\u0022\u003E\u003Csamp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family: arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/samp\u003E\u003Cbig\u003E\u003Ctt\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Csamp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20n%C2%B05%C2%A0%20CF%202016_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 20.0063px;\u0022\u003E- PV 01 Commission de Formation\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/samp\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\u003C/tt\u003E\u003C/big\u003E\u003C/h3\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PROGRAMME%20DE%20FORMATION%20%20OFFICIELS%20DEBUTANTS%20OUJDA%20_1_.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E- Programme de la formation des officiels de natation\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Chr\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: center;\u0022\u003ESAISON 2015/2016\u003C/h3\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20n%C2%B05%C2%A0%20CF%202016_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E- PV 05 Commission de Formation\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%204%20formation.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E- PV 04 Commission de Formation\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Communiqu%C3%A9%20N%2005%20C%20FOR.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 05:\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003EInitiative \u00e0 l\u0027entra\u00eenement\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Communiqu%C3%A9%20N%2004%20CFOR.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 04:\u0026nbsp;\u003C/span\u003EInitiative \u00e0 l\u0027entra\u00eenement\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Communiqu%C3%A9%20N%2003.pdf\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 03: Sp\u00e9ciale \u00e9cole de Natation\u003C/a\u003E\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Communiqu%C3%A9%20Initiation%20%C3%A0%20l%27entra%C3%AEnement%20_1_.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 02: Sp\u00e9ciale\u0026nbsp;\u003C/span\u003EPoussins; Benjamins\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Communiqu%C3%A9%20formation%20ECOLE%20DE%20NATATION%20%282%29_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; line-height: 20.0063px;\u0022\u003E- Communiqu\u00e9 01: Sp\u00e9ciale \u00e9cole de Natation\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20n%203%20CF_0.pdf\u0022\u003E- PV 03 Commission de Formation\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20n%202%20CF_0.pdf\u0022\u003E- PV 02 Commission \u0026nbsp;de Formation\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV1%20CF%2010%2012%202015.pdf\u0022\u003E- PV 01 Commission de Formation\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E ",
          "safe_summary": "  "
        }
      ]
    },
    "rdf_mapping": {
      "rdftype": ["sioc:Item", "foaf:Document"],
      "title": { "predicates": ["dc:title"] },
      "created": {
        "predicates": ["dc:date", "dc:created"],
        "datatype": "xsd:dateTime",
        "callback": "date_iso8601"
      },
      "changed": {
        "predicates": ["dc:modified"],
        "datatype": "xsd:dateTime",
        "callback": "date_iso8601"
      },
      "body": { "predicates": ["content:encoded"] },
      "uid": { "predicates": ["sioc:has_creator"], "type": "rel" },
      "name": { "predicates": ["foaf:name"] },
      "comment_count": {
        "predicates": ["sioc:num_replies"],
        "datatype": "xsd:integer"
      },
      "last_activity": {
        "predicates": ["sioc:last_activity_date"],
        "datatype": "xsd:dateTime",
        "callback": "date_iso8601"
      }
    },
    "path": {
      "pid": "131",
      "source": "node/107",
      "alias": "commission-formation",
      "language": "fr"
    },
    "cid": "0",
    "last_comment_timestamp": "1467721503",
    "last_comment_name": null,
    "last_comment_uid": "1",
    "comment_count": "0",
    "content_theme_content_node_edit": "-content_type-",
    "content_theme_content_node_view": "-content_type-",
    "name": "admin",
    "picture": "0",
    "data": "a:1:{s:7:\u0022overlay\u0022;i:1;}",
    "menu": {
      "link_title": "Commission formation",
      "mlid": 0,
      "plid": "0",
      "menu_name": "menu-proc-s-verbaux",
      "weight": "-43",
      "options": [],
      "module": "menu",
      "expanded": "0",
      "hidden": "0",
      "has_children": "0",
      "customized": 0,
      "parent_depth_limit": 8,
      "description": "",
      "enabled": 1
    },
    "node_export_drupal_version": "7",
    "#node_export_object": "1"
  },
  {
    "vid": "105",
    "uid": "1",
    "title": "Commission financi\u00e8re et de r\u00e9compenses",
    "log": "",
    "status": "1",
    "comment": "1",
    "promote": "0",
    "sticky": "0",
    "vuuid": "38eab98c-9a96-4e60-b00d-d01122eed624",
    "nid": "105",
    "type": "proc_s_verbaux",
    "language": "fr",
    "created": "1467721465",
    "changed": "1518973489",
    "tnid": "0",
    "translate": "0",
    "uuid": "24e5b20f-0879-4e19-a568-ecab73c1af93",
    "revision_timestamp": "1518973489",
    "revision_uid": "1",
    "body": {
      "und": [
        {
          "value": "\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong\u003ESAISON 2017/2018\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COMMISSION%20FINANCIERE%20PV%2001-2018_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- PV 01/2017 de la Commission Financi\u00e8re et de R\u00e9compense du 20/01/201\u003C/span\u003E8\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003ESAISON 2016 - 2017\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV1%20CFR_0.pdf\u0022\u003E- PV 01/2017 de la Commission Financi\u00e8re et de R\u00e9compense du 21/01/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E",
          "summary": "",
          "format": "texte_complet",
          "safe_value": " \u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cu\u003E\u003Cstrong\u003ESAISON 2017/2018\u003C/strong\u003E\u003C/u\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COMMISSION%20FINANCIERE%20PV%2001-2018_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- PV 01/2017 de la Commission Financi\u00e8re et de R\u00e9compense du 20/01/201\u003C/span\u003E8\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022text-align: center;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003ESAISON 2016 - 2017\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV1%20CFR_0.pdf\u0022\u003E- PV 01/2017 de la Commission Financi\u00e8re et de R\u00e9compense du 21/01/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E ",
          "safe_summary": "  "
        }
      ]
    },
    "rdf_mapping": {
      "rdftype": ["sioc:Item", "foaf:Document"],
      "title": { "predicates": ["dc:title"] },
      "created": {
        "predicates": ["dc:date", "dc:created"],
        "datatype": "xsd:dateTime",
        "callback": "date_iso8601"
      },
      "changed": {
        "predicates": ["dc:modified"],
        "datatype": "xsd:dateTime",
        "callback": "date_iso8601"
      },
      "body": { "predicates": ["content:encoded"] },
      "uid": { "predicates": ["sioc:has_creator"], "type": "rel" },
      "name": { "predicates": ["foaf:name"] },
      "comment_count": {
        "predicates": ["sioc:num_replies"],
        "datatype": "xsd:integer"
      },
      "last_activity": {
        "predicates": ["sioc:last_activity_date"],
        "datatype": "xsd:dateTime",
        "callback": "date_iso8601"
      }
    },
    "path": {
      "pid": "129",
      "source": "node/105",
      "alias": "commission-financi\u00e8re-et-de-r\u00e9compenses",
      "language": "fr"
    },
    "cid": "0",
    "last_comment_timestamp": "1467721465",
    "last_comment_name": null,
    "last_comment_uid": "1",
    "comment_count": "0",
    "content_theme_content_node_edit": "-content_type-",
    "content_theme_content_node_view": "-content_type-",
    "name": "admin",
    "picture": "0",
    "data": "a:1:{s:7:\u0022overlay\u0022;i:1;}",
    "menu": {
      "link_title": "Commission financi\u00e8re et de r\u00e9compenses",
      "mlid": 0,
      "plid": "0",
      "menu_name": "menu-proc-s-verbaux",
      "weight": "-45",
      "options": [],
      "module": "menu",
      "expanded": "0",
      "hidden": "0",
      "has_children": "0",
      "customized": 0,
      "parent_depth_limit": 8,
      "description": "",
      "enabled": 1
    },
    "node_export_drupal_version": "7",
    "#node_export_object": "1"
  },
  {
    "vid": "104",
    "uid": "1",
    "title": "Commission de communication",
    "log": "",
    "status": "1",
    "comment": "1",
    "promote": "0",
    "sticky": "0",
    "vuuid": "948f5f64-5e88-4a83-8851-6dfa54a4d190",
    "nid": "104",
    "type": "proc_s_verbaux",
    "language": "fr",
    "created": "1467721440",
    "changed": "1517909707",
    "tnid": "0",
    "translate": "0",
    "uuid": "a8fd940b-2a85-441e-9f2e-5263785a6591",
    "revision_timestamp": "1517909707",
    "revision_uid": "1",
    "body": {
      "und": [
        {
          "value": "\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COMMISSION%20COMMUNICATION%20PV%2002_0.pdf\u0022\u003E-\u0026nbsp;\u003C/a\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2001%20Commission%20Communication%20FRMN_1.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003EPV 02 de la Commission de Communication\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2001%20Commission%20Communication%20FRMN_1.pdf\u0022\u003E-\u0026nbsp;PV 01 de la Commission de Communication\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E",
          "summary": "",
          "format": "texte_complet",
          "safe_value": " \u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/COMMISSION%20COMMUNICATION%20PV%2002_0.pdf\u0022\u003E-\u0026nbsp;\u003C/a\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2001%20Commission%20Communication%20FRMN_1.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003EPV 02 de la Commission de Communication\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2001%20Commission%20Communication%20FRMN_1.pdf\u0022\u003E-\u0026nbsp;PV 01 de la Commission de Communication\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E ",
          "safe_summary": "  "
        }
      ]
    },
    "rdf_mapping": {
      "rdftype": ["sioc:Item", "foaf:Document"],
      "title": { "predicates": ["dc:title"] },
      "created": {
        "predicates": ["dc:date", "dc:created"],
        "datatype": "xsd:dateTime",
        "callback": "date_iso8601"
      },
      "changed": {
        "predicates": ["dc:modified"],
        "datatype": "xsd:dateTime",
        "callback": "date_iso8601"
      },
      "body": { "predicates": ["content:encoded"] },
      "uid": { "predicates": ["sioc:has_creator"], "type": "rel" },
      "name": { "predicates": ["foaf:name"] },
      "comment_count": {
        "predicates": ["sioc:num_replies"],
        "datatype": "xsd:integer"
      },
      "last_activity": {
        "predicates": ["sioc:last_activity_date"],
        "datatype": "xsd:dateTime",
        "callback": "date_iso8601"
      }
    },
    "path": {
      "pid": "128",
      "source": "node/104",
      "alias": "commission-de-communication",
      "language": "fr"
    },
    "cid": "0",
    "last_comment_timestamp": "1467721440",
    "last_comment_name": null,
    "last_comment_uid": "1",
    "comment_count": "0",
    "content_theme_content_node_edit": "-content_type-",
    "content_theme_content_node_view": "-content_type-",
    "name": "admin",
    "picture": "0",
    "data": "a:1:{s:7:\u0022overlay\u0022;i:1;}",
    "menu": {
      "link_title": "Commission de communication",
      "mlid": 0,
      "plid": "0",
      "menu_name": "menu-proc-s-verbaux",
      "weight": "-46",
      "options": [],
      "module": "menu",
      "expanded": "0",
      "hidden": "0",
      "has_children": "0",
      "customized": 0,
      "parent_depth_limit": 8,
      "description": "",
      "enabled": 1
    },
    "node_export_drupal_version": "7",
    "#node_export_object": "1"
  },
  {
    "vid": "103",
    "uid": "1",
    "title": "Commission d\u2019arbitrage",
    "log": "",
    "status": "1",
    "comment": "1",
    "promote": "0",
    "sticky": "0",
    "vuuid": "706e3423-579d-4f75-bcce-83316ac9a0f5",
    "nid": "103",
    "type": "proc_s_verbaux",
    "language": "fr",
    "created": "1467721415",
    "changed": "1517837494",
    "tnid": "0",
    "translate": "0",
    "uuid": "5e9bfd40-ae83-4ef1-9998-ab1819964015",
    "revision_timestamp": "1517837494",
    "revision_uid": "1",
    "body": {
      "und": [
        {
          "value": "\u003Ch6\u003ESAISON 2017/2018\u003C/h6\u003E\u003Ch3 style=\u0022color:blue;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003EPV 01/2018 de la Commission d\u0027Arbitrage\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/h3\u003E\u003Ch6\u003E\u0026nbsp;\u003C/h6\u003E\u003Ch6\u003ESAISON 2016/2017\u003C/h6\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CLASSIFICATION%20%20DES%20%20OFF%20%2028_0.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Classification\u003C/span\u003E\u0026nbsp;des Officiels\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20%2001%20%20CO%20%202017_0.pdf\u0022\u003E- PV 03/2017 de la Commission des Officiels\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20%2001%20%20CO%20%202017_0.pdf\u0022\u003E- PV 01/2017 de la Commission des Officiels\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Ch6\u003E\u003Ccite\u003E\u003Cstrong\u003ESAISON 2015/2016\u003C/strong\u003E\u003C/cite\u003E\u003C/h6\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2008%20CO%20%202016.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E- PV 08 de la Commission des Officiels\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2007%20C.Off_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E- PV 07 de la Commission des Officiels\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2006%2027%2004%202016%20%20COMM%20%20OFF_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E- PV 06\u0026nbsp;\u003Cspan style=\u0022line-height: 20.0063px;\u0022\u003Ede la Commission des O\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 20.0063px;\u0022\u003Efficiels\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20%2005%20%2014%20%2004%20%202016%20%20%20C.OFFICIELS_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E- PV 05\u0026nbsp;\u003Cspan style=\u0022line-height: 20.0063px;\u0022\u003Ede la Commission des O\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 20.0063px;\u0022\u003Efficiels\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/P%20%20V%20%20N%C2%B0%20%2004%20%20%20%20%20%20COMM%20%20OFF_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E- PV 04\u0026nbsp;\u003Cspan style=\u0022line-height: 20.0063px;\u0022\u003Ede la Commission des O\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 20.0063px;\u0022\u003Efficiels\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/P%20%20V%20%20N%C2%B0%20%2003%20%20%20%20COMM%20%20OFF%20%281%29_1.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 1.538em;\u0022\u003E- PV 03\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 20.0063px;\u0022\u003Ede la Commission des O\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 20.0063px;\u0022\u003Efficiels\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20%20N%C2%B0%202%20%20CO.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 20.0063px;\u0022\u003E-\u0026nbsp;PV\u0026nbsp;\u003Cspan style=\u0022line-height: 20.0063px;\u0022\u003E02\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 20.0063px;\u0022\u003Ede la Commission des O\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 20.0063px;\u0022\u003Efficiels\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20%20N%C2%B0%201%20%20CO.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E-\u0026nbsp;PV 01\u0026nbsp;\u003Cspan style=\u0022line-height: 20.0063px;\u0022\u003Ede la Commission des O\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 20.0063px;\u0022\u003Efficiels\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E",
          "summary": "",
          "format": "texte_complet",
          "safe_value": " \u003Ch6\u003ESAISON 2017/2018\u003C/h6\u003E\u003Ch3 style=\u0022color:blue;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003EPV 01/2018 de la Commission d\u0027Arbitrage\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/h3\u003E\u003Ch6\u003E\u0026nbsp;\u003C/h6\u003E\u003Ch6\u003ESAISON 2016/2017\u003C/h6\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/CLASSIFICATION%20%20DES%20%20OFF%20%2028_0.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E- Classification\u003C/span\u003E\u0026nbsp;des Officiels\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20%2001%20%20CO%20%202017_0.pdf\u0022\u003E- PV 03/2017 de la Commission des Officiels\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20%2001%20%20CO%20%202017_0.pdf\u0022\u003E- PV 01/2017 de la Commission des Officiels\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Ch6\u003E\u003Ccite\u003E\u003Cstrong\u003ESAISON 2015/2016\u003C/strong\u003E\u003C/cite\u003E\u003C/h6\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2008%20CO%20%202016.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E- PV 08 de la Commission des Officiels\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2007%20C.Off_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E- PV 07 de la Commission des Officiels\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2006%2027%2004%202016%20%20COMM%20%20OFF_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E- PV 06\u0026nbsp;\u003Cspan style=\u0022line-height: 20.0063px;\u0022\u003Ede la Commission des O\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 20.0063px;\u0022\u003Efficiels\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20%2005%20%2014%20%2004%20%202016%20%20%20C.OFFICIELS_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E- PV 05\u0026nbsp;\u003Cspan style=\u0022line-height: 20.0063px;\u0022\u003Ede la Commission des O\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 20.0063px;\u0022\u003Efficiels\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/P%20%20V%20%20N%C2%B0%20%2004%20%20%20%20%20%20COMM%20%20OFF_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E- PV 04\u0026nbsp;\u003Cspan style=\u0022line-height: 20.0063px;\u0022\u003Ede la Commission des O\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 20.0063px;\u0022\u003Efficiels\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/P%20%20V%20%20N%C2%B0%20%2003%20%20%20%20COMM%20%20OFF%20%281%29_1.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 1.538em;\u0022\u003E- PV 03\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 20.0063px;\u0022\u003Ede la Commission des O\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 20.0063px;\u0022\u003Efficiels\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20%20N%C2%B0%202%20%20CO.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 20.0063px;\u0022\u003E-\u0026nbsp;PV\u0026nbsp;\u003Cspan style=\u0022line-height: 20.0063px;\u0022\u003E02\u0026nbsp;\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 20.0063px;\u0022\u003Ede la Commission des O\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 20.0063px;\u0022\u003Efficiels\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20%20N%C2%B0%201%20%20CO.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family:arial,helvetica,sans-serif;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E-\u0026nbsp;PV 01\u0026nbsp;\u003Cspan style=\u0022line-height: 20.0063px;\u0022\u003Ede la Commission des O\u003C/span\u003E\u003Cspan style=\u0022line-height: 20.0063px;\u0022\u003Efficiels\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E ",
          "safe_summary": "  "
        }
      ]
    },
    "rdf_mapping": {
      "rdftype": ["sioc:Item", "foaf:Document"],
      "title": { "predicates": ["dc:title"] },
      "created": {
        "predicates": ["dc:date", "dc:created"],
        "datatype": "xsd:dateTime",
        "callback": "date_iso8601"
      },
      "changed": {
        "predicates": ["dc:modified"],
        "datatype": "xsd:dateTime",
        "callback": "date_iso8601"
      },
      "body": { "predicates": ["content:encoded"] },
      "uid": { "predicates": ["sioc:has_creator"], "type": "rel" },
      "name": { "predicates": ["foaf:name"] },
      "comment_count": {
        "predicates": ["sioc:num_replies"],
        "datatype": "xsd:integer"
      },
      "last_activity": {
        "predicates": ["sioc:last_activity_date"],
        "datatype": "xsd:dateTime",
        "callback": "date_iso8601"
      }
    },
    "path": {
      "pid": "127",
      "source": "node/103",
      "alias": "commission-d\u2019arbitrage",
      "language": "fr"
    },
    "cid": "0",
    "last_comment_timestamp": "1467721415",
    "last_comment_name": null,
    "last_comment_uid": "1",
    "comment_count": "0",
    "content_theme_content_node_edit": "-content_type-",
    "content_theme_content_node_view": "-content_type-",
    "name": "admin",
    "picture": "0",
    "data": "a:1:{s:7:\u0022overlay\u0022;i:1;}",
    "menu": {
      "link_title": "Commission d\u2019arbitrage",
      "mlid": 0,
      "plid": "0",
      "menu_name": "menu-proc-s-verbaux",
      "weight": "-47",
      "options": [],
      "module": "menu",
      "expanded": "0",
      "hidden": "0",
      "has_children": "0",
      "customized": 0,
      "parent_depth_limit": 8,
      "description": "",
      "enabled": 1
    },
    "node_export_drupal_version": "7",
    "#node_export_object": "1"
  },
  {
    "vid": "106",
    "uid": "1",
    "title": "Commission f\u00e9minine",
    "log": "",
    "status": "1",
    "comment": "1",
    "promote": "0",
    "sticky": "0",
    "vuuid": "f90fbd78-2dbe-457d-a033-7c33efe02d42",
    "nid": "106",
    "type": "proc_s_verbaux",
    "language": "fr",
    "created": "1467721482",
    "changed": "1515581092",
    "tnid": "0",
    "translate": "0",
    "uuid": "a46db766-7ba8-4beb-be57-f6a8305764fa",
    "revision_timestamp": "1515581092",
    "revision_uid": "1",
    "body": {
      "und": [
        {
          "value": "\u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: center;\u0022\u003E\u003Cu\u003ESaison 2017 - 2018\u003C/u\u003E\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color:blue;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/%20%D8%A7%D9%84%D9%85%D9%84%D9%83%D9%8A%D8%A9%20%D9%84%D9%84%D8%B3%D8%A8%D8%A7%D8%AD%D8%A9.docx123_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; text-align: justify;\u0022\u003E- PV 01/2018 de la Commission F\u00e9minine du 06/01/201\u003C/span\u003E8\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: center;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003ESaison 2016 - 2017\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/h3\u003E\u003Cp style=\u0022text-align: justify;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20no%2001%20CF.pdf\u0022\u003E- PV 01/2017 de la Commission F\u00e9minine du 04/02/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: center;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003ESaison 2015 - 2016\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/h3\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV1-2016%20de%20la%20commission%20f%C3%A9minine.pdf\u0022\u003E- PV 01/2016 de la Commission F\u00e9minine du 04/02/2016\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E",
          "summary": "",
          "format": "texte_complet",
          "safe_value": " \u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: center;\u0022\u003E\u003Cu\u003ESaison 2017 - 2018\u003C/u\u003E\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color:blue;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/%20%D8%A7%D9%84%D9%85%D9%84%D9%83%D9%8A%D8%A9%20%D9%84%D9%84%D8%B3%D8%A8%D8%A7%D8%AD%D8%A9.docx123_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size:12px;\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 13.008px; text-align: justify;\u0022\u003E- PV 01/2018 de la Commission F\u00e9minine du 06/01/201\u003C/span\u003E8\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/h3\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: center;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003ESaison 2016 - 2017\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/h3\u003E\u003Cp style=\u0022text-align: justify;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20no%2001%20CF.pdf\u0022\u003E- PV 01/2017 de la Commission F\u00e9minine du 04/02/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Ch3 style=\u0022color: red; text-align: center;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cu\u003ESaison 2015 - 2016\u003C/u\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/h3\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV1-2016%20de%20la%20commission%20f%C3%A9minine.pdf\u0022\u003E- PV 01/2016 de la Commission F\u00e9minine du 04/02/2016\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E ",
          "safe_summary": "  "
        }
      ]
    },
    "rdf_mapping": {
      "rdftype": ["sioc:Item", "foaf:Document"],
      "title": { "predicates": ["dc:title"] },
      "created": {
        "predicates": ["dc:date", "dc:created"],
        "datatype": "xsd:dateTime",
        "callback": "date_iso8601"
      },
      "changed": {
        "predicates": ["dc:modified"],
        "datatype": "xsd:dateTime",
        "callback": "date_iso8601"
      },
      "body": { "predicates": ["content:encoded"] },
      "uid": { "predicates": ["sioc:has_creator"], "type": "rel" },
      "name": { "predicates": ["foaf:name"] },
      "comment_count": {
        "predicates": ["sioc:num_replies"],
        "datatype": "xsd:integer"
      },
      "last_activity": {
        "predicates": ["sioc:last_activity_date"],
        "datatype": "xsd:dateTime",
        "callback": "date_iso8601"
      }
    },
    "path": {
      "pid": "130",
      "source": "node/106",
      "alias": "commission-f\u00e9minine",
      "language": "fr"
    },
    "cid": "0",
    "last_comment_timestamp": "1467721482",
    "last_comment_name": null,
    "last_comment_uid": "1",
    "comment_count": "0",
    "content_theme_content_node_edit": "-content_type-",
    "content_theme_content_node_view": "-content_type-",
    "name": "admin",
    "picture": "0",
    "data": "a:1:{s:7:\u0022overlay\u0022;i:1;}",
    "menu": {
      "link_title": "Commission f\u00e9minine",
      "mlid": 0,
      "plid": "0",
      "menu_name": "menu-proc-s-verbaux",
      "weight": "-44",
      "options": [],
      "module": "menu",
      "expanded": "0",
      "hidden": "0",
      "has_children": "0",
      "customized": 0,
      "parent_depth_limit": 8,
      "description": "",
      "enabled": 1
    },
    "node_export_drupal_version": "7",
    "#node_export_object": "1"
  },
  {
    "vid": "108",
    "uid": "1",
    "title": "Commission m\u00e9dicale",
    "log": "",
    "status": "1",
    "comment": "1",
    "promote": "0",
    "sticky": "0",
    "vuuid": "5c09bcb6-e3a8-4d3c-a075-37d3e1943948",
    "nid": "108",
    "type": "proc_s_verbaux",
    "language": "fr",
    "created": "1467721522",
    "changed": "1504084677",
    "tnid": "0",
    "translate": "0",
    "uuid": "81a42449-8c9b-4ef7-b790-d633e65f898a",
    "revision_timestamp": "1504084677",
    "revision_uid": "1",
    "body": {
      "und": [
        {
          "value": "\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E-\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Compte%20rendu%20de%20r%C3%A9union%20de%20%20Commission%20M%C3%A9dicale.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px; text-align: justify;\u0022\u003E- Compte rendu\u003C/a\u003E\u0026nbsp;du 18/08/2017\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/frmn.pdf%20LIVRET%201.pdf\u0022\u003E- Livret M\u00e9dical du Sportif\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV1%202016%20CMED.pdf\u0022\u003E- PV 01 de la Commission M\u00e9dicale\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E",
          "summary": "",
          "format": "texte_complet",
          "safe_value": " \u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E-\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/Compte%20rendu%20de%20r%C3%A9union%20de%20%20Commission%20M%C3%A9dicale.pdf\u0022 style=\u0022font-size: 13.008px; text-align: justify;\u0022\u003E- Compte rendu\u003C/a\u003E\u0026nbsp;du 18/08/2017\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/frmn.pdf%20LIVRET%201.pdf\u0022\u003E- Livret M\u00e9dical du Sportif\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV1%202016%20CMED.pdf\u0022\u003E- PV 01 de la Commission M\u00e9dicale\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E ",
          "safe_summary": "  "
        }
      ]
    },
    "rdf_mapping": {
      "rdftype": ["sioc:Item", "foaf:Document"],
      "title": { "predicates": ["dc:title"] },
      "created": {
        "predicates": ["dc:date", "dc:created"],
        "datatype": "xsd:dateTime",
        "callback": "date_iso8601"
      },
      "changed": {
        "predicates": ["dc:modified"],
        "datatype": "xsd:dateTime",
        "callback": "date_iso8601"
      },
      "body": { "predicates": ["content:encoded"] },
      "uid": { "predicates": ["sioc:has_creator"], "type": "rel" },
      "name": { "predicates": ["foaf:name"] },
      "comment_count": {
        "predicates": ["sioc:num_replies"],
        "datatype": "xsd:integer"
      },
      "last_activity": {
        "predicates": ["sioc:last_activity_date"],
        "datatype": "xsd:dateTime",
        "callback": "date_iso8601"
      }
    },
    "path": {
      "pid": "132",
      "source": "node/108",
      "alias": "commission-m\u00e9dicale",
      "language": "fr"
    },
    "cid": "0",
    "last_comment_timestamp": "1467721522",
    "last_comment_name": null,
    "last_comment_uid": "1",
    "comment_count": "0",
    "content_theme_content_node_edit": "-content_type-",
    "content_theme_content_node_view": "-content_type-",
    "name": "admin",
    "picture": "0",
    "data": "a:1:{s:7:\u0022overlay\u0022;i:1;}",
    "menu": {
      "link_title": "Commission m\u00e9dicale",
      "mlid": 0,
      "plid": "0",
      "menu_name": "menu-proc-s-verbaux",
      "weight": "-42",
      "options": [],
      "module": "menu",
      "expanded": "0",
      "hidden": "0",
      "has_children": "0",
      "customized": 0,
      "parent_depth_limit": 8,
      "description": "",
      "enabled": 1
    },
    "node_export_drupal_version": "7",
    "#node_export_object": "1"
  },
  {
    "vid": "305",
    "uid": "1",
    "title": "commission disciplinaire",
    "log": "",
    "status": "1",
    "comment": "1",
    "promote": "0",
    "sticky": "0",
    "vuuid": "0cadf3f5-ef14-49a1-b256-682f36ce4155",
    "nid": "305",
    "type": "proc_s_verbaux",
    "language": "fr",
    "created": "1485540626",
    "changed": "1495800028",
    "tnid": "0",
    "translate": "0",
    "uuid": "74b4b7f0-ade8-451e-866c-c61338cb8760",
    "revision_timestamp": "1495800028",
    "revision_uid": "1",
    "body": {
      "und": [
        {
          "value": "\u003Ch6 style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003ESAISON 2016/2017\u003C/h6\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PC%2001COMMISSION%20DISCPLINE_1.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family: arial, helvetica, sans-serif;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px;\u0022\u003E-\u0026nbsp; PV 01/2017\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2002%20de%20la%20Commission%20de%20discipline_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family: arial, helvetica, sans-serif;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px;\u0022\u003E- PV 02/2017\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E",
          "summary": "",
          "format": "texte_complet",
          "safe_value": " \u003Ch6 style=\u0022line-height: 20.0063px; color: blue;\u0022\u003ESAISON 2016/2017\u003C/h6\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PC%2001COMMISSION%20DISCPLINE_1.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family: arial, helvetica, sans-serif;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px;\u0022\u003E-\u0026nbsp; PV 01/2017\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp style=\u0022font-size: 13.008px;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2002%20de%20la%20Commission%20de%20discipline_0.pdf\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022font-family: arial, helvetica, sans-serif;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022font-size: 12px;\u0022\u003E- PV 02/2017\u003C/span\u003E\u003C/strong\u003E\u003C/span\u003E\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E ",
          "safe_summary": "  "
        }
      ]
    },
    "rdf_mapping": {
      "rdftype": ["sioc:Item", "foaf:Document"],
      "title": { "predicates": ["dc:title"] },
      "created": {
        "predicates": ["dc:date", "dc:created"],
        "datatype": "xsd:dateTime",
        "callback": "date_iso8601"
      },
      "changed": {
        "predicates": ["dc:modified"],
        "datatype": "xsd:dateTime",
        "callback": "date_iso8601"
      },
      "body": { "predicates": ["content:encoded"] },
      "uid": { "predicates": ["sioc:has_creator"], "type": "rel" },
      "name": { "predicates": ["foaf:name"] },
      "comment_count": {
        "predicates": ["sioc:num_replies"],
        "datatype": "xsd:integer"
      },
      "last_activity": {
        "predicates": ["sioc:last_activity_date"],
        "datatype": "xsd:dateTime",
        "callback": "date_iso8601"
      }
    },
    "path": {
      "pid": "332",
      "source": "node/305",
      "alias": "commission-disciplinaire",
      "language": "fr"
    },
    "cid": "0",
    "last_comment_timestamp": "1485540626",
    "last_comment_name": null,
    "last_comment_uid": "1",
    "comment_count": "0",
    "content_theme_content_node_edit": "-content_type-",
    "content_theme_content_node_view": "-content_type-",
    "name": "admin",
    "picture": "0",
    "data": "a:1:{s:7:\u0022overlay\u0022;i:1;}",
    "menu": null,
    "node_export_drupal_version": "7",
    "#node_export_object": "1"
  },
  {
    "vid": "110",
    "uid": "1",
    "title": "Commission litige",
    "log": "",
    "status": "1",
    "comment": "1",
    "promote": "0",
    "sticky": "0",
    "vuuid": "87c99717-08e4-4f0b-b646-447d19765066",
    "nid": "110",
    "type": "proc_s_verbaux",
    "language": "fr",
    "created": "1467721557",
    "changed": "1494333649",
    "tnid": "0",
    "translate": "0",
    "uuid": "2d7d24bb-1787-4832-ba8d-c0b9ac0f3346",
    "revision_timestamp": "1494333649",
    "revision_uid": "1",
    "body": {
      "und": [
        {
          "value": "\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2002_2017%20COMMISION%20DE%20LITIGE%20APPEL%20WAC_0.pdf\u0022\u003EPV 02/2017 de la Commission de Litige du 05/05/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20N%201%20C.L.pdf\u0022\u003EPV 01/2017de la Commission de Litige du 26/12/2016\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E",
          "summary": "",
          "format": "texte_complet",
          "safe_value": " \u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%2002_2017%20COMMISION%20DE%20LITIGE%20APPEL%20WAC_0.pdf\u0022\u003EPV 02/2017 de la Commission de Litige du 05/05/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PV%20N%201%20C.L.pdf\u0022\u003EPV 01/2017de la Commission de Litige du 26/12/2016\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E ",
          "safe_summary": "  "
        }
      ]
    },
    "rdf_mapping": {
      "rdftype": ["sioc:Item", "foaf:Document"],
      "title": { "predicates": ["dc:title"] },
      "created": {
        "predicates": ["dc:date", "dc:created"],
        "datatype": "xsd:dateTime",
        "callback": "date_iso8601"
      },
      "changed": {
        "predicates": ["dc:modified"],
        "datatype": "xsd:dateTime",
        "callback": "date_iso8601"
      },
      "body": { "predicates": ["content:encoded"] },
      "uid": { "predicates": ["sioc:has_creator"], "type": "rel" },
      "name": { "predicates": ["foaf:name"] },
      "comment_count": {
        "predicates": ["sioc:num_replies"],
        "datatype": "xsd:integer"
      },
      "last_activity": {
        "predicates": ["sioc:last_activity_date"],
        "datatype": "xsd:dateTime",
        "callback": "date_iso8601"
      }
    },
    "path": {
      "pid": "134",
      "source": "node/110",
      "alias": "commission-litige",
      "language": "fr"
    },
    "cid": "0",
    "last_comment_timestamp": "1467721557",
    "last_comment_name": null,
    "last_comment_uid": "1",
    "comment_count": "0",
    "content_theme_content_node_edit": "-content_type-",
    "content_theme_content_node_view": "-content_type-",
    "name": "admin",
    "picture": "0",
    "data": "a:1:{s:7:\u0022overlay\u0022;i:1;}",
    "menu": {
      "link_title": "Commission litige",
      "mlid": 0,
      "plid": "0",
      "menu_name": "menu-proc-s-verbaux",
      "weight": "-40",
      "options": [],
      "module": "menu",
      "expanded": "0",
      "hidden": "0",
      "has_children": "0",
      "customized": 0,
      "parent_depth_limit": 8,
      "description": "",
      "enabled": 1
    },
    "node_export_drupal_version": "7",
    "#node_export_object": "1"
  },
  {
    "vid": "111",
    "uid": "1",
    "title": "Commission de discipline",
    "log": "",
    "status": "1",
    "comment": "1",
    "promote": "0",
    "sticky": "0",
    "vuuid": "1690deba-8ca3-44f8-b707-d3380f35bc5c",
    "nid": "111",
    "type": "proc_s_verbaux",
    "language": "fr",
    "created": "1467721576",
    "changed": "1485518108",
    "tnid": "0",
    "translate": "0",
    "uuid": "fd97069a-fd26-4d2c-87d2-4f1fc866a9e6",
    "revision_timestamp": "1485518108",
    "revision_uid": "1",
    "body": {
      "und": [
        {
          "value": "\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PC%2001COMMISSION%20DISCPLINE_0.pdf\u0022\u003EPV 01/2017 de la Commission de Discipline du 21/01/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E",
          "summary": "",
          "format": "texte_complet",
          "safe_value": " \u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022/sites/default/files/PC%2001COMMISSION%20DISCPLINE_0.pdf\u0022\u003EPV 01/2017 de la Commission de Discipline du 21/01/2017\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E ",
          "safe_summary": "  "
        }
      ]
    },
    "rdf_mapping": {
      "rdftype": ["sioc:Item", "foaf:Document"],
      "title": { "predicates": ["dc:title"] },
      "created": {
        "predicates": ["dc:date", "dc:created"],
        "datatype": "xsd:dateTime",
        "callback": "date_iso8601"
      },
      "changed": {
        "predicates": ["dc:modified"],
        "datatype": "xsd:dateTime",
        "callback": "date_iso8601"
      },
      "body": { "predicates": ["content:encoded"] },
      "uid": { "predicates": ["sioc:has_creator"], "type": "rel" },
      "name": { "predicates": ["foaf:name"] },
      "comment_count": {
        "predicates": ["sioc:num_replies"],
        "datatype": "xsd:integer"
      },
      "last_activity": {
        "predicates": ["sioc:last_activity_date"],
        "datatype": "xsd:dateTime",
        "callback": "date_iso8601"
      }
    },
    "path": {
      "pid": "135",
      "source": "node/111",
      "alias": "commission-de-discipline",
      "language": "fr"
    },
    "cid": "0",
    "last_comment_timestamp": "1467721576",
    "last_comment_name": null,
    "last_comment_uid": "1",
    "comment_count": "0",
    "content_theme_content_node_edit": "-content_type-",
    "content_theme_content_node_view": "-content_type-",
    "name": "admin",
    "picture": "0",
    "data": "a:1:{s:7:\u0022overlay\u0022;i:1;}",
    "menu": {
      "link_title": "Commission de discipline",
      "mlid": 0,
      "plid": "0",
      "menu_name": "menu-proc-s-verbaux",
      "weight": "-39",
      "options": [],
      "module": "menu",
      "expanded": "0",
      "hidden": "0",
      "has_children": "0",
      "customized": 0,
      "parent_depth_limit": 8,
      "description": "",
      "enabled": 1
    },
    "node_export_drupal_version": "7",
    "#node_export_object": "1"
  },
  {
    "vid": "233",
    "uid": "1",
    "title": "Cmmission de changement d\u0027Association",
    "log": "",
    "status": "1",
    "comment": "1",
    "promote": "0",
    "sticky": "0",
    "vuuid": "bccd347e-81e3-482f-9234-b43a2e130cca",
    "nid": "233",
    "type": "proc_s_verbaux",
    "language": "fr",
    "created": "1479814712",
    "changed": "1479814712",
    "tnid": "0",
    "translate": "0",
    "uuid": "82471d3e-709b-401b-ab9b-d0ea9e8f6e23",
    "revision_timestamp": "1479814712",
    "revision_uid": "1",
    "body": [],
    "rdf_mapping": {
      "rdftype": ["sioc:Item", "foaf:Document"],
      "title": { "predicates": ["dc:title"] },
      "created": {
        "predicates": ["dc:date", "dc:created"],
        "datatype": "xsd:dateTime",
        "callback": "date_iso8601"
      },
      "changed": {
        "predicates": ["dc:modified"],
        "datatype": "xsd:dateTime",
        "callback": "date_iso8601"
      },
      "body": { "predicates": ["content:encoded"] },
      "uid": { "predicates": ["sioc:has_creator"], "type": "rel" },
      "name": { "predicates": ["foaf:name"] },
      "comment_count": {
        "predicates": ["sioc:num_replies"],
        "datatype": "xsd:integer"
      },
      "last_activity": {
        "predicates": ["sioc:last_activity_date"],
        "datatype": "xsd:dateTime",
        "callback": "date_iso8601"
      }
    },
    "path": {
      "pid": "258",
      "source": "node/233",
      "alias": "cmmission-de-changement-dassociation",
      "language": "fr"
    },
    "cid": "0",
    "last_comment_timestamp": "1479814712",
    "last_comment_name": null,
    "last_comment_uid": "1",
    "comment_count": "0",
    "content_theme_content_node_edit": "-content_type-",
    "content_theme_content_node_view": "-content_type-",
    "name": "admin",
    "picture": "0",
    "data": "a:1:{s:7:\u0022overlay\u0022;i:1;}",
    "menu": null,
    "node_export_drupal_version": "7",
    "#node_export_object": "1"
  },
  {
    "vid": "112",
    "uid": "1",
    "title": "Commission d\u2019appel",
    "log": "",
    "status": "1",
    "comment": "1",
    "promote": "0",
    "sticky": "0",
    "vuuid": "b25d0ca5-6af4-4b96-9720-c4189fa7cc57",
    "nid": "112",
    "type": "proc_s_verbaux",
    "language": "fr",
    "created": "1467721598",
    "changed": "1467725225",
    "tnid": "0",
    "translate": "0",
    "uuid": "acfc8ebf-18d9-4e9d-ad37-c69bdd28d37d",
    "revision_timestamp": "1467725225",
    "revision_uid": "1",
    "body": [],
    "rdf_mapping": {
      "rdftype": ["sioc:Item", "foaf:Document"],
      "title": { "predicates": ["dc:title"] },
      "created": {
        "predicates": ["dc:date", "dc:created"],
        "datatype": "xsd:dateTime",
        "callback": "date_iso8601"
      },
      "changed": {
        "predicates": ["dc:modified"],
        "datatype": "xsd:dateTime",
        "callback": "date_iso8601"
      },
      "body": { "predicates": ["content:encoded"] },
      "uid": { "predicates": ["sioc:has_creator"], "type": "rel" },
      "name": { "predicates": ["foaf:name"] },
      "comment_count": {
        "predicates": ["sioc:num_replies"],
        "datatype": "xsd:integer"
      },
      "last_activity": {
        "predicates": ["sioc:last_activity_date"],
        "datatype": "xsd:dateTime",
        "callback": "date_iso8601"
      }
    },
    "path": {
      "pid": "136",
      "source": "node/112",
      "alias": "commission-d\u2019appel",
      "language": "fr"
    },
    "cid": "0",
    "last_comment_timestamp": "1467721598",
    "last_comment_name": null,
    "last_comment_uid": "1",
    "comment_count": "0",
    "content_theme_content_node_edit": "-content_type-",
    "content_theme_content_node_view": "-content_type-",
    "name": "admin",
    "picture": "0",
    "data": "a:1:{s:7:\u0022overlay\u0022;i:1;}",
    "menu": {
      "link_title": "Commission d\u2019appel",
      "mlid": 0,
      "plid": "0",
      "menu_name": "menu-proc-s-verbaux",
      "weight": "-38",
      "options": [],
      "module": "menu",
      "expanded": "0",
      "hidden": "0",
      "has_children": "0",
      "customized": 0,
      "parent_depth_limit": 8,
      "description": "",
      "enabled": 1
    },
    "node_export_drupal_version": "7",
    "#node_export_object": "1"
  },
  {
    "vid": "109",
    "uid": "1",
    "title": "Commission infrastructure",
    "log": "",
    "status": "1",
    "comment": "1",
    "promote": "0",
    "sticky": "0",
    "vuuid": "0be8088f-9a7f-4bfd-b44e-6b9f2a9cc88f",
    "nid": "109",
    "type": "proc_s_verbaux",
    "language": "fr",
    "created": "1467721540",
    "changed": "1467725199",
    "tnid": "0",
    "translate": "0",
    "uuid": "1cf976e2-2784-4073-baa4-f0814f55ef48",
    "revision_timestamp": "1467725199",
    "revision_uid": "1",
    "body": [],
    "rdf_mapping": {
      "rdftype": ["sioc:Item", "foaf:Document"],
      "title": { "predicates": ["dc:title"] },
      "created": {
        "predicates": ["dc:date", "dc:created"],
        "datatype": "xsd:dateTime",
        "callback": "date_iso8601"
      },
      "changed": {
        "predicates": ["dc:modified"],
        "datatype": "xsd:dateTime",
        "callback": "date_iso8601"
      },
      "body": { "predicates": ["content:encoded"] },
      "uid": { "predicates": ["sioc:has_creator"], "type": "rel" },
      "name": { "predicates": ["foaf:name"] },
      "comment_count": {
        "predicates": ["sioc:num_replies"],
        "datatype": "xsd:integer"
      },
      "last_activity": {
        "predicates": ["sioc:last_activity_date"],
        "datatype": "xsd:dateTime",
        "callback": "date_iso8601"
      }
    },
    "path": {
      "pid": "133",
      "source": "node/109",
      "alias": "commission-infrastructure",
      "language": "fr"
    },
    "cid": "0",
    "last_comment_timestamp": "1467721540",
    "last_comment_name": null,
    "last_comment_uid": "1",
    "comment_count": "0",
    "content_theme_content_node_edit": "-content_type-",
    "content_theme_content_node_view": "-content_type-",
    "name": "admin",
    "picture": "0",
    "data": "a:1:{s:7:\u0022overlay\u0022;i:1;}",
    "menu": {
      "link_title": "Commission infrastructure",
      "mlid": 0,
      "plid": "0",
      "menu_name": "menu-proc-s-verbaux",
      "weight": "-41",
      "options": [],
      "module": "menu",
      "expanded": "0",
      "hidden": "0",
      "has_children": "0",
      "customized": 0,
      "parent_depth_limit": 8,
      "description": "",
      "enabled": 1
    },
    "node_export_drupal_version": "7",
    "#node_export_object": "1"
  }
]
